{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","SurveyName":"Encuesta a productores expertos de cacao","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"UR_4MUiZD75E3cuR8x","SurveyBrandID":"ttucasnr","DivisionID":null,"SurveyLanguage":"ES","SurveyActiveResponseSet":"RS_2a6aTumfjgChxMq","SurveyStatus":"Active","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2023-09-28 20:53:23","CreatorID":"UR_4MUiZD75E3cuR8x","LastModified":"2023-10-18 09:59:56","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"2023-10-02 15:36:30","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":[{"Type":"Default","Description":"Consent","ID":"BL_0f8hZcT8LzTjls2","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID1","SkipLogic":[{"SkipLogicID":1,"ChoiceLocator":"q:\/\/QID1\/SelectableChoice\/2","Condition":"Selected","SkipToDestination":"ENDOFSURVEY","Locator":"q:\/\/QID1\/SelectableChoice\/2","SkipToDescription":"<h2 style=\"text-align: cent... <strong>No<\/strong>  <strong>Is Selected<\/strong>","Description":"Condition: <strong title=\"No\">No<\/strong> <strong>Is Selected<\/strong>. Skip To: <strong>End of Survey<\/strong>.","QuestionID":"QID1"}]}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Trash","Description":"Trash \/ Unused Questions","ID":"BL_d07bs5ZrYImoO7Y","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID120"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID124"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID127"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID36"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID131"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID132"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID130"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID133"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID97"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID129"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID126"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID106"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID125"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID57"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID61"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID139"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID227"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID64"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID47"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID138"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID137"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"1 Informaci\u00f3n general del productor y la finca","ID":"BL_0BqMOKEzARe9T8i","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID5"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID7"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID66"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID8"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID67"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID68"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID69"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID70"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID72"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID71"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID73"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID74"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID75"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID76"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID80"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID79"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID78"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID77"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID81"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID83"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID82"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID84"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID86"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID85"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID89"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID88"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID87"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID90"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID92"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID91"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID94"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID93"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID95"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID96"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID141"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID140"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID158"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID157"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID156"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID155"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID154"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID153"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID152"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID171"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID172"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID151"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID150"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID149"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID148"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID173"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID174"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID175"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID176"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID177"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID178"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID159"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID160"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID179"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID180"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID161"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID181"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID162"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID182"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID183"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID184"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID185"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID163"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID186"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID164"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID187"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID165"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID188"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID166"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID189"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID190"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID191"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID192"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID167"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID193"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID168"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID194"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID169"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID195"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID196"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID197"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID170"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID198"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID199"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID147"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID200"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID146"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID201"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID145"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID202"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID203"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID204"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID144"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID205"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID143"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID206"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID207"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID208"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID209"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID210"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID142"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID211"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID216"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID217"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID218"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID212"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID215"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID219"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID220"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID221"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID222"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID223"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID214"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID213"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID224"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID225"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID226"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID230"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID231"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID232"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID233"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID234"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID235"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID229"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID236"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID237"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID238"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID239"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID240"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID228"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID241"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID242"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID10"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID20"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID21"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID22"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID23"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID24"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID25"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID26"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID12"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID121"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID13"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID122"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID123"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID14"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID15"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID28"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID16"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID17"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID18"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID19"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID27"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID99"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID100"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID30"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID103"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID31"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID101"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID32"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID33"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID104"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID34"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID135"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID105"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID136"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID37"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID128"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID134"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID38"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID39"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID40"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID109"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID41"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID42"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID111"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID112"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID43"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID115"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID44"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID116"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID45"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID117"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID46"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID243"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID48"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID118"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID49"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID50"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID51"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID52"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID53"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID54"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID55"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID56"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID58"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID59"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID60"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID119"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID62"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID63"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}}]},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Flow":[{"ID":"BL_0f8hZcT8LzTjls2","Type":"Block","FlowID":"FL_2"},{"ID":"BL_0BqMOKEzARe9T8i","Type":"Standard","FlowID":"FL_3"}],"Properties":{"Count":11},"FlowID":"FL_1","Type":"Root"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"PL","PrimaryAttribute":"Preview Link","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"PreviewType":"Brand","PreviewID":"ce7b0439-b9da-4c19-b3b1-5f68cdc88e25"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_2a6aTumfjgChxMq","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"true","SaveAndContinue":"true","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"false","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":"None","SurveyTermination":"DisplayMessage","Header":"","Footer":"","ProgressBarDisplay":"VerboseText","PartialData":"+1 week","ValidationMessage":null,"PreviousButton":"Atr\u00e1s","NextButton":"Siguiente","SurveyTitle":"Entrevista a productores expertos de cacao","SkinLibrary":"ttucasnr","SkinType":"templated","Skin":{"brandingId":null,"templateId":"*modern","overrides":{"questionText":{"size":"17px"},"answerText":{"size":"14px"},"layout":{"spacing":0},"progressBar":{"position":"bottom"},"background":{"url":"https:\/\/ttucasnr.az1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_24cf6R3DmfcEBFQ","color":"#F5E8E1","overlay":{"color":"#fff","opacity":0.83999999999999996891375531049561686813831329345703125}},"contrast":1}},"NewScoring":1,"SurveyMetaDescription":"Protocolo de entrevista a productores de cacao en la Republica Dominicana","EOSMessage":"MS_dbVpJTFs4IaDCZg","ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"No","RefererCheck":"No","RecaptchaV3":"false","ConfirmStart":false,"AutoConfirmStart":false,"RelevantID":"false","RelevantIDLockoutPeriod":"+30 days","UseCustomSurveyLinkCompletedMessage":"false","SurveyLinkCompletedMessage":"","SurveyLinkCompletedMessageLibrary":"","ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":"UR_4MUiZD75E3cuR8x","EOSRedirectURL":"http:\/\/","EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"false","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":"DefaultMessage","PartialDeletion":null,"PartialDataCloseAfter":"LastActivity","InactiveMessageLibrary":null,"InactiveMessage":null,"AvailableLanguages":{"ES":[]},"CustomStyles":[],"ProtectSelectionIds":true,"SurveyName":"Encuesta a productores expertos de cacao","PageTransition":"fade","Autofocus":"false","Autoadvance":"false","AutoadvanceHideButton":"false","AutoadvancePages":"false"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"QGO","PrimaryAttribute":"QGO_QuotaGroupOrder","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":["QG_KsiBsCKgIFHAo95"]},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[],"ScoringCategoryGroups":[],"ScoringSummaryCategory":null,"ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"DefaultScoringCategory":null,"AutoScoringCategory":null}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":false,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID133","SecondaryAttribute":"2-Indique el Precio por unidad de venta en RD$ (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"2-Indique el Precio por unidad de venta en RD$ (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q118","QuestionID":"QID133","QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Short","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"Stack":"OFF","RepeatHeaders":"none","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"2-Indique el Precio por unidad de venta en RD$ (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID125\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":36,"NextAnswerId":35,"Answers":{"29":{"Display":"Unidad"},"34":{"Display":"Click to write Scale Point 2"}},"AnswerOrder":["29","34"],"ChoiceDataExportTags":false,"AnswerColumns":1}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"243","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID13","SecondaryAttribute":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q149","QuestionID":"QID13","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":80,"GridLines":8,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"7":0}},"QuestionDescription":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"7":{"Display":"Tareas"}},"ChoiceOrder":["7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":8,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 20,000 tareas"}},"DynamicChoicesData":[],"QuestionText_Unsafe":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Seleccione el rango del \u00e1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas):<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">1 a 80 tareas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID121","QuestionIDFromLocator":"QID121","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID122","SecondaryAttribute":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q150","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":81,"CSSliderMax":160,"GridLines":8,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"7":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"7":{"Display":"Tareas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Seleccione el rango del \u00e1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas):<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">81 a 160 tareas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID121","QuestionIDFromLocator":"QID121","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":8,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 20,000 tareas"}},"QuestionID":"QID122","QuestionText_Unsafe":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID1","SecondaryAttribute":"\u00a0 \u00a0 \u00a0PROTOCOLO DE ENTREVISTA A PRODUCTORES DE CACAO EN LA REPUBLICA DOMINICANA Solicitamos su aut","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<h2 style=\"text-align: center;\"><img src=\"https:\/\/ttucasnr.az1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_aeKlJMzOOHxNR7E\" style=\"width: 1899px; height: 366px;\" \/>&nbsp; &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-size:16px;\"><span style=\"font-family:Arial,Helvetica,sans-serif;\"><strong>PROTOCOLO DE ENTREVISTA A PRODUCTORES DE CACAO EN LA REPUBLICA DOMINICANA<\/strong> <\/span><\/span><\/h2>\n\n<p><span style=\"font-family:Arial,Helvetica,sans-serif;\">Solicitamos su autorizaci&oacute;n para realizarle una encuesta de 30 min, la cual contribuir&aacute; a estudiar el impacto econ&oacute;mico de la eventual llegada de moniliasis al pa&iacute;s, y cu&aacute;les son las estrategias m&aacute;s costos-efectivas para controlarla en el peor escenario. Este estudio se enmarca en un proyecto co-financiado por el Centro Agron&oacute;mico Tropical de Investigaci&oacute;n y Ense&ntilde;anza (CATIE) y la Fundaci&oacute;n de Investigaci&oacute;n en Alimentos y Agricultura (FFAR) de los Estados Unidos. Este proyecto se ejecuta bajo el liderazgo de la Comisi&oacute;n del Cacao y el Departamento del Cacao de Rep&uacute;blica Dominicana. La informaci&oacute;n que usted proporcione en esta entrevista ser&aacute; manejada de manera confidencial, siguiendo los protocolos &eacute;ticos del CATIE Y las dem&aacute;s entidades involucradas.&nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p><br \/>\n<span style=\"font-family:Arial,Helvetica,sans-serif;\">&iquest;Est&aacute; de acuerdo?: <\/span><\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q1","QuestionID":"QID1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"\u00a0 \u00a0 \u00a0PROTOCOLO DE ENTREVISTA A PRODUCTORES DE CACAO EN LA REPUBLICA DOMINICANA Solicitamos su aut...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<h2 style=\"text-align: center;\"><img src=\"https:\/\/ttucasnr.az1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_aeKlJMzOOHxNR7E\" style=\"width: 1899px; height: 366px;\" \/>&nbsp; &nbsp; &nbsp;<span style=\"font-size:16px;\"><span style=\"font-family:Arial,Helvetica,sans-serif;\"><strong>PROTOCOLO DE ENTREVISTA A PRODUCTORES DE CACAO EN LA REPUBLICA DOMINICANA<\/strong> <\/span><\/span><\/h2>\n\n<p><span style=\"font-family:Arial,Helvetica,sans-serif;\">Solicitamos su autorizaci&oacute;n para realizarle una encuesta de 30 min, la cual contribuir&aacute; a estudiar el impacto econ&oacute;mico de la eventual llegada de moniliasis al pa&iacute;s, y cu&aacute;les son las estrategias m&aacute;s costos-efectivas para controlarla en el peor escenario. Este estudio se enmarca en un proyecto co-financiado por el Centro Agron&oacute;mico Tropical de Investigaci&oacute;n y Ense&ntilde;anza (CATIE) y la Fundaci&oacute;n de Investigaci&oacute;n en Alimentos y Agricultura (FFAR) de los Estados Unidos. Este proyecto se ejecuta bajo el liderazgo de la Comisi&oacute;n del Cacao y el Departamento del Cacao de Rep&uacute;blica Dominicana. La informaci&oacute;n que usted proporcione en esta entrevista ser&aacute; manejada de manera confidencial, siguiendo los protocolos &eacute;ticos del CATIE Y las dem&aacute;s entidades involucradas.&nbsp;<\/span><\/p>\n\n<p><br \/>\n<span style=\"font-family:Arial,Helvetica,sans-serif;\">&iquest;Est&aacute; de acuerdo?: <\/span><\/p>","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID19","SecondaryAttribute":"\u00bfA qui\u00e9n vende el cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfA qui\u00e9n vende el cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q158","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","NumColumns":2},"QuestionDescription":"\u00bfA qui\u00e9n vende el cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Roig Agro Cacao"},"2":{"Display":"Conacado"},"3":{"Display":"Rizek Cacao"},"4":{"Display":"Biocafcao"},"5":{"Display":"Munn\u00e9"},"6":{"Display":"Cort\u00e9s Hermanos"},"7":{"Display":"Chocal"},"8":{"Display":"Cafiesa"},"9":{"Display":"Chocolate Antillano"},"10":{"Display":"Intermediario"},"11":{"Display":"Ninguno","ExclusiveAnswer":true},"12":{"Display":"Otro, por favor indique:","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,"12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID19","QuestionText_Unsafe":"\u00bfA qui\u00e9n vende el cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","11":"11","12":"12"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID27","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo clasificar\u00eda su conocimiento en la producci\u00f3n y manejo del cacao? Seleccione un n\u00famero en","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfC\u00f3mo clasificar\u00eda su conocimiento en la producci\u00f3n y manejo del cacao? Seleccione un n\u00famero en la escala 1 a 9, donde (1) es deficiente, (5) es promedio, y (9) excelente:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q159","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW","NumColumns":2},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo clasificar\u00eda su conocimiento en la producci\u00f3n y manejo del cacao? Seleccione un n\u00famero en l...","Choices":{"1":{"Display":"1 (Deficiente)"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5 (Promedio)"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"7"},"8":{"Display":"8"},"9":{"Display":"9 (Excelente)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID27","QuestionText_Unsafe":"\u00bfC\u00f3mo clasificar\u00eda su conocimiento en la producci\u00f3n y manejo del cacao? Seleccione un n\u00famero en la escala 1 a 9, donde (1) es deficiente, (5) es promedio, y (9) excelente:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9"},"SubSelector":"TX"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID16","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo es la pendiente del terreno en promedio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfC\u00f3mo es la pendiente del terreno en promedio?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q155","QuestionID":"QID16","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo es la pendiente del terreno en promedio?","Choices":{"1":{"Display":"Completamente Plano"},"2":{"Display":"Inclinaciones suave y ligeras"},"3":{"Display":"Inclinaciones media"},"4":{"Display":"Inclinaciones media a fuerte"},"5":{"Display":"Inclinaciones fuertes"},"6":{"Display":"Inclinaciones fuertes a muy fuerte"},"7":{"Display":"Pendientes muy fuerte"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":2,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfC\u00f3mo es la pendiente del terreno en promedio?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID18","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo vende el cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfC\u00f3mo vende el cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q157","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo vende el cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Baba"},"2":{"Display":"Fermentado"},"3":{"Display":"Seco"},"4":{"Display":"Procesado en licor \/ chocolate"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID18","QuestionText_Unsafe":"\u00bfC\u00f3mo vende el cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID103","SecondaryAttribute":"\u00bfConoce que tipo de plantas\/clones tiene en su finca?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfConoce que tipo de plantas\/clones tiene en su finca?","DataExportTag":"Q163","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfConoce que tipo de plantas\/clones tiene en su finca?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID103","QuestionText_Unsafe":"\u00bfConoce que tipo de plantas\/clones tiene en su finca?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID57","SecondaryAttribute":"\u00bfConsidera que bajar\u00eda el precio del cacao si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00ed","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfConsidera que <strong>bajar\u00eda el precio del cacao<\/strong> si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DataExportTag":"Q103","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfConsidera que bajar\u00eda el precio del cacao si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No s\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID57","QuestionText_Unsafe":"\u00bfConsidera que <strong>bajar\u00eda el precio del cacao<\/strong> si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID56","SecondaryAttribute":"\u00bfConsidera que los productores abandonar\u00edan el sector cacao\u00a0si esta enfermedad (Moniliasis del ca","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfConsidera que <strong>los productores abandonar\u00edan el sector cacao<\/strong>&nbsp;si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DataExportTag":"Q203","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfConsidera que los productores abandonar\u00edan el sector cacao\u00a0si esta enfermedad (Moniliasis del ca...","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"Solo parcialmente"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID56","QuestionText_Unsafe":"\u00bfConsidera que <strong>los productores abandonar\u00edan el sector cacao<\/strong>&nbsp;si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID58","SecondaryAttribute":"\u00bfConsidera que se afectar\u00eda la calidad del cacao si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfConsidera que <strong>se afectar\u00eda la calidad del cacao <\/strong>si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DataExportTag":"Q204","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfConsidera que se afectar\u00eda la calidad del cacao si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega...","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No s\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID58","QuestionText_Unsafe":"\u00bfConsidera que <strong>se afectar\u00eda la calidad del cacao <\/strong>si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID45","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el % inter\u00e9s? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es el % inter\u00e9s? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q190","QuestionID":"QID45","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":50,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s del 50%","SliderStartPositions":{"2":0}},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el % inter\u00e9s? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"2":{"Display":"Inter\u00e9s anual (%)"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID44","QuestionIDFromLocator":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":2,"Labels":{"1":{"Display":"Inter\u00e9s anual %"},"NA":{"Display":"M\u00e1s del 50%"}},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1l es el % inter\u00e9s? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID15","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el marco de plantaci\u00f3n (planta x hileras) de su cacaotal?:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es el marco de plantaci\u00f3n (planta x hileras) de su cacaotal?:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q153","QuestionID":"QID15","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","NumColumns":2,"TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el marco de plantaci\u00f3n (planta x hileras) de su cacaotal?:","Choices":{"1":{"Display":"2 x 2","InputHeight":29,"InputWidth":150},"2":{"Display":"2.5 x 2"},"3":{"Display":"2.5 x 2.5"},"4":{"Display":"2.5 x 3"},"5":{"Display":"3 x 3"},"6":{"Display":"3 x 3.5"},"7":{"Display":"3.5 x 3.5"},"8":{"Display":"3.5 x 4"},"9":{"Display":"4 x 4"},"10":{"Display":"Otro, indique:","TextEntry":"true"},"12":{"Display":"No tengo o no lo s\u00e9","ExclusiveAnswer":true}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,"12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":4,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1l es el marco de plantaci\u00f3n (planta x hileras) de su cacaotal?:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"SubSelector":"TX","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","12":"11"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID243","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores?","DataExportTag":"Q193","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores?","Choices":{"1":{"Display":"Entre RD$ 30,001 a 40,000 por tarea"},"2":{"Display":"Entre RD$ 60,001 a 70,000 por tarea"},"3":{"Display":"M\u00e1s de RD$ 80,000 por tarea"},"4":{"Display":"Menos de RD$ 10,000 por tarea"},"5":{"Display":"Entre RD$ 10,001 a 30,000 por tarea"},"6":{"Display":"Entre RD$ 40,001 a 50,000 por tarea"},"7":{"Display":"Entre RD$ 50,001 a 60,000 por tarea"},"8":{"Display":"Entre RD$ 70,001 a 80,000 por tarea"}},"ChoiceOrder":["4","5","1","6","7","2","8","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID243","QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID47","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores? (Desplace la flech.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q91","QuestionID":"QID47","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":10000,"CSSliderMax":200000,"GridLines":5,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicableText":"M\u00e1s de RD$ 200,000"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores? (Desplace la flech...","Choices":{"1":{"Display":"Valor RD$\/tarea"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de RD$ 200,000"}},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID23","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel de educaci\u00f3n escolar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel de educaci\u00f3n escolar?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q143","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel de educaci\u00f3n escolar?","Choices":{"1":{"Display":"Ning\u00fan grado"},"2":{"Display":"Primaria incompleta"},"3":{"Display":"Primaria completa"},"4":{"Display":"Secundaria incompleta"},"5":{"Display":"Secundaria completa"},"6":{"Display":"T\u00e9cnica"},"7":{"Display":"Universitaria"},"8":{"Display":"Maestr\u00eda"},"9":{"Display":"Doctorado"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID23","QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel de educaci\u00f3n escolar?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID60","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1les son sus planes de inversi\u00f3n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1les son sus planes de inversi\u00f3n?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q206","QuestionID":"QID60","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1les son sus planes de inversi\u00f3n?","Choices":{"4":{"Display":"Rehabilitaci\u00f3n de la finca"},"5":{"Display":"Renovaci\u00f3n de la finca"},"6":{"Display":"Establecimiento de sistema de riego"},"7":{"Display":"Estructurar la plantaci\u00f3n en un sistema agroforestal"},"8":{"Display":"Otro, por favor indique:","TextEntry":"true"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID59\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">El futuro de su finca cacaotal: \u00bfPlanea realizar inversiones de mejora en su cacaotal?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID59\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID59","QuestionIDFromLocator":"QID59","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1les son sus planes de inversi\u00f3n?","RecodeValues":{"4":"1","5":"2","6":"3","7":"4","8":"5"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID25","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntas personas dependen de sus ingresos? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntas personas dependen de sus ingresos? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q145","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":1,"CSSliderMax":10,"GridLines":9,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"1":1},"NotApplicable":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 10 personas","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntas personas dependen de sus ingresos? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"1":{"Display":"Total de personas"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 10 personas"}},"QuestionID":"QID25","Answers":{"1":{"Display":1},"2":{"Display":2},"3":{"Display":3},"4":{"Display":4},"5":{"Display":5},"6":{"Display":6},"7":{"Display":7},"8":{"Display":8},"9":{"Display":9},"10":{"Display":10}},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1ntas personas dependen de sus ingresos? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID24","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su casa? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su casa? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q144","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":1,"CSSliderMax":10,"GridLines":9,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 10 personas","SliderStartPositions":{"1":1}},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su casa? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"1":{"Display":"Total de personas"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":2,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 10 personas"}},"QuestionID":"QID24","QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su casa? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Answers":{"1":{"Display":1},"2":{"Display":2},"3":{"Display":3},"4":{"Display":4},"5":{"Display":5},"6":{"Display":6},"7":{"Display":7},"8":{"Display":8},"9":{"Display":9},"10":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID116","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1nto es el monto de la deuda vinculada a la plantaci\u00f3n de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1nto es el monto de la deuda vinculada a la plantaci\u00f3n de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q189","QuestionID":"QID116","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1nto es el monto de la deuda vinculada a la plantaci\u00f3n de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Monto deuda (RD$)","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Medium"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID44","QuestionIDFromLocator":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1nto es el monto de la deuda vinculada a la plantaci\u00f3n de cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID104","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1nto paga anualmente por tarea, en promedio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1nto paga anualmente por tarea, en promedio?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q168","QuestionID":"QID104","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1nto paga anualmente por tarea, en promedio?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"Choices":{"1":{"Display":"Cantidad (RD$)","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Medium","TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":["1"],"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1nto paga anualmente por tarea, en promedio?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID33\/SelectableChoice\/3","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn qu\u00e9 condici\u00f3n posee la finca?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Rentada<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID33\/SelectableChoice\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID33","QuestionIDFromLocator":"QID33","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID26","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tiene de experiencia produciendo cacao? (Desplace la flecha hasta seleccionar su re","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tiene de experiencia produciendo cacao? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q146","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":50,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 50 a\u00f1os de experiencia","SliderStartPositions":{"1":0}},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tiene de experiencia produciendo cacao? (Desplace la flecha hasta seleccionar su re...","Choices":{"1":{"Display":"A\u00f1os"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":2,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 50 a\u00f1os de experiencia"}},"QuestionID":"QID26","QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tiene de experiencia produciendo cacao? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID117","SecondaryAttribute":"\u00bfDe cu\u00e1nto es el plazo en a\u00f1os para pagar la deuda? (Desplace la flecha hasta seleccionar su resp","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfDe cu\u00e1nto es el plazo en a\u00f1os para pagar la deuda? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q191","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 10 a\u00f1os"},"QuestionDescription":"\u00bfDe cu\u00e1nto es el plazo en a\u00f1os para pagar la deuda? (Desplace la flecha hasta seleccionar su resp...","Choices":{"3":{"Display":"Plazo para pagar la deuda (a\u00f1o)"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID44","QuestionIDFromLocator":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":3,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 10 a\u00f1os"}},"QuestionID":"QID117","QuestionText_Unsafe":"\u00bfDe cu\u00e1nto es el plazo en a\u00f1os para pagar la deuda? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID62","SecondaryAttribute":"\u00bfDesea que los resultados de este estudio le lleguen a su correo o WhatsApp?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfDesea que los resultados de este estudio le lleguen a su correo o WhatsApp?","DataExportTag":"Q208","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfDesea que los resultados de este estudio le lleguen a su correo o WhatsApp?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID62","QuestionText_Unsafe":"\u00bfDesea que los resultados de este estudio le lleguen a su correo o WhatsApp?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID34","SecondaryAttribute":"\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.)?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.)?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q169","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.)?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID34","DynamicChoicesData":[],"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.)?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID8","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q6","QuestionID":"QID8","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Azua de Compostela"},"7":{"Display":"Esteban\u00eda"},"8":{"Display":"Guayabal"},"9":{"Display":"Las Charcas"},"10":{"Display":"Las Yayas de Viajama"},"11":{"Display":"Padre Las Casas"},"12":{"Display":"Peralta"},"13":{"Display":"Pueblo Viejo"},"14":{"Display":"Sabana Yegua"},"15":{"Display":"T\u00e1bara Arriba"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10","11","12","13","14","15"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">AZUA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5","11":"6","12":"7","13":"8","14":"9","15":"10"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID66","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<br>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q5","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Distrito Nacional"}},"ChoiceOrder":["4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID66","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/5","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">DISTRITO NACIONAL<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/5","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<br>","RecodeValues":{"4":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID67","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q7","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Neiba"},"7":{"Display":"Galv\u00e1n"},"8":{"Display":"Los R\u00edos"},"9":{"Display":"Tamayo"},"10":{"Display":"Villa Jaragua"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID67","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">BAHORUCO<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID68","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q8","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Barahona"},"11":{"Display":"Cabral"},"12":{"Display":"El Pe\u00f1\u00f3n"},"13":{"Display":"Enriquillo"},"14":{"Display":"Fundaci\u00f3n"},"15":{"Display":"Jaquimeyes"},"16":{"Display":"La Ci\u00e9naga"},"17":{"Display":"Las Salinas"},"18":{"Display":"Para\u00edso"},"19":{"Display":"Polo"},"20":{"Display":"Vicente Noble"}},"ChoiceOrder":["4","11","12","13","14","15","16","17","18","19","20"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":21,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID68","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/3","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">BARAHONA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","11":"2","12":"3","13":"4","14":"5","15":"6","16":"7","17":"8","18":"9","19":"10","20":"11"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID69","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q9","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Dajab\u00f3n"},"7":{"Display":"El Pino"},"8":{"Display":"Loma de Cabrera"},"9":{"Display":"Partido"},"10":{"Display":"Restauraci\u00f3n"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID69","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">DAJABON<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID70","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q10","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"San Francisco de Macor\u00eds"},"7":{"Display":"Arenoso"},"8":{"Display":"Castillo"},"9":{"Display":"Eugenio Mar\u00eda de Hostos"},"10":{"Display":"Las Gu\u00e1ranas"},"11":{"Display":"Pimentel"},"12":{"Display":"Villa Riva"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10","11","12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID70","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/6","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">DUARTE<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/6","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5","11":"6","12":"7"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID71","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q12","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Comendador"},"7":{"Display":"B\u00e1nica"},"8":{"Display":"El Llano"},"9":{"Display":"Hondo Valle"},"10":{"Display":"Juan Santiago"},"11":{"Display":"Pedro Santana"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID71","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">ELIAS PI\u00d1A<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5","11":"6"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID72","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q11","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"El Seibo"},"7":{"Display":"Miches"}},"ChoiceOrder":["4","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID72","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">EL SEIBO<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID73","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q13","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Moca"},"7":{"Display":"Cayetano Germos\u00e9n"},"8":{"Display":"Gaspar Hern\u00e1ndez"},"9":{"Display":"Jamao al Norte"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID73","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/9","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">ESPAILLAT<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/9","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID74","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q14","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Hato Mayor del Rey"},"7":{"Display":"El Valle"},"8":{"Display":"Sabana de la Mar"}},"ChoiceOrder":["4","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID74","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/10","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">HATO MAYOR<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/10","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID75","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q15","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Salcedo"},"7":{"Display":"Tenares"},"8":{"Display":"Villa Tapia"}},"ChoiceOrder":["4","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID75","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/11","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">HERMANAS MIRABAL<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/11","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID76","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q16","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Jiman\u00ed"},"7":{"Display":"Crist\u00f3bal"},"8":{"Display":"Duverg\u00e9"},"9":{"Display":"La Descubierta"},"10":{"Display":"Mella"},"11":{"Display":"Postrer R\u00edo"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID76","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/12","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">INDEPENDENCIA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/12","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5","11":"6"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID77","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q20","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Nagua"},"7":{"Display":"Cabrera"},"8":{"Display":"El Factor"},"9":{"Display":"R\u00edo San Juan"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID77","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/16","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">MARIA TRINIDAD SANCHEZ<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/16","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID78","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q19","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"La Concepci\u00f3n de La Vega"},"9":{"Display":"Constanza"},"11":{"Display":"Jarabacoa"},"12":{"Display":"Jima Abajo"}},"ChoiceOrder":["4","9","11","12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID78","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/15","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">LA VEGA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/15","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","9":"2","11":"3","12":"4"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID79","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q18","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"La Romana"},"7":{"Display":"Guaymate"},"8":{"Display":"Villa Hermosa"}},"ChoiceOrder":["4","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID79","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/14","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">LA ROMANA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/14","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID80","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q17","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Hig\u00fcey"},"7":{"Display":"San Rafael del Yuma"}},"ChoiceOrder":["4","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID80","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/13","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">LA ALTAGRACIA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/13","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID81","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q21","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Bonao"},"7":{"Display":"Maim\u00f3n"},"8":{"Display":"Piedra Blanca"}},"ChoiceOrder":["4","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID81","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/17","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">MONSE\u00d1OR NOUEL<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/17","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID82","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q23","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Monte Plata"},"7":{"Display":"Bayaguana"},"8":{"Display":"Peralvillo"},"9":{"Display":"Sabana Grande de Boy\u00e1"},"10":{"Display":"Yamas\u00e1"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID82","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/18","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">MONTE PLATA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/18","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID83","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q22","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Montecristi"},"7":{"Display":"Casta\u00f1uela"},"8":{"Display":"Guayub\u00edn"},"9":{"Display":"Las Matas de Santa Cruz"},"10":{"Display":"Pepillo Salcedo"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID83","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/19","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">MONTECRISTI<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/19","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID84","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q24","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Pedernales"},"7":{"Display":"Oviedo"}},"ChoiceOrder":["4","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID84","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/20","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">PEDERNALES<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/20","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID85","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q26","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Puerto Plata"},"7":{"Display":"Altamira"},"8":{"Display":"Guananico"},"9":{"Display":"Imbert"},"10":{"Display":"Los Hidalgos"},"11":{"Display":"Luper\u00f3n"},"12":{"Display":"Sos\u00faa"},"13":{"Display":"Villa Isabela"},"14":{"Display":"Villa Montellano"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10","11","12","13","14"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID85","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/22","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">PUERTO PLATA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/22","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5","11":"6","12":"7","13":"8","14":"9"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID86","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q25","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Ban\u00ed"},"7":{"Display":"Nizao"}},"ChoiceOrder":["4","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID86","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/21","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">PERAVIA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/21","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID87","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q29","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"San Jos\u00e9 de Ocoa"},"7":{"Display":"Rancho Arriba"},"8":{"Display":"Sabana Larga"}},"ChoiceOrder":["4","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID87","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/25","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">SAN JOSE DE OCOA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/25","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID88","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q28","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"San Crist\u00f3bal"},"7":{"Display":"Bajos de Haina"},"8":{"Display":"Cambita Garabito"},"9":{"Display":"Los Cacaos"},"10":{"Display":"Sabana Grande de Palenque"},"11":{"Display":"San Gregorio de Nigua"},"12":{"Display":"Villa Altagracia"},"13":{"Display":"Yaguate"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10","11","12","13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID88","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/24","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">SAN CRISTOBAL<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/24","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5","11":"6","12":"7","13":"8"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID89","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q27","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Saman\u00e1"},"7":{"Display":"Las Terrenas"},"8":{"Display":"S\u00e1nchez"}},"ChoiceOrder":["4","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID89","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/23","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">SAMANA<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/23","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID90","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q30","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"San Juan de la Maguana"},"7":{"Display":"Bohech\u00edo"},"8":{"Display":"El Cercado"},"9":{"Display":"Juan de Herrera"},"10":{"Display":"Las Matas de Farf\u00e1n"},"11":{"Display":"Vallejuelo"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID90","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/26","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">SAN JUAN<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/26","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5","11":"6"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID91","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q32","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Cotu\u00ed"},"7":{"Display":"Cevicos"},"8":{"Display":"Fantino"},"9":{"Display":"La Mata"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID91","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/28","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">SANCHEZ RAMIREZ<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/28","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID92","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q31","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"San Pedro de Macor\u00eds"},"7":{"Display":"Consuelo"},"8":{"Display":"Guayacanes"},"9":{"Display":"Quisqueya"},"10":{"Display":"Ram\u00f3n Santana"},"11":{"Display":"San Jos\u00e9 de Los Llanos"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID92","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/27","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">SAN PEDRO DE MACORIS<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/27","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5","11":"6"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID93","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q34","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"San Ignacio de Sabaneta"},"7":{"Display":"Los Alm\u00e1cigos"},"8":{"Display":"Monci\u00f3n"}},"ChoiceOrder":["4","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID93","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/30","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">SANTIAGO RODRIGUEZ<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/30","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID94","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q33","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Santiago"},"7":{"Display":"Bison\u00f3"},"8":{"Display":"J\u00e1nico"},"9":{"Display":"Licey al Medio"},"10":{"Display":"Pu\u00f1al"},"11":{"Display":"Sabana Iglesia"},"12":{"Display":"San Jos\u00e9 de las Matas"},"13":{"Display":"Tamboril"},"14":{"Display":"Villa Gonz\u00e1lez"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10","11","12","13","14"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID94","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/29","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">SANTIAGO<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/29","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5","11":"6","12":"7","13":"8","14":"9"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID95","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q35","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Santo Domingo Este"},"7":{"Display":"Boca Chica"},"8":{"Display":"Los Alcarrizos"},"9":{"Display":"Pedro Brand"},"10":{"Display":"San Antonio de Guerra"},"11":{"Display":"Santo Domingo Norte"},"12":{"Display":"Santo Domingo Oeste"}},"ChoiceOrder":["4","7","8","9","10","11","12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID95","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/31","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">SANTO DOMINGO<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/31","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3","9":"4","10":"5","11":"6","12":"7"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID96","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q36","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"4":{"Display":"Mao"},"7":{"Display":"Esperanza"},"8":{"Display":"Laguna Salada"}},"ChoiceOrder":["4","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID96","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/32","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">VALVERDE<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/32","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"RecodeValues":{"4":"1","7":"2","8":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID7","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q4","QuestionID":"QID7","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"AZUA"},"2":{"Display":"BAHORUCO"},"3":{"Display":"BARAHONA"},"4":{"Display":"DAJABON"},"5":{"Display":"DISTRITO NACIONAL"},"6":{"Display":"DUARTE"},"7":{"Display":"EL SEIBO"},"8":{"Display":"ELIAS PI\u00d1A"},"9":{"Display":"ESPAILLAT"},"10":{"Display":"HATO MAYOR"},"11":{"Display":"HERMANAS MIRABAL"},"12":{"Display":"INDEPENDENCIA"},"13":{"Display":"LA ALTAGRACIA"},"14":{"Display":"LA ROMANA"},"15":{"Display":"LA VEGA"},"16":{"Display":"MARIA TRINIDAD SANCHEZ"},"17":{"Display":"MONSE\u00d1OR NOUEL"},"18":{"Display":"MONTE PLATA"},"19":{"Display":"MONTECRISTI"},"20":{"Display":"PEDERNALES"},"21":{"Display":"PERAVIA"},"22":{"Display":"PUERTO PLATA"},"23":{"Display":"SAMANA"},"24":{"Display":"SAN CRISTOBAL"},"25":{"Display":"SAN JOSE DE OCOA"},"26":{"Display":"SAN JUAN"},"27":{"Display":"SAN PEDRO DE MACORIS"},"28":{"Display":"SANCHEZ RAMIREZ"},"29":{"Display":"SANTIAGO"},"30":{"Display":"SANTIAGO RODRIGUEZ"},"31":{"Display":"SANTO DOMINGO"},"32":{"Display":"VALVERDE"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9,10,11,12,13,14,15,16,17,18,19,20,21,22,23,24,25,26,27,28,29,30,31,32],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":33,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l provincia est\u00e1 su finca de cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","11":"11","12":"12","13":"13","14":"14","15":"15","16":"16","17":"17","18":"18","19":"19","20":"20","21":"21","22":"22","23":"23","24":"24","25":"25","26":"26","27":"27","28":"28","29":"29","30":"30","31":"31","32":"32"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID61","SecondaryAttribute":"\u00bfEn el futuro cercano planea vender su cacaotal?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn el futuro cercano planea vender su cacaotal?","DataExportTag":"Q107","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn el futuro cercano planea vender su cacaotal?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID61","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn el futuro cercano planea vender su cacaotal?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID33","SecondaryAttribute":"\u00bfEn qu\u00e9 condici\u00f3n posee la finca?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn qu\u00e9 condici\u00f3n posee la finca?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q167","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn qu\u00e9 condici\u00f3n posee la finca?","Choices":{"1":{"Display":"Propia con t\u00edtulo"},"2":{"Display":"Propia sin t\u00edtulo"},"3":{"Display":"Rentada"},"4":{"Display":"Prestada"},"5":{"Display":"A medias"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID33","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn qu\u00e9 condici\u00f3n posee la finca?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID140","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q38","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Hatillo"},"4":{"Display":"Palmar de Ocoa"}},"ChoiceOrder":["1","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID140","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/9","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Las Charcas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/9","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID8","QuestionIDFromLocator":"QID8","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID141","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q37","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Barreras"},"2":{"Display":"Barro Arriba"},"3":{"Display":"Clavellina"},"4":{"Display":"Emma Balaguer Viuda Vallejo"},"5":{"Display":"Las Bar\u00edas-La Estancia"},"6":{"Display":"Las Lomas"},"7":{"Display":"Los Jovillos"},"8":{"Display":"Puerto Viejo"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID141","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Azua de Compostela<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID8","QuestionIDFromLocator":"QID8","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID142","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q107","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Arroyo Barril"},"4":{"Display":"El Lim\u00f3n"},"5":{"Display":"Las Galeras"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID142","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID89\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Saman\u00e1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID89\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID89","QuestionIDFromLocator":"QID89","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID143","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q101","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Maim\u00f3n"},"4":{"Display":"Y\u00e1sica Arriba"}},"ChoiceOrder":["1","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID143","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Puerto Plata<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID85","QuestionIDFromLocator":"QID85","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID144","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q99","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Catalina"},"4":{"Display":"El Carret\u00f3n"},"5":{"Display":"El Limonal"},"6":{"Display":"Las Bar\u00edas"},"7":{"Display":"Matanzas"},"8":{"Display":"Paya"},"9":{"Display":"Sabana Buey"},"10":{"Display":"Villa Fundaci\u00f3n"},"11":{"Display":"Villa Sombrero"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9","10","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID144","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID86\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ban\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID86\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID86","QuestionIDFromLocator":"QID86","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3","6":"4","7":"5","8":"6","9":"7","10":"8","11":"9"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID145","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q95","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Boy\u00e1"},"4":{"Display":"Chirino"},"5":{"Display":"Don Juan"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID145","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID82\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Monte Plata<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID82\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID82","QuestionIDFromLocator":"QID82","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID146","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q93","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Palo Verde"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID146","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID83\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Casta\u00f1uela<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID83\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID83","QuestionIDFromLocator":"QID83","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID147","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q91","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Arroyo Toro-Masipedro"},"4":{"Display":"La Salvia-Los Quemados"},"5":{"Display":"Jayaco"},"6":{"Display":"Juma Bejucal"},"8":{"Display":"Sabana del Puerto"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID147","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Bonao<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID81","QuestionIDFromLocator":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3","6":"4","8":"5"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID148","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q51","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Palo Alto"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID148","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/15","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Jaquimeyes<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/15","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID68","QuestionIDFromLocator":"QID68","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID149","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q50","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Pescader\u00eda"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID149","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/14","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Fundaci\u00f3n<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/14","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID68","QuestionIDFromLocator":"QID68","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID150","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q49","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Arroyo Dulce"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID150","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/13","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Enriquillo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/13","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID68","QuestionIDFromLocator":"QID68","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID151","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q48","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Cach\u00f3n"},"4":{"Display":"La Gu\u00e1zara"},"5":{"Display":"Villa Central"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID151","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Barahona<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID68","QuestionIDFromLocator":"QID68","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID152","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q45","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Salado"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID152","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID67\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Galv\u00e1n<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID67\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID67","QuestionIDFromLocator":"QID67","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID153","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q44","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Palmar"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID153","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID67\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Neiba<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID67\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID67","QuestionIDFromLocator":"QID67","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID154","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q43","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Amiama G\u00f3mez"},"4":{"Display":"Los Toros"},"5":{"Display":"T\u00e1bara Abajo"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID154","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/15","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">T\u00e1bara Arriba<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/15","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID8","QuestionIDFromLocator":"QID8","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID155","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q42","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Proyecto 4"},"4":{"Display":"Ganadero"},"5":{"Display":"Proyecto 2-C"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID155","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/14","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Sabana Yegua<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/14","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID8","QuestionIDFromLocator":"QID8","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID156","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q41","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Rosario"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID156","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/13","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pueblo Viejo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/13","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID8","QuestionIDFromLocator":"QID8","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID157","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q40","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"La Siembra"},"4":{"Display":"Las Lagunas"},"5":{"Display":"Los Fr\u00edos"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID157","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/11","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Padre Las Casas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/11","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID8","QuestionIDFromLocator":"QID8","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID158","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q39","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Villarpando"},"4":{"Display":"Hato Nuevo-Cort\u00e9s"}},"ChoiceOrder":["1","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID158","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/10","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Las Yayas de Viajama<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/10","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID8","QuestionIDFromLocator":"QID8","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID159","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q58","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cenov\u00ed"},"4":{"Display":"Jaya"},"5":{"Display":"La Pe\u00f1a"},"6":{"Display":"Presidente Don Antonio Guzm\u00e1n Fern\u00e1ndez"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID159","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID70\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Francisco de Macor\u00eds<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID70\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID70","QuestionIDFromLocator":"QID70","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3","6":"4"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID160","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q59","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aguacate"},"4":{"Display":"Las Coles"}},"ChoiceOrder":["1","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID160","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID70\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Arenoso<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID70\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID70","QuestionIDFromLocator":"QID70","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID161","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q62","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Pedro S\u00e1nchez"},"4":{"Display":"San Francisco-Vicentillo"},"5":{"Display":"Santa Luc\u00eda"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID161","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID72\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">El Seibo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID72\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID72","QuestionIDFromLocator":"QID72","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID162","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q64","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Guayabo"},"4":{"Display":"Sabana Larga"}},"ChoiceOrder":["1","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID162","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID71\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Comendador<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID71\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID71","QuestionIDFromLocator":"QID71","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID163","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q69","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Canca La Reina"},"4":{"Display":"El Hig\u00fcerito"},"5":{"Display":"Jos\u00e9 Contreras"},"6":{"Display":"Juan L\u00f3pez"},"7":{"Display":"La Ortega"},"8":{"Display":"Las Lagunas"},"9":{"Display":"Monte de la Jagua"},"10":{"Display":"San V\u00edctor"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID163","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID73\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Moca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID73\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID73","QuestionIDFromLocator":"QID73","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3","6":"4","7":"5","8":"6","9":"7","10":"8"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID164","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q71","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Guayabo Dulce"},"4":{"Display":"Mata Palacio"},"5":{"Display":"Yerba Buena"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID164","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID74\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Hato Mayor del Rey<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID74\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID74","QuestionIDFromLocator":"QID74","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID165","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q73","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Jamao Afuera"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID165","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID75\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Salcedo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID75\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID75","QuestionIDFromLocator":"QID75","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID166","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q75","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Boca de Cach\u00f3n"},"4":{"Display":"El Lim\u00f3n"}},"ChoiceOrder":["1","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID166","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID76\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Jiman\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID76\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID76","QuestionIDFromLocator":"QID76","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID167","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q80","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"La Otra Banda"},"4":{"Display":"Lagunas de Nisib\u00f3n"},"5":{"Display":"Ver\u00f3n-Punta Cana"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID167","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID80\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Hig\u00fcey<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID80\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID80","QuestionIDFromLocator":"QID80","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID168","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q82","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Caleta"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID168","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID79\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">La Romana<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID79\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID79","QuestionIDFromLocator":"QID79","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID169","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q84","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Ranchito"},"4":{"Display":"R\u00edo Verde Arriba"}},"ChoiceOrder":["1","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID169","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID78\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">La Concepci\u00f3n de La Vega<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID78\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID78","QuestionIDFromLocator":"QID78","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID170","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q88","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Arroyo al Medio"},"4":{"Display":"Las Gordas"},"5":{"Display":"San Jos\u00e9 de Matanzas"}},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID170","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID77\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Nagua<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID77\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID77","QuestionIDFromLocator":"QID77","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID171","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q46","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Las Clavellinas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID67\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Los R\u00edos<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID67\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID67","QuestionIDFromLocator":"QID67","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID171","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID172","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q47","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cabeza de Toro"},"4":{"Display":"Mena"},"5":{"Display":"Monserrat"},"6":{"Display":"Santa B\u00e1rbara-El 6"},"7":{"Display":"Santana"},"8":{"Display":"Uvilla"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID67\/SelectableChoice\/9","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Tamayo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID67\/SelectableChoice\/9","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID67","QuestionIDFromLocator":"QID67","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID172","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3","6":"4","7":"5","8":"6"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID173","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q52","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Bahoruco"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/16","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">La Ci\u00e9naga<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/16","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID68","QuestionIDFromLocator":"QID68","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID173","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID174","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q53","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Los Patos"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/18","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Para\u00edso<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/18","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID68","QuestionIDFromLocator":"QID68","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID174","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID175","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q54","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Canoa"},"4":{"Display":"Fondo negro"},"5":{"Display":"Quita Coraza"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/20","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Vicente Noble<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID68\/SelectableChoice\/20","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID68","QuestionIDFromLocator":"QID68","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID175","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID176","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q55","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Ca\u00f1ongo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID69\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Dajab\u00f3n<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID69\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID69","QuestionIDFromLocator":"QID69","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID176","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID177","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q56","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Manuel Bueno"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID69\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">El Pino<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID69\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID69","QuestionIDFromLocator":"QID69","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID177","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID178","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q57","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Capotillo"},"6":{"Display":"Santiago de la Cruz"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID69\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Loma de Cabrera<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID69\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID69","QuestionIDFromLocator":"QID69","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID178","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID179","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q60","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Sabana Grande"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID70\/SelectableChoice\/9","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Eugenio Mar\u00eda de Hostos<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID70\/SelectableChoice\/9","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID70","QuestionIDFromLocator":"QID70","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID179","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID180","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q61","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Agua Santa del Yuna"},"5":{"Display":"Barraquito"},"6":{"Display":"Cristo Rey de Guaraguao"},"7":{"Display":"Las T\u00e1ranas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID70\/SelectableChoice\/12","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Villa Riva<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID70\/SelectableChoice\/12","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID70","QuestionIDFromLocator":"QID70","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","5","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID180","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","5":"2","6":"3","7":"4"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID181","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q63","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Cedro"},"6":{"Display":"La Gina"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID72\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Miches<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID72\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID72","QuestionIDFromLocator":"QID72","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID181","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID182","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q65","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Sabana Cruz"},"6":{"Display":"Sabana Hig\u00fcero"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID71\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">B\u00e1nica<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID71\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID71","QuestionIDFromLocator":"QID71","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID182","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID183","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q66","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Guanito"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID71\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">El Llano<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID71\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID71","QuestionIDFromLocator":"QID71","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID183","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID184","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q67","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Rancho de la Guardia"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID71\/SelectableChoice\/9","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Hondo Valle<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID71\/SelectableChoice\/9","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID71","QuestionIDFromLocator":"QID71","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID184","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID185","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q68","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"R\u00edo Limpio"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID71\/SelectableChoice\/11","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pedro Santana<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID71\/SelectableChoice\/11","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID71","QuestionIDFromLocator":"QID71","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID185","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID186","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q70","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Joba Arriba"},"11":{"Display":"Veragua"},"12":{"Display":"Villa Magante"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID73\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Gaspar Hern\u00e1ndez<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID73\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID73","QuestionIDFromLocator":"QID73","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","11","12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID186","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","11":"2","12":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID187","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q72","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Elupina Cordero de Las Ca\u00f1itas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID74\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Sabana de la Mar<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID74\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID74","QuestionIDFromLocator":"QID74","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID187","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID188","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q74","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Blanco"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID75\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Tenares<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID75\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID75","QuestionIDFromLocator":"QID75","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID188","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID189","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q76","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Batey 8"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID76\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Crist\u00f3bal<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID76\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID76","QuestionIDFromLocator":"QID76","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID189","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID190","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q77","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Vengan a Ver"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID76\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Duverg\u00e9<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID76\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID76","QuestionIDFromLocator":"QID76","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID190","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID191","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q78","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"La Colonia"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID76\/SelectableChoice\/10","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mella<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID76\/SelectableChoice\/10","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID76","QuestionIDFromLocator":"QID76","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID191","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID192","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q79","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Guayabal"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID76\/SelectableChoice\/11","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Postrer R\u00edo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID76\/SelectableChoice\/11","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID76","QuestionIDFromLocator":"QID76","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID192","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID193","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q81","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Bayahibe"},"6":{"Display":"Boca de Yuma"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID80\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Rafael del Yuma<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID80\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID80","QuestionIDFromLocator":"QID80","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID193","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID194","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q83","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cumayasa"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID79\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Villa Hermosa<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID79\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID79","QuestionIDFromLocator":"QID79","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID194","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID195","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q85","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"La Sabina"},"6":{"Display":"Tireo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID78\/SelectableChoice\/9","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Constanza<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID78\/SelectableChoice\/9","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID78","QuestionIDFromLocator":"QID78","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID195","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID196","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q86","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Buena Vista"},"6":{"Display":"Manabao"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID78\/SelectableChoice\/11","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Jarabacoa<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID78\/SelectableChoice\/11","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID78","QuestionIDFromLocator":"QID78","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID196","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID197","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q87","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Rinc\u00f3n"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID78\/SelectableChoice\/12","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Jima Abajo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID78\/SelectableChoice\/12","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID78","QuestionIDFromLocator":"QID78","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID197","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID198","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q89","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Arroyo Salado"},"4":{"Display":"La Entrada"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID77\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Cabrera<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID77\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID77","QuestionIDFromLocator":"QID77","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID198","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID199","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q90","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Pozo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID77\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">El Factor<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID77\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID77","QuestionIDFromLocator":"QID77","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID199","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID200","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q92","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Juan Adri\u00e1n"},"9":{"Display":"Villa Sonador"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Piedra Blanca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID81\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID81","QuestionIDFromLocator":"QID81","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID200","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","9":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID201","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q94","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cana Chapet\u00f3n"},"4":{"Display":"Hatillo Palma"},"5":{"Display":"Villa Elisa"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID83\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Guayub\u00edn<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID83\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID83","QuestionIDFromLocator":"QID83","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID201","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID202","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q96","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Gonzalo"},"6":{"Display":"Majagual"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID82\/SelectableChoice\/9","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Sabana Grande de Boy\u00e1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID82\/SelectableChoice\/9","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID82","QuestionIDFromLocator":"QID82","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID202","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID203","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q97","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Los Botados"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID82\/SelectableChoice\/10","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yamas\u00e1<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID82\/SelectableChoice\/10","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID82","QuestionIDFromLocator":"QID82","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID203","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID204","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q98","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Jos\u00e9 Francisco Pe\u00f1a G\u00f3mez"},"7":{"Display":"Juancho"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID84\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pedernales<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID84\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID84","QuestionIDFromLocator":"QID84","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID204","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","7":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID205","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q100","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Pizarrete"},"4":{"Display":"Santana"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID86\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Nizao<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID86\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID86","QuestionIDFromLocator":"QID86","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID205","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","4":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID206","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q102","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"R\u00edo Grande"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Altamira<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID85","QuestionIDFromLocator":"QID85","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID206","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID207","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q103","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Navas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/10","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Los Hidalgos<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/10","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID85","QuestionIDFromLocator":"QID85","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID207","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID208","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q104","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Belloso"},"5":{"Display":"Estrecho"},"6":{"Display":"La Isabela"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/11","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Luper\u00f3n<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/11","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID85","QuestionIDFromLocator":"QID85","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","5","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID208","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","5":"2","6":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID209","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q105","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cabarete"},"7":{"Display":"Sabaneta de Y\u00e1sica"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/12","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Sos\u00faa<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/12","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID85","QuestionIDFromLocator":"QID85","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID209","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","7":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID210","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q106","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Estero Hondo"},"8":{"Display":"Gualete"},"9":{"Display":"La Jaiba"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/13","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Villa Isabela<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID85\/SelectableChoice\/13","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID85","QuestionIDFromLocator":"QID85","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","8","9"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID210","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","8":"2","9":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID211","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q108","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Hato Damas"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID211","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Crist\u00f3bal<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID88","QuestionIDFromLocator":"QID88","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID212","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q112","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Naranjal"},"6":{"Display":"El Pinar"},"7":{"Display":"La Ci\u00e9naga"},"8":{"Display":"Nizao-Las Auyamas"}},"ChoiceOrder":["1","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID212","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID87\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Jos\u00e9 de Ocoa<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID87\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID87","QuestionIDFromLocator":"QID87","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2","7":"3","8":"4"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID213","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q120","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Caballero"},"6":{"Display":"Comedero Arriba"},"7":{"Display":"Quita Sue\u00f1o"}},"ChoiceOrder":["1","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID213","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID91\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Cotu\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID91\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID91","QuestionIDFromLocator":"QID91","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2","7":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID214","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q119","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Puerto"},"6":{"Display":"Gautier"}},"ChoiceOrder":["1","6"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":7,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID214","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID92\/SelectableChoice\/11","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Jos\u00e9 de Los Llanos<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID92\/SelectableChoice\/11","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID92","QuestionIDFromLocator":"QID92","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID215","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q113","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Rosario"},"6":{"Display":"Guanito"},"7":{"Display":"Hato del Padre"},"8":{"Display":"Hato Nuevo"},"9":{"Display":"La Jagua"},"10":{"Display":"Las Charcas de Mar\u00eda Nova"},"11":{"Display":"Pedro Corto"},"12":{"Display":"Sabana Alta"},"13":{"Display":"Sabaneta"}},"ChoiceOrder":["1","6","7","8","9","10","11","12","13"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID215","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Juan de la Maguana<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID90","QuestionIDFromLocator":"QID90","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2","7":"3","8":"4","9":"5","10":"6","11":"7","12":"8","13":"9"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID216","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q109","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Carril"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Bajos de Haina<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID88","QuestionIDFromLocator":"QID88","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID216","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID217","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q110","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cambita El Pueblecito"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Cambita Garabito<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID88","QuestionIDFromLocator":"QID88","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID217","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID218","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q111","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"La Cuchilla"},"6":{"Display":"Medina"},"7":{"Display":"San Jos\u00e9 del Puerto"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/12","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Villa Altagracia<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID88\/SelectableChoice\/12","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID88","QuestionIDFromLocator":"QID88","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID218","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","6":"2","7":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID219","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q114","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Arroyo Cano"},"15":{"Display":"Yaque"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Bohech\u00edo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID90","QuestionIDFromLocator":"QID90","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","15"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID219","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","15":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID220","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q115","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Batista"},"15":{"Display":"Derrumbadero"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">El Cercado<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID90","QuestionIDFromLocator":"QID90","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","15"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID220","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","15":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID221","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q116","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"J\u00ednova"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/9","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Juan de Herrera<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/9","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID90","QuestionIDFromLocator":"QID90","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID221","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID222","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q117","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Carrera de Yegua"},"16":{"Display":"Matayaya"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/10","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Las Matas de Farf\u00e1n<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/10","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID90","QuestionIDFromLocator":"QID90","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","16"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID222","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","16":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID223","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q118","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Jorjillo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/11","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Vallejuelo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID90\/SelectableChoice\/11","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID90","QuestionIDFromLocator":"QID90","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID223","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID224","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q121","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"La Cueva"},"8":{"Display":"Platanal"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID91\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Cevicos<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID91\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID91","QuestionIDFromLocator":"QID91","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID224","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","8":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID225","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q122","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Angelina"},"9":{"Display":"La Bija"},"10":{"Display":"Hernando Alonzo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID91\/SelectableChoice\/9","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">La Mata<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID91\/SelectableChoice\/9","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID91","QuestionIDFromLocator":"QID91","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID225","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","9":"2","10":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID226","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q123","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Baitoa"},"11":{"Display":"Hato del Yaque"},"12":{"Display":"La Canela"},"13":{"Display":"Pedro Garc\u00eda"},"14":{"Display":"San Francisco de Jacagua"}},"ChoiceOrder":["1","11","12","13","14"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID226","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Santiago<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID94","QuestionIDFromLocator":"QID94","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","11":"2","12":"3","13":"4","14":"5"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID227","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q212","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Angelina"},"9":{"Display":"La Bija"},"10":{"Display":"Hernando Alonzo"}},"ChoiceOrder":["1","9","10"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID227"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID228","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q136","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"\u00c1mina"},"11":{"Display":"Guatapanal"},"12":{"Display":"Jaib\u00f3n (Pueblo Nuevo)"}},"ChoiceOrder":["1","11","12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID228","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mao<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID96","QuestionIDFromLocator":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","11":"2","12":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID229","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q130","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"San Luis"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID229","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Santo Domingo Este<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID95","QuestionIDFromLocator":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID230","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q124","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Caimito"},"15":{"Display":"Juncalito"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">J\u00e1nico<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID94","QuestionIDFromLocator":"QID94","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","15"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID230","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","15":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID231","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q125","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Las Palomas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/9","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Licey al Medio<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/9","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID94","QuestionIDFromLocator":"QID94","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID231","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID232","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q126","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Canabacoa"},"16":{"Display":"Guayabal"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/10","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pu\u00f1al<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/10","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID94","QuestionIDFromLocator":"QID94","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","16"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":17,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID232","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","16":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID233","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q127","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Rubio"},"17":{"Display":"La Cuesta"},"18":{"Display":"Las Placetas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/12","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Jos\u00e9 de las Matas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/12","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID94","QuestionIDFromLocator":"QID94","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","17","18"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":19,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID233","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","17":"2","18":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID234","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q128","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Canca La Piedra"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/13","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Tamboril<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/13","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID94","QuestionIDFromLocator":"QID94","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":19,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID234","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID235","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q129","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"El Lim\u00f3n"},"19":{"Display":"Palmar Arriba"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/14","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Villa Gonz\u00e1lez<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID94\/SelectableChoice\/14","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID94","QuestionIDFromLocator":"QID94","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","19"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID235","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","19":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID236","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q131","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"La Caleta"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Boca Chica<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID95","QuestionIDFromLocator":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":11,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID236","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID237","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q132","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Palmarejo-Villa Linda"},"11":{"Display":"Pantoja"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Los Alcarrizos<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID95","QuestionIDFromLocator":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID237","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","11":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID238","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q133","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"La Cuaba"},"11":{"Display":"La Gu\u00e1yiga"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/9","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pedro Brand<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/9","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID95","QuestionIDFromLocator":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID238","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","11":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID239","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q134","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Hato Viejo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/10","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Antonio de Guerra<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/10","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID95","QuestionIDFromLocator":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID239","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID240","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q135","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"La Victoria"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/11","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Santo Domingo Norte<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID95\/SelectableChoice\/11","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID95","QuestionIDFromLocator":"QID95","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":12,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID240","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID241","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q137","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Boca de Mao"},"13":{"Display":"Jicom\u00e9"},"14":{"Display":"Maizal"},"15":{"Display":"Paradero"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Esperanza<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/7","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID96","QuestionIDFromLocator":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","13","14","15"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID241","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","13":"2","14":"3","15":"4"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID242","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q138","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cruce de Guayacanes"},"13":{"Display":"Jaib\u00f3n"},"14":{"Display":"La Caya"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/8","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Laguna Salada<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID96\/SelectableChoice\/8","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID96","QuestionIDFromLocator":"QID96","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","13","14"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID242","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que distrito municipal est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","13":"2","14":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID119","SecondaryAttribute":"\u00bfEstar\u00eda dispuesto a participar en la socializaci\u00f3n y validaci\u00f3n de los resultados de este estud","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEstar\u00eda dispuesto a participar en la socializaci\u00f3n y validaci\u00f3n de los resultados de este estudio?","DataExportTag":"Q207","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEstar\u00eda dispuesto a participar en la socializaci\u00f3n y validaci\u00f3n de los resultados de este estudio?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID119","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEstar\u00eda dispuesto a participar en la socializaci\u00f3n y validaci\u00f3n de los resultados de este estudio?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID55","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 piensa que podr\u00eda pasar con la Producci\u00f3n Nacional si esta enfermedad (Moniliasis del cacao","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 piensa que podr\u00eda pasar con la<strong> Producci\u00f3n Nacional<\/strong> si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q202","QuestionID":"QID55","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 piensa que podr\u00eda pasar con la Producci\u00f3n Nacional si esta enfermedad (Moniliasis del cacao)...","Choices":{"1":{"Display":"Bajar\u00eda"},"2":{"Display":"Se mantendr\u00eda igual"},"3":{"Display":"No s\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfQu\u00e9 piensa que podr\u00eda pasar con la<strong> Producci\u00f3n Nacional<\/strong> si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID52","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 porcentaje del ingreso familiar proviene de cacaotal (un estimado)? (Desplace la flecha hast.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 porcentaje del ingreso familiar proviene de cacaotal (un estimado)? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q199","QuestionID":"QID52","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"11":0}},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 porcentaje del ingreso familiar proviene de cacaotal (un estimado)? (Desplace la flecha hast...","Choices":{"11":{"Display":"%"}},"ChoiceOrder":["11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":22,"NextAnswerId":3,"Labels":{"2":{"Display":"%"}},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfQu\u00e9 porcentaje del ingreso familiar proviene de cacaotal (un estimado)? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID30","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tipo de material gen\u00e9tico tiene y en qu\u00e9 porcentaje?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 tipo de material gen\u00e9tico tiene y en qu\u00e9 porcentaje?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q162","QuestionType":"CS","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"SliderStartPositions":{"1":0,"2":0}},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tipo de material gen\u00e9tico tiene y en qu\u00e9 porcentaje?","Choices":{"1":{"Display":"Plantas h\u00edbridas (semilla)"},"2":{"Display":"Clones"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"Type":"ChoicesTotal","ChoiceTotal":"100"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":2,"Labels":{"1":{"Display":"%"}},"ClarifyingSymbolType":"After","QuestionID":"QID30","ClarifyingSymbol":"%","QuestionText_Unsafe":"\u00bfQu\u00e9 tipo de material gen\u00e9tico tiene y en qu\u00e9 porcentaje?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID54","SecondaryAttribute":"\u00bfSabe c\u00f3mo se controla?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfSabe c\u00f3mo se controla?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q201","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSabe c\u00f3mo se controla?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID54","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID53\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Conocimiento de la enfermedad moniliasis:\u00bfHa escuchado hablar de la moniliasis del cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID53\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID53","QuestionIDFromLocator":"QID53","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfSabe c\u00f3mo se controla?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID36","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene \u00e1rea dentro de su cacaotal con exceso de sombra?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTiene \u00e1rea dentro de su cacaotal con exceso de sombra?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q69","QuestionID":"QID36","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene \u00e1rea dentro de su cacaotal con exceso de sombra?","Choices":{"4":{"Display":"Si"},"5":{"Display":"No"},"7":{"Display":"No s\u00e9"}},"ChoiceOrder":["4","5","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfTiene \u00e1rea dentro de su cacaotal con exceso de sombra?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"4":"1","5":"2","7":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID49","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene otra actividad agropecuaria, adicional a su sistema agroforestal de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTiene otra actividad agropecuaria, adicional a su sistema agroforestal de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q196","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene otra actividad agropecuaria, adicional a su sistema agroforestal de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID49","QuestionText_Unsafe":"\u00bfTiene otra actividad agropecuaria, adicional a su sistema agroforestal de cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID32","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene sistema de riego para el cultivo de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTiene sistema de riego para el cultivo de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q166","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene sistema de riego para el cultivo de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID32","QuestionText_Unsafe":"\u00bfTiene sistema de riego para el cultivo de cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID41","SecondaryAttribute":"C\u00f3mo maneja su plantaci\u00f3n","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"C\u00f3mo maneja su plantaci\u00f3n","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q182","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"C\u00f3mo maneja su plantaci\u00f3n","Choices":{"1":{"Display":"Org\u00e1nico"},"2":{"Display":"Convencional"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID41","QuestionText_Unsafe":"C\u00f3mo maneja su plantaci\u00f3n","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID124","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q109","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID124"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID132","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DefaultChoices":{"1":{"x2":{"Value":"Kilos"}},"2":{"x2":{"Value":"Libras${q:\/\/QID37\/ChoiceDescription\/4}"}}},"DataExportTag":"Q117","QuestionID":"QID132","QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Short","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Statement 1","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID37","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID37\/SelectableChoice\/2","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID37","LeftOperand":"q:\/\/QID37\/SelectableChoice\/2","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, selecciones las especies frutales o anuales que tiene en su finca.<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Naranja dulce<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}},"2":{"Display":"Click to write Statement 2"},"3":{"Display":"Click to write Statement 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":5,"Answers":[],"AnswerOrder":[],"ChoiceDataExportTags":false,"DynamicAnswers":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID139","SecondaryAttribute":"Click to write the question text","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Click to write the question text","DataExportTag":"Q124","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Click to write the question text","Choices":{"1":{"Display":"Click to write Choice 1"},"2":{"Display":"Click to write Choice 2"},"3":{"Display":"Click to write Choice 3"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID139","DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID8","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/4","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID8","LeftOperand":"q:\/\/QID8\/SelectableChoice\/4","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Azua de Compostela<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID46","SecondaryAttribute":"Con qu\u00e9 entidad tiene el pr\u00e9stamo:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Con qu\u00e9 entidad tiene el pr\u00e9stamo:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q192","QuestionID":"QID46","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Con qu\u00e9 entidad tiene el pr\u00e9stamo:","Choices":{"1":{"Display":"BAGRICOLA"},"2":{"Display":"Casa exportadora"},"3":{"Display":"Intermediario"},"4":{"Display":"Cooperativas"},"5":{"Display":"Bancos privados"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID44","QuestionIDFromLocator":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Con qu\u00e9 entidad tiene el pr\u00e9stamo:","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID53","SecondaryAttribute":"Conocimiento de la enfermedad moniliasis:\u00bfHa escuchado hablar de la moniliasis del cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Conocimiento de la enfermedad moniliasis:<br><\/strong>\u00bfHa escuchado hablar de la moniliasis del cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q200","QuestionID":"QID53","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Conocimiento de la enfermedad moniliasis:\u00bfHa escuchado hablar de la moniliasis del cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<strong>Conocimiento de la enfermedad moniliasis:<br><\/strong>\u00bfHa escuchado hablar de la moniliasis del cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID112","SecondaryAttribute":"Cu\u00e1l es su gasto anual en electricidad? (RD$)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Cu\u00e1l es su gasto anual en electricidad? (RD$)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q185","QuestionID":"QID112","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Cu\u00e1l es su gasto anual en electricidad? (RD$)","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":null}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"Choices":{"1":{"Display":"RD$","TextEntryLength":"Long","TextEntry":"on"}},"ChoiceOrder":["1"],"QuestionText_Unsafe":"Cu\u00e1l es su gasto anual en electricidad? (RD$)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_KsiBsCKgIFHAo95","SecondaryAttribute":"Default Quota Group","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_KsiBsCKgIFHAo95","Name":"Default Quota Group","Selected":true,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":false,"Quotas":[]}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID21","SecondaryAttribute":"Edad del productor en a\u00f1os: (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Edad del productor en a\u00f1os: (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q141","QuestionID":"QID21","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":18,"CSSliderMax":80,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicableText":"M\u00e1s de 80 a\u00f1os de edad"},"QuestionDescription":"Edad del productor en a\u00f1os: (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"1":{"Display":"A\u00f1os"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":1,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 80 a\u00f1os de edad"}},"QuestionText_Unsafe":"Edad del productor en a\u00f1os: (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID59","SecondaryAttribute":"El futuro de su finca cacaotal: \u00bfPlanea realizar inversiones de mejora en su cacaotal?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<b>El futuro de su finca cacaotal:<\/b><br>\u00bfPlanea realizar inversiones de mejora en su cacaotal?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q205","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El futuro de su finca cacaotal: \u00bfPlanea realizar inversiones de mejora en su cacaotal?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID59","QuestionText_Unsafe":"<b>El futuro de su finca cacaotal:<\/b><br>\u00bfPlanea realizar inversiones de mejora en su cacaotal?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID101","SecondaryAttribute":"Enumere los 5 clones m\u00e1s frecuentes de su finca, siendo 1 el clon m\u00e1s frecuente, 2 el segundo clo.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Enumere los 5 clones m\u00e1s frecuentes de su finca, siendo 1 el clon m\u00e1s frecuente, 2 el segundo clon m\u00e1s frecuente, 3 el tercero, 4 el cuarto, y 5 el quinto.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q165","QuestionID":"QID101","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Enumere los 5 clones m\u00e1s frecuentes de su finca, siendo 1 el clon m\u00e1s frecuente, 2 el segundo clo...","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID31\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionText_Unsafe":"Enumere los clones m\u00e1s frecuentes de su finca, siendo 1 el clon m\u00e1s frecuente, 2 el segundo clon m\u00e1s frecuente, 3 el tercero, etc."}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID100","SecondaryAttribute":"Enumere los tres problemas m\u00e1s importantes. Seleccionando 1 para el problema m\u00e1s importante, 2 pa.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Enumere los tres problemas m\u00e1s importantes. Seleccionando 1 para el problema m\u00e1s importante, 2 para el segundo m\u00e1s importante, y 3 para el tercer problema m\u00e1s importante.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q161","QuestionID":"QID100","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Enumere los tres problemas m\u00e1s importantes. Seleccionando 1 para el problema m\u00e1s importante, 2 pa...","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID99\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"}},"AnswerOrder":["1","2","3"],"ChoiceDataExportTags":false,"AnswerColumns":3,"SubSelector":"DL","QuestionText_Unsafe":"Enumere los tres problemas m\u00e1s importantes. Seleccionando 1 para el problema m\u00e1s importante, 2 para el segundo m\u00e1s importante, y 3 para el tercer problema m\u00e1s importante."}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID10","SecondaryAttribute":"Escriba el paraje o direcci\u00f3n aproximada de su finca de cacao","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Escriba el paraje o direcci\u00f3n aproximada de su finca de cacao","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q139","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Escriba el paraje o direcci\u00f3n aproximada de su finca de cacao","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID10","QuestionText_Unsafe":"Escriba el paraje o direcci\u00f3n aproximada de su finca de cacao","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID22","SecondaryAttribute":"Estado civil:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Estado civil:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q142","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Estado civil:","Choices":{"1":{"Display":"Casado"},"2":{"Display":"Soltero"},"3":{"Display":"Uni\u00f3n Libre"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID22","QuestionText_Unsafe":"Estado civil:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID38","SecondaryAttribute":"Estructura de costos, gastos y activos en el cacaotal:Conoce el costo de producci\u00f3n por cada quin..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<b>Estructura de costos, gastos y activos en el cacaotal:<br><\/b>Conoce el costo de producci\u00f3n por cada quintal de cacao producido?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q178","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Estructura de costos, gastos y activos en el cacaotal:Conoce el costo de producci\u00f3n por cada quin...","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID38","QuestionText_Unsafe":"<b>Estructura de costos, gastos y activos en el cacaotal:<br><\/b>Conoce el costo de producci\u00f3n por cada quintal de cacao producido?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID63","SecondaryAttribute":"Favor facilitar su correo electr\u00f3nico y\/o WhatsApp:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Favor facilitar su correo electr\u00f3nico y\/o WhatsApp:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q209","QuestionID":"QID63","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Favor facilitar su correo electr\u00f3nico y\/o WhatsApp:","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"Choices":{"1":{"Display":"Correo electr\u00f3nico","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":125,"TextEntryValidation":"ValidEmail"},"2":{"Display":"WhatsApp","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":124}},"ChoiceOrder":["1","2"],"QuestionText_Unsafe":"Favor facilitar su correo electr\u00f3nico y\/o WhatsApp:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID62\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfDesea que los resultados de este estudio le lleguen a su correo o WhatsApp?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID62\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID62","QuestionIDFromLocator":"QID62","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID51","SecondaryAttribute":"Fuera de la finca, \u00bfRealiza usted y sus dependientes en el hogar otras actividades que generan in..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Fuera de la finca, \u00bfRealiza usted y sus dependientes en el hogar otras actividades que generan ingresos fuera de la agricultura? (Ejemplo, empleado, comerciante, consultor\u00edas, etc.)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q198","QuestionID":"QID51","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Fuera de la finca, \u00bfRealiza usted y sus dependientes en el hogar otras actividades que generan in...","Choices":{"1":{"Display":"Usted"},"2":{"Display":"Otros miembros que viven en su hogar"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":3,"Answers":{"1":{"Display":"<div style=\"text-align: center;\"><strong>Si<\/strong><\/div>\n"},"2":{"Display":"<div style=\"margin-left: 40px; text-align: center;\"><strong>No<\/strong><\/div>\n"}},"AnswerOrder":[1,2],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionText_Unsafe":"Fuera de la finca, \u00bfRealiza usted y sus dependientes en el hogar otras actividades que generan ingresos fuera de la agricultura? (Ejemplo, empleado, comerciante, consultor\u00edas, etc.)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID44","SecondaryAttribute":"Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Gastos financieros:\n\u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomento, rehabilitaci\u00f3n, renovaci\u00f3n, transporte, etc.? Nota: Si tiene pr\u00e9stamos que no est\u00e1n relacionados al cacao, no aplican.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q188","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen...","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID44","QuestionText_Unsafe":"Gastos financieros:\n\u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomento, rehabilitaci\u00f3n, renovaci\u00f3n, transporte, etc.? Nota: Si tiene pr\u00e9stamos que no est\u00e1n relacionados al cacao, no aplican.","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID20","SecondaryAttribute":"G\u00e9nero del productor:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"G\u00e9nero del productor:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q140","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"G\u00e9nero del productor:","Choices":{"1":{"Display":"Hombre"},"2":{"Display":"Mujer"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID20","QuestionText_Unsafe":"G\u00e9nero del productor:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID115","SecondaryAttribute":"Indicar la cantidad de cada herramienta que tiene. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respu...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indicar la cantidad de cada herramienta que tiene. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q187","QuestionID":"QID115","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":20,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 20 unidades","SliderStartPositions":{"x1":0,"x2":0,"x20":0,"x21":0,"x22":0,"x23":0,"x24":0,"x25":0,"x26":0,"x27":0,"x28":0,"x29":0,"x34":0}},"QuestionDescription":"Indicar la cantidad de cada herramienta que tiene. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respu...","DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID43\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":2,"Labels":{"1":{"Display":"Cantidad de herramientas"},"NA":{"Display":"M\u00e1s de 20 unidades"}},"QuestionText_Unsafe":"Indicar la cantidad de cada herramienta que tiene. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID111","SecondaryAttribute":"Indicar la unidad de medida (litros, galones, quintales, libras, etc.), la cantidad anual que uti...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indicar la unidad de medida (litros, galones, quintales, libras, etc.), la cantidad anual que utiliza, y el precio promedio por unidad de insumos.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q184","QuestionID":"QID111","QuestionType":"SBS","Selector":"SBSMatrix","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","RepeatHeaders":"none","ColumnOrder":[0,1,3,2]},"QuestionDescription":"Indicar la unidad de medida (litros, galones, quintales, libras, etc.), la cantidad anual que uti...","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID42\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"NumberOfQuestions":3,"AdditionalQuestions":{"1":{"Answers":{"1":{"Display":"Quintal"},"2":{"Display":"Kilogramo"},"3":{"Display":"Libra"},"4":{"Display":"Gramo"},"5":{"Display":"Gal\u00f3n"},"6":{"Display":"Litro"},"7":{"Display":"Unidad"},"8":{"Display":"Sacos"},"9":{"Display":"Rollo"}},"QuestionText":"Unidad","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"DL","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID42\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q184#1","QuestionID":"QID111#1","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Unidad","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}},"2":{"Answers":{"1":{"Display":"Ingres la cantidad en n\u00fameros"}},"QuestionText":"Cantidad anual","RecodeValues":{"1":"1"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Medium","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID42\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q184#2","QuestionID":"QID111#2","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Cantidad anual","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}},"3":{"Answers":{"1":{"Display":"RD$"}},"QuestionText":"Precio\/Unidad","RecodeValues":{"1":"1"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Short","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID42\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q184#3","QuestionID":"QID111#3","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Precio\/Unidad","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}}},"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionText_Unsafe":"Indicar la unidad de medida (litros, galones, quintales, libras, etc.), la cantidad anual que utiliza, y el precio promedio por unidad de insumos.","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID120","SecondaryAttribute":"Indicar los ingresos por venta de la producci\u00f3n total ","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indicar los ingresos por venta de la producci\u00f3n total&nbsp;","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q70","QuestionID":"QID120","QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Medium","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Indicar los ingresos por venta de la producci\u00f3n total ","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"Display":"Precio de venta por unidad RD$"},"2":{"Display":"Ingreso total por venta RD$"}},"AnswerOrder":["1","2"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionText_Unsafe":"Indicar los ingresos por venta de la producci\u00f3n total&nbsp;","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID106","SecondaryAttribute":"Indique el Precio por unidad de venta en RD$ (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique el Precio por unidad de venta en RD$ (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q73","QuestionID":"QID106","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"Indique el Precio por unidad de venta en RD$ (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":32,"NextAnswerId":29,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"Choices":[],"DynamicChoicesData":{"x2":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x3":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x11":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x4":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x10":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x30":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x31":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x12":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x25":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x32":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x33":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x18":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x19":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x34":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x13":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x16":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x27":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x35":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x36":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x37":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x38":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x39":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x40":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x17":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x24":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x20":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x14":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x41":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x15":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x21":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x42":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x22":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x23":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x26":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x29":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":[],"QuestionText_Unsafe":"Indique el Precio por unidad de venta en RD$ (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID127","SecondaryAttribute":"Indique el Precio por unidad de venta en RD$ (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique el Precio por unidad de venta en RD$ (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q112","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Indique el Precio por unidad de venta en RD$ (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":32,"NextAnswerId":29,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID127"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID128","SecondaryAttribute":"Indique la cantidad total de plantas en el cacaotal (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique la cantidad total de plantas en el cacaotal (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q176","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Indique la cantidad total de plantas en el cacaotal (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":{"x2":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x3":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x11":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x4":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x10":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x30":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x31":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x12":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x25":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x32":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x33":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x18":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x19":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x34":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x13":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x16":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x27":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x35":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x36":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x37":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x38":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x39":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x40":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x17":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x24":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x20":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x14":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x41":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x15":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x21":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x42":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x22":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x23":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x26":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x29":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID128","QuestionText_Unsafe":"Indique la Cantidad de plantas en el cacaotal (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID14","SecondaryAttribute":"Indique la edad aproximada de su plantaci\u00f3n de cacao en a\u00f1os. (Desplace la flecha hasta seleccion.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique la edad aproximada de su plantaci\u00f3n de cacao en a\u00f1os. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q152","QuestionID":"QID14","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicableText":"M\u00e1s de 100 a\u00f1os"},"QuestionDescription":"Indique la edad aproximada de su plantaci\u00f3n de cacao en a\u00f1os. (Desplace la flecha hasta seleccion...","Choices":{"1":{"Display":"A\u00f1os","InputHeight":29,"InputWidth":140}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":2,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 100 a\u00f1os"}},"QuestionText_Unsafe":"Indique la edad aproximada de su plantaci\u00f3n de cacao en a\u00f1os. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID129","SecondaryAttribute":"Indique la Edad promedio de las plantas (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique la Edad promedio de las plantas (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q75","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Indique la Edad promedio de las plantas (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":{"x2":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x3":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x11":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x4":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x10":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x30":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x31":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x12":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x25":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x32":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x33":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x18":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x19":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x34":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x13":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x16":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x27":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x35":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x36":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x37":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x38":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x39":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x40":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x17":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x24":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x20":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x14":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x41":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x15":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x21":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x42":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x22":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x23":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x26":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x29":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID129","QuestionText_Unsafe":"Indique la Edad promedio de las plantas (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID118","SecondaryAttribute":"Indique la frecuencia anual de las actividades que realiza en su finca. (Desplace la flecha hasta...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique la frecuencia anual de las actividades que realiza en su finca.&nbsp; (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q195","QuestionID":"QID118","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":36,"GridLines":6,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 36 veces al a\u00f1o"},"QuestionDescription":"Indique la frecuencia anual de las actividades que realiza en su finca. (Desplace la flecha hasta...","DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID48\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":2,"Labels":{"1":{"Display":"Frecuencia anual"},"NA":{"Display":"M\u00e1s de 36 veces al a\u00f1o"}},"QuestionText_Unsafe":"Indique la frecuencia anual de las actividades que realiza en su finca.&nbsp; (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID126","SecondaryAttribute":"Indique la Producci\u00f3n vendida anualmente en la unidad indicada (por favor, ingrese su respuesta e..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique la Producci\u00f3n vendida anualmente en la unidad indicada (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q74","QuestionID":"QID126","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Indique la Producci\u00f3n vendida anualmente en la unidad indicada (por favor, ingrese su respuesta e...","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":{"x2":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x3":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x11":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x4":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x10":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x30":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x31":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x12":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x25":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x32":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x33":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x18":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x19":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x34":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x13":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x16":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x27":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x35":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x36":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x37":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x38":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x39":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x40":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x17":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x24":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x20":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x14":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x41":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x15":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x21":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x42":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x22":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x23":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x26":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x29":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionText_Unsafe":"Indique la Producci\u00f3n vendida anualmente en la unidad indicada (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID130","SecondaryAttribute":"Indique la Producci\u00f3n vendida anualmente en la unidad indicada (por favor, ingrese su respuesta e..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique la Producci\u00f3n vendida anualmente en la unidad indicada (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q115","QuestionID":"QID130","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Indique la Producci\u00f3n vendida anualmente en la unidad indicada (por favor, ingrese su respuesta e...","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID48","SecondaryAttribute":"Indique las actividades que realiza en su finca.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique las actividades que realiza en su finca.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q194","QuestionID":"QID48","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Indique las actividades que realiza en su finca.","Choices":{"1":{"Display":"Cosecha del cacao"},"2":{"Display":"Desmonte mazorcas enfermas"},"20":{"Display":"Poda del cacao"},"21":{"Display":"Deschuponado"},"22":{"Display":"Abonamiento o fertilizaci\u00f3n"},"23":{"Display":"Aplicaciones de Insecticidas"},"24":{"Display":"Aplicaciones de Fungicidas"},"25":{"Display":"Deshierbe manual"},"26":{"Display":"Resiembras"},"27":{"Display":"Control de ratas"},"28":{"Display":"Renovaci\u00f3n de plantas viejas"},"29":{"Display":"Rehabilitaci\u00f3n de plantas viejas"},"34":{"Display":"Poda de \u00e1rboles maderables"},"35":{"Display":"Deshije de mus\u00e1ceas"},"36":{"Display":"Deshoje de mus\u00e1ceas"},"37":{"Display":"Cosecha mus\u00e1ceas"},"38":{"Display":"Cosecha de otros frutales"},"39":{"Display":"Fertilizaci\u00f3n de frutales"},"40":{"Display":"Poda de \u00e1rboles de sombra"},"41":{"Display":"Poda de \u00e1rboles frutales"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID34","QuestionIDFromLocator":"QID34","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","20","21","22","23","24","25","26","27","28","29","35","36","37","38","39","40","41","34"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"VariableNaming":[],"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":44,"NextAnswerId":5,"ChoiceGroups":{"cg_1":{"ChoiceGroupOrder":null,"GroupLabel":"<span style=\"color:#000000;\"><strong>Manejo del componente agroforestal<\/strong><\/span>","Options":{"Selection":"MAWithinQuestion"}},"cg_2":{"ChoiceGroupOrder":null,"GroupLabel":"<span style=\"color:#000000;\"><strong>Cacao<\/strong><\/span>","Options":{"Selection":"MAWithinQuestion"}}},"ChoiceGroupOrder":["cg_2","1","2","20","21","22","23","24","25","26","27","28","29","cg_1","35","36","37","38","39","40","41","34"],"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","20":"3","21":"4","22":"5","23":"6","24":"7","25":"8","26":"9","27":"10","28":"11","29":"12","34":"20","35":"13","36":"14","37":"15","38":"16","39":"17","40":"18","41":"19"},"QuestionText_Unsafe":"Indique las actividades que realiza en su finca."}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID64","SecondaryAttribute":"Muchas gracias por su tiempo y su atenci\u00f3n, hemos terminado. Feliz d\u00eda.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Muchas gracias por su tiempo y su atenci\u00f3n, hemos terminado. Feliz d\u00eda.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q108","QuestionType":"DB","Selector":"TB","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Muchas gracias por su tiempo y su atenci\u00f3n, hemos terminado. Feliz d\u00eda.","ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID64","QuestionText_Unsafe":"Muchas gracias por su tiempo y su atenci\u00f3n, hemos terminado. Feliz d\u00eda.","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID5","SecondaryAttribute":"Nombre y apellido del productor:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Nombre y apellido del productor:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q2","QuestionID":"QID5","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nombre y apellido del productor:","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionText_Unsafe":"Nombre y apellido del productor:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID42","SecondaryAttribute":"Por favor indique si utiliza alguno de los siguientes insumos (marque todos los que apliquen)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor indique si utiliza alguno de los siguientes insumos (marque todos los que apliquen)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q183","QuestionID":"QID42","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor indique si utiliza alguno de los siguientes insumos (marque todos los que apliquen)","Choices":{"1":{"Display":"Fertilizantes org\u00e1nicos"},"2":{"Display":"Fertilizante qu\u00edmico"},"20":{"Display":"Insecticida org\u00e1nico"},"21":{"Display":"Insecticida qu\u00edmico"},"22":{"Display":"Fungicida org\u00e1nico"},"23":{"Display":"Fungicida qu\u00edmico"},"24":{"Display":"Herbicida"},"25":{"Display":"Alambre para reparar cercas"},"26":{"Display":"Postes para reparar cercas"},"27":{"Display":"Grapas para reparar cercas"},"28":{"Display":"Sacos para empacar el cacao"},"29":{"Display":"Combustible para secar el cacao"},"30":{"Display":"Combustible (gasolina\/Gasoil) para actividades relacionadas al cacao (ej, transporte del cacao en baba, seco, insumo)."},"32":{"Display":"Otros insumos:","TextEntry":"true"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID34","QuestionIDFromLocator":"QID34","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","20","21","22","23","24","25","26","27","28","29","30","32"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"VariableNaming":[],"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":34,"NextAnswerId":9,"QuestionText_Unsafe":"Por favor indique si utiliza alguno de los siguientes insumos (marque todos los que apliquen)","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","20":"3","21":"4","22":"5","23":"6","24":"7","25":"8","26":"9","27":"10","28":"11","29":"12","30":"13","32":"14"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID134","SecondaryAttribute":"Por favor indiquenos la unidad en que vende sus productos, el precio de venta en RD$ y la producc...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor indiquenos la unidad en que vende sus productos, el precio de venta en RD$ y la producci\u00f3n vendida anualmente.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q177","QuestionID":"QID134","QuestionType":"SBS","Selector":"SBSMatrix","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","RepeatHeaders":"none"},"QuestionDescription":"Por favor indiquenos la unidad en que vende sus productos, el precio de venta en RD$ y la producc...","Choices":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":4,"NumberOfQuestions":3,"AdditionalQuestions":{"1":{"Answers":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"QuestionText":"Unidad en que vende sus productos","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"DL","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q177#1","QuestionID":"QID134#1","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Unidad en que vende sus productos","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}},"2":{"Answers":{"1":{"Display":"(Ingrese su respuesta en n\u00fameros)"}},"QuestionText":"Precio por unidad de venta en RD$","RecodeValues":{"1":"1"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Short","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q177#2","QuestionID":"QID134#2","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Precio por unidad de venta en RD$","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}},"3":{"Answers":{"1":{"Display":"(Ingrese su respuesta en n\u00fameros)"}},"QuestionText":"Producci\u00f3n anual vendida y\/o consumida en el hogar","RecodeValues":{"1":"1"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Medium","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q177#3","QuestionID":"QID134#3","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Producci\u00f3n anual vendida y\/o consumida en el hogar","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}}},"ChoiceDataExportTags":false,"DynamicChoicesData":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"QuestionText_Unsafe":"Por favor indiquenos la unidad en que vende sus productos, el precio de venta en RD$ y la producci\u00f3n vendida anualmente.","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID109","SecondaryAttribute":"Por favor, indique cu\u00e1nta mano de obra usa para el cacao, el tipo y el precio por jornal. Nota: S..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique cu\u00e1nta mano de obra usa para el cacao, el tipo y el precio por jornal.\nNota: Si tiene un empleado que trabaja por ejemplo 50% en cacao y 50% en ganader\u00eda, debe asignar la mitad del al cacao, para no sobrecargar el cultivo de gastos.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q181","QuestionID":"QID109","QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Medium","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Por favor, indique cu\u00e1nta mano de obra usa para el cacao, el tipo y el precio por jornal. Nota: S...","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID40\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"Display":"Cantidad anual de Jornales (hombre-d\u00eda)"},"2":{"Display":"Precio por jornal (hombre-d\u00eda) (RD$)"}},"AnswerOrder":["1","2"],"ChoiceDataExportTags":false,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique cu\u00e1nta mano de obra usa para el cacao, el tipo y el precio por jornal.\nNota: Si tiene un empleado que trabaja por ejemplo 50% en cacao y 50% en ganader\u00eda, debe asignar la mitad del al cacao, para no sobrecargar el cultivo de gastos.","RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID135","SecondaryAttribute":"Por favor, indique el tipo de especies que tiene:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique el tipo de especies que tiene:","DataExportTag":"Q170","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, indique el tipo de especies que tiene:","Choices":{"1":{"Display":"<strong>&Aacute;rboles maderables <\/strong>(por ejemplo, Palma real, Coraz&oacute;n de paloma, Cedro, pi&ntilde;on cubano, Caoba de las indias, Cap&aacute;, Gu&aacute;sima, Guara, Laurel, Cuerno de Buey, Caimito de mono, Cedro, Coaba hondure&ntilde;a, Pino, Juan Primero, Cabilma, Jabilla entre otros)"},"2":{"Display":"<strong>&Aacute;rboles de servicios<\/strong> (por ejemplo, Amapola, Pi&ntilde;&oacute;n cubano, Acacia, Tamarindo, Guama, Pino de teta, Palma, Jobo, Yagrumo, Ca&ntilde;a fistula, entre otros)"},"3":{"Display":"<strong>Frutales <\/strong>(por ejemplo, c&iacute;tricos, Aguacate, Caf&eacute;, Zapote, Guan&aacute;bana, Bija, MangoLechosa, Coco, Pan de fruta (Pana), Cajuil, Guayaba, Jagua, Mam&oacute;n, Chirimoya (Candongo), Cereza, Caimito,Quenepa, Ambarella, Moringa, Pera Criolla, Pan de Masa, Manzana de Oro, Otros)"},"4":{"Display":"<strong>Mus&aacute;ceas, tub&eacute;rculos o anuales<\/strong> (guineo, pl&aacute;tano, rulo, taro, &ntilde;ame, yuca, auyama, Mandioca, Jengibre, entre otros)"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID135","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID34","QuestionIDFromLocator":"QID34","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique el tipo de especies que tiene:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID105","SecondaryAttribute":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por tarea. (Desplace la flecha ha...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por tarea. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q171","QuestionID":"QID105","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":16,"GridLines":4,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0,"2":0},"NotApplicableText":"M\u00e1s de 16 \u00e1rboles por tarea"},"QuestionDescription":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por tarea. (Desplace la flecha ha...","Choices":{"1":{"Display":"<strong>&Aacute;rboles maderables<\/strong><strong> <\/strong> (por ejemplo, Palma real, Coraz&oacute;n de paloma, Cedro, pi&ntilde;on cubano, Caoba de las indias, Cap&aacute;, Gu&aacute;sima, Guara, Laurel, Cuerno de Buey, Caimito de mono, Cedro, Coaba hondure&ntilde;a, Pino, Juan Primero, Cabilma, Jabilla entre otros)"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, indique el tipo de especies que tiene:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;strong&gt;&amp;Aacute;rboles maderables &lt;\/strong&gt;(por ejemplo, Palma real, Coraz&amp;oacute;n de paloma, Cedro, pi&amp;ntilde;on cubano, Caoba de las indias, Cap&amp;aacute;, Gu&amp;aacute;sima, Guara, Laurel, Cuerno de Buey, Caimito de mono, Cedro, Coaba hondure&amp;ntilde;a, Pino, Juan Primero, Cabilma, Jabilla entre otros)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID135","QuestionIDFromLocator":"QID135","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":21,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"Cantidad de \u00e1rboles por tarea"},"NA":{"Display":"M\u00e1s de 16 \u00e1rboles por tarea"}},"QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID136","SecondaryAttribute":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por tarea. (Desplace la flecha ha...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por tarea. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q172","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":16,"GridLines":4,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"SliderStartPositions":{"2":0},"NotApplicable":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 16 \u00e1rboles por tarea","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por tarea. (Desplace la flecha ha...","Choices":{"2":{"Display":"<strong>&Aacute;rboles de servicios <\/strong>(por ejemplo, Amapola, Pi\u00f1\u00f3n cubano, Acacia, Tamarindo, Guama, Pino de teta, Palma, Jobo, Yagrumo, Ca\u00f1a fistula, entre otros)"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, indique el tipo de especies que tiene:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;strong&gt;&amp;Aacute;rboles de servicios&lt;\/strong&gt; (por ejemplo, Amapola, Pi&amp;ntilde;&amp;oacute;n cubano, Acacia, Tamarindo, Guama, Pino de teta, Palma, Jobo, Yagrumo, Ca&amp;ntilde;a fistula, entre otros)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID135","QuestionIDFromLocator":"QID135","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":22,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"Cantidad de \u00e1rboles por tarea"},"NA":{"Display":"M\u00e1s de 16 \u00e1rboles por tarea"}},"QuestionID":"QID136","QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID137","SecondaryAttribute":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por tarea. (Desplace la flecha ha...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por tarea. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q173","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":16,"GridLines":4,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"SliderStartPositions":{"1":0,"2":0},"NotApplicable":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 16 \u00e1rboles por tarea","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por tarea. (Desplace la flecha ha...","Choices":{"2":{"Display":"<strong>Frutales <\/strong>(por ejemplo, c&iacute;tricos, Aguacate, Caf&eacute;, Zapote, Guan&aacute;bana, Bija, MangoLechosa, Coco, Pan de fruta (Pana), Cajuil, Guayaba, Jagua, Mam&oacute;n, Chirimoya (Candongo), Cereza, Caimito,Quenepa, Ambarella, Moringa, Pera Criolla, Pan de Masa, Manzana de Oro, Otros)"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/3","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, indique el tipo de especies que tiene:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;strong&gt;Frutales &lt;\/strong&gt;(por ejemplo, c&amp;iacute;tricos, Aguacate, Caf&amp;eacute;, Zapote, Guan&amp;aacute;bana, Bija, MangoLechosa, Coco, Pan de fruta (Pana), Cajuil, Guayaba, Jagua, Mam&amp;oacute;n, Chirimoya (Candongo), Cereza, Caimito,Quenepa, Ambarella, Moringa, Pera Criolla, Pan de Masa, Manzana de Oro, Otros)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID135","QuestionIDFromLocator":"QID135","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":21,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"Cantidad de \u00e1rboles por tarea"},"NA":{"Display":"M\u00e1s de 16 \u00e1rboles por tarea"}},"QuestionID":"QID137","QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID43","SecondaryAttribute":"Por favor, indique las herramientas que usa en la actividad productiva","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique las herramientas que usa en la actividad productiva","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q186","QuestionID":"QID43","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, indique las herramientas que usa en la actividad productiva","Choices":{"1":{"Display":"Machetes"},"2":{"Display":"Cuchilla de poda o cosecha"},"20":{"Display":"Podadora de altura"},"21":{"Display":"Motosierra"},"22":{"Display":"Serrucho"},"23":{"Display":"Guillotina"},"24":{"Display":"Tanques"},"25":{"Display":"Palas"},"26":{"Display":"Rastrillos"},"27":{"Display":"Picos"},"28":{"Display":"Coas"},"29":{"Display":"Martillos"},"34":{"Display":"Otras herramientas:","TextEntry":"true"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID34","QuestionIDFromLocator":"QID34","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","20","21","22","23","24","25","26","27","28","29","34"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"VariableNaming":[],"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":35,"NextAnswerId":7,"QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique las herramientas que usa en la actividad productiva","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","20":"3","21":"4","22":"5","23":"6","24":"7","25":"8","26":"9","27":"10","28":"11","29":"12","34":"13"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID40","SecondaryAttribute":"Por favor, indique que tipo de mano de obra utiliza para el manejo de su plantaci\u00f3n de cacao.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique que tipo de mano de obra utiliza para el manejo de su plantaci\u00f3n de cacao.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q180","QuestionID":"QID40","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, indique que tipo de mano de obra utiliza para el manejo de su plantaci\u00f3n de cacao.","Choices":{"1":{"Display":"Mano de obra temporal (al cacao)"},"2":{"Display":"Mano de obra permanente (al cacao)"},"20":{"Display":"Mano de obra familiar (al cacao)"}},"ChoiceOrder":["1","2","20"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"VariableNaming":[],"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":21,"NextAnswerId":7,"QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique que tipo de mano de obra utiliza para el manejo de su plantaci\u00f3n de cacao.","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","20":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID31","SecondaryAttribute":"Por favor, seleccione los clones que tiene en su finca","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, seleccione los clones que tiene en su finca","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q164","QuestionID":"QID31","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, seleccione los clones que tiene en su finca","Choices":{"16":{"Display":"ML-22"},"17":{"Display":"IML-44"},"18":{"Display":"ML-105"},"19":{"Display":"ML-102"},"50":{"Display":"IMC-67"},"51":{"Display":"ML-106"},"52":{"Display":"IML-53"},"53":{"Display":"ML-67"},"54":{"Display":"ML-103"},"55":{"Display":"ICS-95"},"56":{"Display":"ICS-39"},"57":{"Display":"ICS-40"},"58":{"Display":"ICS-1"},"59":{"Display":"UF-613"},"60":{"Display":"UF-667"},"61":{"Display":"UF-221"},"62":{"Display":"UF-29"},"63":{"Display":"TSH-565"},"64":{"Display":"POUND-12"},"65":{"Display":"Otros:","TextEntry":"true"},"66":{"Display":"Desconoce que tiene"}},"ChoiceOrder":["16","17","18","19","50","51","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"RecodeValues":{"16":"1","17":"2","18":"3","19":"4","50":"5","51":"6","52":"7","53":"8","54":"9","55":"10","56":"11","57":"12","58":"13","59":"14","60":"15","61":"16","62":"17","63":"18","64":"19","65":"20","66":"21"},"GradingData":[],"AnalyzeChoices":{"66":"No"},"Language":[],"NextChoiceId":67,"NextAnswerId":4,"QuestionText_Unsafe":"Por favor, seleccione los clones que tiene en su finca","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID103\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfConoce que tipo de plantas\/clones tiene en su finca?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID103\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID103","QuestionIDFromLocator":"QID103","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID138","SecondaryAttribute":"Por favor, selecciones las especies de mus\u00e1ceas, tub\u00e9rculos o anuales que tiene en su finca por t.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, selecciones las especies de mus\u00e1ceas, tub\u00e9rculos o anuales que tiene en su finca por tarea. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q174","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":16,"GridLines":4,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"SliderStartPositions":{"1":0,"2":0},"NotApplicable":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 16 plantas por tarea","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Por favor, selecciones las especies de mus\u00e1ceas, tub\u00e9rculos o anuales que tiene en su finca por t...","Choices":{"2":{"Display":"<strong>Mus&aacute;ceas, tub&eacute;rculos o anuales<\/strong> (guineo, pl&aacute;tano, rulo, taro, &ntilde;ame, yuca, auyama, Mandioca, Jengibre, entre otros)"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/4","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, indique el tipo de especies que tiene:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;strong&gt;Mus&amp;aacute;ceas, tub&amp;eacute;rculos o anuales&lt;\/strong&gt; (guineo, pl&amp;aacute;tano, rulo, taro, &amp;ntilde;ame, yuca, auyama, Mandioca, Jengibre, entre otros)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/4","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID135","QuestionIDFromLocator":"QID135","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":21,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"Cantidad de plantas por tarea"},"NA":{"Display":"M\u00e1s de 16 plantas por tarea"}},"QuestionID":"QID138","QuestionText_Unsafe":"Por favor, selecciones las especies de mus\u00e1ceas, tub\u00e9rculos o anuales que tiene en su finca. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID37","SecondaryAttribute":"Por favor, selecciones las especies frutales o anuales que tiene en su finca.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, selecciones las especies frutales o anuales que tiene en su finca.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q175","QuestionID":"QID37","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","NumColumns":2},"QuestionDescription":"Por favor, selecciones las especies frutales o anuales que tiene en su finca.","Choices":{"2":{"Display":"Naranja dulce"},"3":{"Display":"Naranja agria"},"4":{"Display":"Lim\u00f3n"},"10":{"Display":"Toronja"},"11":{"Display":"Mandarina"},"12":{"Display":"Zapote"},"13":{"Display":"Cajuil"},"14":{"Display":"Guineo"},"15":{"Display":"Rulo"},"16":{"Display":"Guayaba"},"17":{"Display":"Pera criolla"},"18":{"Display":"Lechosa (Papaya)"},"19":{"Display":"Coco"},"20":{"Display":"Manzana de oro"},"21":{"Display":"Taro"},"22":{"Display":"\u00d1ame"},"23":{"Display":"Mandioca"},"24":{"Display":"Pan de masa"},"25":{"Display":"Guan\u00e1bana"},"26":{"Display":"Jengibre"},"27":{"Display":"Jagua"},"29":{"Display":"Otros","TextEntry":"true"},"30":{"Display":"Aguacate"},"31":{"Display":"Caf\u00e9"},"32":{"Display":"Bija"},"33":{"Display":"Mango"},"34":{"Display":"Pan de fruta (Pana)"},"35":{"Display":"Mam\u00f3n"},"36":{"Display":"Chirimoya (Candongo)"},"37":{"Display":"Cereza"},"38":{"Display":"Caimito"},"39":{"Display":"Auyama"},"40":{"Display":"Quenepa, Ambarella, Moringa"},"41":{"Display":"Pl\u00e1tano"},"42":{"Display":"Pi\u00f1a"}},"ChoiceOrder":["2","3","11","4","10","30","31","12","25","32","33","18","19","34","13","16","27","35","36","37","38","39","40","17","24","20","14","41","15","21","42","22","23","26","29"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":43,"NextAnswerId":11,"SubSelector":"TX","RecodeValues":{"2":"1","3":"2","4":"4","10":"5","11":"3","12":"8","13":"15","14":"27","15":"29","16":"16","17":"24","18":"12","19":"13","20":"26","21":"30","22":"32","23":"33","24":"25","25":"9","26":"34","27":"17","29":"35","30":"6","31":"7","32":"10","33":"11","34":"14","35":"18","36":"19","37":"20","38":"21","39":"22","40":"23","41":"28","42":"31"},"QuestionText_Unsafe":"Por favor, selecciones las especies frutales o anuales que tiene en su finca.","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.)?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID34","QuestionIDFromLocator":"QID34","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID12","SecondaryAttribute":"Problemas con viento:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Problemas con viento:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q147","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Problemas con viento:","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID12","QuestionText_Unsafe":"Problemas con viento:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID17","SecondaryAttribute":"Producci\u00f3n y venta del cacao:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Producci\u00f3n y venta del cacao:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q156","QuestionID":"QID17","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"Producci\u00f3n y venta del cacao:","Choices":{"1":{"Display":"Producci\u00f3n Anual (quintales)","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Long","TextEntryValidation":"ValidNumber"},"3":{"Display":"Precio de venta RD$\/quintal","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Long","TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":[1,"3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":6,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionText_Unsafe":"Producci\u00f3n y venta del cacao:"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID121","SecondaryAttribute":"Seleccione el rango del \u00e1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas):","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Seleccione el rango del \u00e1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas):","DataExportTag":"Q148","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Seleccione el rango del \u00e1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas):","Choices":{"1":{"Display":"1 a 80 tareas"},"2":{"Display":"81 a 160 tareas"},"3":{"Display":"M\u00e1s de 160 tareas"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID121","QuestionText_Unsafe":"Seleccione el rango del \u00e1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas):","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID125","SecondaryAttribute":"Seleccione la unidad en que vende sus productos","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Seleccione la unidad en que vende sus productos","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q72","QuestionID":"QID125","QuestionType":"Matrix","Selector":"Profile","SubSelector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Seleccione la unidad en que vende sus productos","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":14,"Answers":{"x2":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x3":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x11":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x4":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x10":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x30":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x31":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x12":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x25":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x32":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x33":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x18":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x19":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x34":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x13":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x16":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x27":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x35":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x36":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x37":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x38":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x39":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x40":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x17":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x24":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x20":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x14":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x41":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x15":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x21":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x42":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x22":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x23":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x26":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"x29":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}}},"AnswerOrder":["1","7","8","2","3","4","5","6"],"ChoiceDataExportTags":false,"AnswerColumns":8,"QuestionText_Unsafe":"Seleccione la unidad en que vende sus productos","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"4","3":"5","4":"6","5":"7","6":"8","7":"2","8":"3"}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID131","SecondaryAttribute":"Seleccione la unidad en que vende sus productos","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Seleccione la unidad en que vende sus productos","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q116","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Seleccione la unidad en que vende sus productos","Choices":{"x2":{"Display":"Click to write Statement 1"},"x3":{"Display":"Click to write Statement 2"},"x11":{"Display":"Click to write Statement 3"},"x4":{"Display":"Click to write Statement 4"},"x10":{"Display":"Click to write Statement 5"},"x30":{"Display":"Click to write Statement 6"},"x31":{"Display":"Click to write Statement 7"},"x12":{"Display":"Click to write Statement 8"},"x25":{"Display":"Click to write Statement 9"},"x32":{"Display":"Click to write Statement 10"},"x33":{"Display":"Click to write Statement 11"},"x18":{"Display":"Click to write Statement 12"},"x19":{"Display":"Click to write Statement 13"},"x34":{"Display":"Click to write Statement 14"},"x13":{"Display":"Click to write Statement 15"},"x16":{"Display":"Click to write Statement 16"},"x27":{"Display":"Click to write Statement 17"},"x35":{"Display":"Click to write Statement 18"},"x36":{"Display":"Click to write Statement 19"},"x37":{"Display":"Click to write Statement 20"},"x38":{"Display":"Click to write Statement 21"},"x39":{"Display":"Click to write Statement 22"},"x40":{"Display":"Click to write Statement 23"}},"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":["x2","x3","x11","x4","x10","x30","x31","x12","x25","x32","x33","x18","x19","x34","x13","x16","x27","x35","x36","x37","x38","x39","x40"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"4","3":"5","4":"6","5":"7","6":"8","7":"2","8":"3","14":"9","15":"10","16":"11","18":"12"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":42,"NextAnswerId":19,"Answers":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"7":{"Display":"Docenas"},"8":{"Display":"Cientos"},"2":{"Display":"Millares"},"3":{"Display":"Racimo"},"4":{"Display":"Libras"},"5":{"Display":"Quintal"},"6":{"Display":"Unidades"},"14":{"Display":"Click to write Scale Point 9"},"15":{"Display":"Click to write Scale Point 10"},"16":{"Display":"Click to write Scale Point 11"},"18":{"Display":"Click to write Scale Point 12"}},"AnswerOrder":["1","7","8","2","3","4","5","6","14","15","16","18"],"AnswerColumns":12,"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID131"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID50","SecondaryAttribute":"Seleccione las que aplican:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Seleccione las que aplican:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q197","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Seleccione las que aplican:","Choices":{"1":{"Display":"Agroturismo"},"2":{"Display":"Ganader\u00eda"},"3":{"Display":"Avicultura"},"4":{"Display":"Porcicultura"},"5":{"Display":"Aguacate"},"6":{"Display":"Caf\u00e9"},"7":{"Display":"Vegetales"},"8":{"Display":"C\u00edtricos"},"9":{"Display":"Ra\u00edces y tub\u00e9rculos"},"10":{"Display":"Arroz"},"11":{"Display":"Palma aceitera"},"12":{"Display":"Coco"},"13":{"Display":"Mango"},"14":{"Display":"Mus\u00e1ceas"},"15":{"Display":"Otros:","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","11","12","13","14","15"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID50","QuestionText_Unsafe":"Seleccione las que aplican:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","11":"11","12":"12","13":"13","14":"14","15":"15"},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID49\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfTiene otra actividad agropecuaria, adicional a su sistema agroforestal de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID49\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID49","QuestionIDFromLocator":"QID49","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID99","SecondaryAttribute":"Seleccione los principales problemas que tiene en la plantaci\u00f3n de cacao.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Seleccione los principales problemas que tiene en la plantaci\u00f3n de cacao.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q160","QuestionID":"QID99","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW","NumColumns":1},"QuestionDescription":"Seleccione los principales problemas que tiene en la plantaci\u00f3n de cacao.","Choices":{"1":{"Display":"Mazorca negra"},"2":{"Display":"Antracnosis"},"3":{"Display":"Buba del cacao"},"9":{"Display":"P\u00e9rdidas por rata"},"10":{"Display":"Disponibilidad mano de obra"},"11":{"Display":"Edad avanzada de la plantaci\u00f3n"},"12":{"Display":"Acceso a financiamiento"},"13":{"Display":"Fertilidad del suelo"},"14":{"Display":"Costos de insumos de producci\u00f3n"},"15":{"Display":"Exceso de sombra"},"16":{"Display":"Productividad del cacao"},"17":{"Display":"Frecuencia de asistencia t\u00e9cnica"},"18":{"Display":"Otras:","TextEntry":"true","TextEntrySize":"Small"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","9","10","11","12","13","14","15","16","17","18"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"VariableNaming":[],"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":4,"DynamicChoicesData":[],"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","9":"4","10":"5","11":"6","12":"7","13":"8","14":"9","15":"10","16":"11","17":"12","18":"13"},"QuestionText_Unsafe":"Seleccione los principales problemas que tiene en la plantaci\u00f3n de cacao."}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID39","SecondaryAttribute":"Si lo conoce, en cu\u00e1nto estima el costo de producir un quintal de cacao:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si lo conoce, en cu\u00e1nto estima el costo de producir un quintal de cacao:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q179","QuestionID":"QID39","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si lo conoce, en cu\u00e1nto estima el costo de producir un quintal de cacao:","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"Choices":{"1":{"Display":"RD$ \/ QQ"}},"ChoiceOrder":["1"],"QuestionText_Unsafe":"Si lo conoce, en cu\u00e1nto estima el costo de producir un quintal de cacao:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID38\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Estructura de costos, gastos y activos en el cacaotal:Conoce el costo de producci\u00f3n por cada quin...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID38\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID38","QuestionIDFromLocator":"QID38","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID28","SecondaryAttribute":"Si no tiene un marco de plantaci\u00f3n definido, cu\u00e1ntas plantas por tarea tiene en promedio:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si no tiene un marco de plantaci\u00f3n definido, cu\u00e1ntas plantas por tarea tiene en promedio:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q154","QuestionID":"QID28","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si no tiene un marco de plantaci\u00f3n definido, cu\u00e1ntas plantas por tarea tiene en promedio:","Choices":{"1":{"Display":"Plantas por tarea","TextEntry":"on","TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID15\/SelectableChoice\/12","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es el marco de plantaci\u00f3n (planta x hileras) de su cacaotal?:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No tengo o no lo s\u00e9<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID15\/SelectableChoice\/12","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID15","QuestionIDFromLocator":"QID15","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"Si no tiene un marco de plantaci\u00f3n definido, cu\u00e1ntas plantas por tarea tiene en promedio:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"Tel\u00e9fono\/WhatsApp:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Tel\u00e9fono\/WhatsApp:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q3","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Tel\u00e9fono\/WhatsApp:","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID6","QuestionText_Unsafe":"Tel\u00e9fono\/WhatsApp:"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID123","SecondaryAttribute":"Usde indic\u00f3 que tiene mas de 160 tareas de cacaotal en producci\u00f3n, por favor in\u00edquenos el n\u00famero","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Usde indic\u00f3 que tiene mas de 160 tareas de cacaotal en producci\u00f3n, por favor in\u00edquenos el n\u00famero de tareas exacto:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q151","QuestionID":"QID123","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Usde indic\u00f3 que tiene mas de 160 tareas de cacaotal en producci\u00f3n, por favor in\u00edquenos el n\u00famero...","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/3","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Seleccione el rango del \u00e1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas):<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">M\u00e1s de 160 tareas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID121","QuestionIDFromLocator":"QID121","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":8,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionText_Unsafe":"Usde indic\u00f3 que tiene mas de 160 tareas de cacaotal en producci\u00f3n, por favor in\u00edquenos el n\u00famero de tareas exacto:"}},{"SurveyID":"SV_3fL7sPTuLZRapZc","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID97","SecondaryAttribute":"Usted indic\u00f3 que tiene m\u00e1s de 20,000 tareas de cacaotal en producci\u00f3n, podr\u00eda indicarnos \u00bfcu\u00e1n","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Usted indic\u00f3 que tiene m\u00e1s de 20,000 tareas de cacaotal en producci\u00f3n, podr\u00eda indicarnos \u00bfcu\u00e1ntas tareas son exactamente?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q50","QuestionID":"QID97","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Usted indic\u00f3 que tiene m\u00e1s de 20,000 tareas de cacaotal en producci\u00f3n, podr\u00eda indicarnos \u00bfcu\u00e1ntas...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"Choices":{"1":{"Display":"Tareas","TextEntry":"on","InputHeight":34,"InputWidth":200,"TextEntryLength":"Long"}},"ChoiceOrder":["1"],"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID13\/ChoiceNumericEntryValue\/7","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (tareas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Tareas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Empty<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID13\/ChoiceNumericEntryValue\/7","LogicType":"Question","Operator":"Empty","QuestionID":"QID13","QuestionIDFromLocator":"QID13","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"Usted indic\u00f3 que tiene m\u00e1s de 20,000 tareas de cacaotal en producci\u00f3n, podr\u00eda indicarnos \u00bfcu\u00e1ntas tareas son exactamente?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}}]}