{"SurveyEntry":{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","SurveyName":"Puerto Rico-Encuesta a productores expertos de cacao","SurveyDescription":null,"SurveyOwnerID":"UR_4MUiZD75E3cuR8x","SurveyBrandID":"ttucasnr","DivisionID":null,"SurveyLanguage":"ES","SurveyActiveResponseSet":"RS_1NcUOZNvhGMMKDI","SurveyStatus":"Active","SurveyStartDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyExpirationDate":"0000-00-00 00:00:00","SurveyCreationDate":"2023-11-02 14:51:32","CreatorID":"UR_4MUiZD75E3cuR8x","LastModified":"2023-11-20 08:19:02","LastAccessed":"0000-00-00 00:00:00","LastActivated":"2023-11-13 08:00:16","Deleted":null},"SurveyElements":[{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"BL","PrimaryAttribute":"Survey Blocks","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":[{"Type":"Default","Description":"Consent","ID":"BL_0f8hZcT8LzTjls2","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID1","SkipLogic":[{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID1\/SelectableChoice\/2","Condition":"Selected","Description":"Condition: <strong title=\"No\">No<\/strong> <strong>Is Selected<\/strong>. Skip To: <strong>End of Survey<\/strong>.","Locator":"q:\/\/QID1\/SelectableChoice\/2","QuestionID":"QID1","SkipLogicID":1,"SkipToDescription":"<p style=\"text-align: left;... <strong>No<\/strong>  <strong>Is Selected<\/strong>","SkipToDestination":"ENDOFSURVEY"}]}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Collapsed"}},{"Type":"Trash","Description":"Trash \/ Unused Questions","ID":"BL_d07bs5ZrYImoO7Y","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID257"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID256"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID325"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID324"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"1 Informaci\u00f3n general del productor y la finca","ID":"BL_0BqMOKEzARe9T8i","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID20"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID21"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID22"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID23"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID24"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID25"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID26"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID245"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID12"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID121"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID13"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID122"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID123"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID14"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID15"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID28"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID16"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID247"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID248"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID18"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID19"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID27"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID99"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID100"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID30"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID31"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID101"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID32"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID33"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID104"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID34"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID249"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID135"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID105"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID136"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID37"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID128"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID134"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID38"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID39"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID40"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID109"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID41"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID42"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID111"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID112"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID43"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID115"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID44"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID116"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID45"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID117"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID46"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID243"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID48"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID118"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID49"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID50"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID51"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID52"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID53"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID54"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID55"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID56"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID250"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID58"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID59"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID60"},{"Type":"Page Break"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID119"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID62"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID63"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}},{"Type":"Standard","SubType":"","Description":"Location","ID":"BL_eXVJkFH25mWB0Tc","BlockElements":[{"Type":"Question","QuestionID":"QID5"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID6"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID7"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID252"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID253"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID254"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID255"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID258"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID259"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID260"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID274"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID273"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID272"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID271"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID270"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID269"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID268"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID267"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID266"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID265"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID264"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID263"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID262"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID261"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID284"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID283"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID282"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID281"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID280"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID279"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID278"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID277"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID276"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID275"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID292"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID291"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID290"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID289"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID288"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID287"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID286"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID285"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID301"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID300"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID299"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID298"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID297"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID296"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID295"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID294"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID293"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID312"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID311"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID310"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID309"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID308"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID307"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID306"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID305"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID304"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID303"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID302"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID322"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID323"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID321"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID320"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID319"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID318"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID317"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID316"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID315"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID314"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID313"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID333"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID332"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID331"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID330"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID329"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID328"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID327"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID326"},{"Type":"Question","QuestionID":"QID244"}],"Options":{"BlockLocking":"false","RandomizeQuestions":"false","BlockVisibility":"Expanded"}}]},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"FL","PrimaryAttribute":"Survey Flow","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"Flow":[{"ID":"BL_0f8hZcT8LzTjls2","Type":"Block","FlowID":"FL_2"},{"ID":"BL_eXVJkFH25mWB0Tc","Type":"Standard","FlowID":"FL_12"},{"ID":"BL_0BqMOKEzARe9T8i","Type":"Standard","FlowID":"FL_3"}],"Properties":{"Count":12},"FlowID":"FL_1","Type":"Root"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"PL","PrimaryAttribute":"Preview Link","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"PreviewType":"Brand","PreviewID":"c24e0825-d262-4053-bd53-02d23d027264"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"RS","PrimaryAttribute":"RS_1NcUOZNvhGMMKDI","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SO","PrimaryAttribute":"Survey Options","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"BackButton":"true","SaveAndContinue":"true","SurveyProtection":"PublicSurvey","BallotBoxStuffingPrevention":"false","NoIndex":"Yes","SecureResponseFiles":"true","SurveyExpiration":"None","SurveyTermination":"DisplayMessage","Header":"","Footer":"","ProgressBarDisplay":"VerboseText","PartialData":"+1 week","ValidationMessage":null,"PreviousButton":"Atr\u00e1s","NextButton":"Siguiente","SurveyTitle":"Entrevista a productores expertos de cacao- Puerto Rico","SkinLibrary":"ttucasnr","SkinType":"templated","Skin":{"brandingId":null,"templateId":"*modern","overrides":{"questionText":{"size":"17px"},"answerText":{"size":"14px"},"layout":{"spacing":0},"progressBar":{"position":"bottom"},"background":{"url":"https:\/\/ttucasnr.az1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_24cf6R3DmfcEBFQ","color":"#F5E8E1","overlay":{"color":"#fff","opacity":0.83999999999999996891375531049561686813831329345703125}},"contrast":1}},"NewScoring":1,"SurveyMetaDescription":"Protocolo de entrevista a productores de cacao en la Puerto Rico","EOSMessage":"MS_dbVpJTFs4IaDCZg","ShowExportTags":"false","CollectGeoLocation":"false","PasswordProtection":"No","AnonymizeResponse":"No","RefererCheck":"No","RecaptchaV3":"false","ConfirmStart":false,"AutoConfirmStart":false,"RelevantID":"false","RelevantIDLockoutPeriod":"+30 days","UseCustomSurveyLinkCompletedMessage":"false","SurveyLinkCompletedMessage":"","SurveyLinkCompletedMessageLibrary":"","ResponseSummary":"No","EOSMessageLibrary":"UR_4MUiZD75E3cuR8x","EOSRedirectURL":"http:\/\/","EmailThankYou":"false","ThankYouEmailMessageLibrary":null,"ThankYouEmailMessage":null,"ValidateMessage":"false","ValidationMessageLibrary":null,"InactiveSurvey":"DefaultMessage","PartialDeletion":null,"PartialDataCloseAfter":"LastActivity","InactiveMessageLibrary":null,"InactiveMessage":null,"AvailableLanguages":{"ES":[]},"CustomStyles":[],"ProtectSelectionIds":true,"PageTransition":"fade","Autofocus":"false","Autoadvance":"false","AutoadvanceHideButton":"false","AutoadvancePages":"false","SurveyName":"Puerto Rico-Encuesta a productores expertos de cacao"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"QGO","PrimaryAttribute":"QGO_QuotaGroupOrder","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":["QG_KsiBsCKgIFHAo95"]},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SCO","PrimaryAttribute":"Scoring","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ScoringCategories":[],"ScoringCategoryGroups":[],"ScoringSummaryCategory":null,"ScoringSummaryAfterQuestions":0,"ScoringSummaryAfterSurvey":0,"DefaultScoringCategory":null,"AutoScoringCategory":null}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"PROJ","PrimaryAttribute":"CORE","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":"1.1.0","Payload":{"ProjectCategory":"CORE","SchemaVersion":"1.1.0"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"STAT","PrimaryAttribute":"Survey Statistics","SecondaryAttribute":null,"TertiaryAttribute":null,"Payload":{"MobileCompatible":true,"ID":"Survey Statistics"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"QC","PrimaryAttribute":"Survey Question Count","SecondaryAttribute":"333","TertiaryAttribute":null,"Payload":null},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID121","SecondaryAttribute":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (cuerdas)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&Aacute;rea total del cacaotal en producci&oacute;n (cuerdas)","DataExportTag":"Q93","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (cuerdas)","Choices":{"1":{"Display":"1 a 80 cuerdas"},"2":{"Display":"81 a 160 cuerdas"},"3":{"Display":"M\u00e1s de 160 cuerdas"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID121","QuestionText_Unsafe":"&Aacute;rea total del cacaotal en producci&oacute;n (cuerdas)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID13","SecondaryAttribute":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (cuerdas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuest","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&Aacute;rea total del cacaotal en producci&oacute;n (cuerdas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q94","QuestionID":"QID13","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":80,"GridLines":8,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"7":0}},"QuestionDescription":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (cuerdas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"7":{"Display":"Cuerdas"}},"ChoiceOrder":["7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":8,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 20,000 tareas"}},"DynamicChoicesData":[],"QuestionText_Unsafe":"&Aacute;rea total del cacaotal en producci&oacute;n (cuerdas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (cuerdas)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">1 a 80 cuerdas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID121","QuestionIDFromLocator":"QID121","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID122","SecondaryAttribute":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (cuerdas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuest","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (cuerdas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q95","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":81,"CSSliderMax":160,"GridLines":8,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"SliderStartPositions":{"7":0},"NotApplicable":false,"MobileFirst":true},"QuestionDescription":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (cuerdas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"7":{"Display":"Cuerdas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (cuerdas)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">81 a 160 cuerdas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID121","QuestionIDFromLocator":"QID121","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":8,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 20,000 tareas"}},"QuestionID":"QID122","QuestionText_Unsafe":"\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (cuerdas): (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID19","SecondaryAttribute":"\u00bfA qui\u00e9n vende el cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfA qui\u00e9n vende el cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q104","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","NumColumns":2},"QuestionDescription":"\u00bfA qui\u00e9n vende el cacao?","Choices":{"1":{"Display":"JeanMarie"},"2":{"Display":"Hacienda Chocolat"},"3":{"Display":"Semilla"},"4":{"Display":"Montadero"},"5":{"Display":"Cort\u00e9s Hermanos"},"6":{"Display":"Puerto Rico Bean to Bar"},"7":{"Display":"Bajari Chocolate"},"11":{"Display":"Ninguno","ExclusiveAnswer":true},"12":{"Display":"Otro, por favor indique:","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,"12",11],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":14,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID19","QuestionText_Unsafe":"\u00bfA qui\u00e9n vende el cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","11":"9","12":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID27","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo clasificar\u00eda su conocimiento en la producci\u00f3n y manejo del cacao? Seleccione un n\u00famero en","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfC\u00f3mo clasificar\u00eda su conocimiento en la producci\u00f3n y manejo del cacao? Seleccione un n\u00famero en la escala 1 a 9, donde (1) es deficiente, (5) es promedio, y (9) excelente:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q105","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW","NumColumns":2},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo clasificar\u00eda su conocimiento en la producci\u00f3n y manejo del cacao? Seleccione un n\u00famero en l...","Choices":{"1":{"Display":"1 (Deficiente)"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5 (Promedio)"},"6":{"Display":"6"},"7":{"Display":"7"},"8":{"Display":"8"},"9":{"Display":"9 (Excelente)"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID27","QuestionText_Unsafe":"\u00bfC\u00f3mo clasificar\u00eda su conocimiento en la producci\u00f3n y manejo del cacao? Seleccione un n\u00famero en la escala 1 a 9, donde (1) es deficiente, (5) es promedio, y (9) excelente:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9"},"SubSelector":"TX"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID16","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo es la pendiente del terreno en promedio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfC\u00f3mo es la pendiente del terreno en promedio?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q100","QuestionID":"QID16","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo es la pendiente del terreno en promedio?","Choices":{"1":{"Display":"Completamente Plano"},"2":{"Display":"Inclinaciones suave y ligeras"},"3":{"Display":"Inclinaciones media"},"4":{"Display":"Inclinaciones media a fuerte"},"5":{"Display":"Inclinaciones fuertes"},"6":{"Display":"Inclinaciones fuertes a muy fuerte"},"7":{"Display":"Pendientes muy fuerte"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,"6","7"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":2,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfC\u00f3mo es la pendiente del terreno en promedio?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID18","SecondaryAttribute":"\u00bfC\u00f3mo vende el cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfC\u00f3mo vende el cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q103","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfC\u00f3mo vende el cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Baba"},"2":{"Display":"Fermentado"},"3":{"Display":"Seco"},"4":{"Display":"Procesado en licor \/ chocolate"},"5":{"Display":"Mazorca"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,"5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID18","QuestionText_Unsafe":"\u00bfC\u00f3mo vende el cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID56","SecondaryAttribute":"\u00bfConsidera que los productores abandonar\u00edan el sector cacao\u00a0si esta enfermedad (Moniliasis del ca","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfConsidera que <strong>los productores abandonar\u00edan el sector cacao<\/strong>&nbsp;si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DataExportTag":"Q147","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfConsidera que los productores abandonar\u00edan el sector cacao\u00a0si esta enfermedad (Moniliasis del ca...","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"Solo parcialmente"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID56","QuestionText_Unsafe":"\u00bfConsidera que <strong>los productores abandonar\u00edan el sector cacao<\/strong>&nbsp;si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID58","SecondaryAttribute":"\u00bfConsidera que se afectar\u00eda la calidad del cacao si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfConsidera que <strong>se afectar\u00eda la calidad del cacao <\/strong>si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DataExportTag":"Q149","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfConsidera que se afectar\u00eda la calidad del cacao si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega...","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No s\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID58","QuestionText_Unsafe":"\u00bfConsidera que <strong>se afectar\u00eda la calidad del cacao <\/strong>si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID45","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el % inter\u00e9s? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es el % inter\u00e9s? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q134","QuestionID":"QID45","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":50,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s del 50%","SliderStartPositions":{"2":0}},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el % inter\u00e9s? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"2":{"Display":"Inter\u00e9s anual (%)"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID44","QuestionIDFromLocator":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":2,"Labels":{"1":{"Display":"Inter\u00e9s anual %"},"NA":{"Display":"M\u00e1s del 50%"}},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1l es el % inter\u00e9s? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID15","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el marco de plantaci\u00f3n (planta x hileras) de su cacaotal en pies?:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"&iquest;Cu&aacute;l es el marco de plantaci&oacute;n (planta x hileras) de su cacaotal en pies?:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q98","QuestionID":"QID15","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","NumColumns":2,"TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el marco de plantaci\u00f3n (planta x hileras) de su cacaotal en pies?:","Choices":{"1":{"Display":"6.56 pies x 6.56 pies","InputHeight":29,"InputWidth":150},"2":{"Display":"7 x 7"},"3":{"Display":"8 x 7"},"4":{"Display":"8 x 8"},"5":{"Display":"8 x 10"},"6":{"Display":"10 x 10"},"7":{"Display":"10 x 12"},"8":{"Display":"12 x 12"},"9":{"Display":"9.84 x 11.48"},"10":{"Display":"Otro, indique:","TextEntry":"true"},"12":{"Display":"No tengo o no lo s\u00e9","ExclusiveAnswer":true},"13":{"Display":"8.2 x 6.56"},"14":{"Display":"8.2 x 8.2"},"15":{"Display":"8.2 x 9.84"},"16":{"Display":"9.84 x 9.84"},"17":{"Display":"11.48 x 11.48"},"18":{"Display":"11.48 x 13.12"},"19":{"Display":"13.12 x 13.12"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,"13","14","15","16",9,"17","18","19",10,"12"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":4,"QuestionText_Unsafe":"&iquest;Cu&aacute;l es el marco de plantaci&oacute;n (planta x hileras) de su cacaotal en pies?:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"SubSelector":"TX","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"13","10":"17","12":"18","13":"9","14":"10","15":"11","16":"12","17":"14","18":"15","19":"16"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID243","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q137","QuestionID":"QID243","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores?","Choices":{"4":{"Display":"Valor USD$ \/ Cuerda:","InputHeight":29,"InputWidth":180,"TextEntry":"on"}},"ChoiceOrder":["4"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":null}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1l es el valor promedio por tarea de las fincas\/terreno en los alrededores?"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID112","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su gasto anual en electricidad? (USD$)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su gasto anual en electricidad? (USD$)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q129","QuestionID":"QID112","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su gasto anual en electricidad? (USD$)","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"Choices":{"1":{"Display":"USD$","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Long"}},"ChoiceOrder":["1"],"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1l es su gasto anual en electricidad? (USD$)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID23","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel de educaci\u00f3n escolar?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel de educaci\u00f3n escolar?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q87","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel de educaci\u00f3n escolar?","Choices":{"1":{"Display":"Ning\u00fan grado"},"2":{"Display":"Primaria incompleta"},"3":{"Display":"Primaria completa"},"4":{"Display":"Secundaria incompleta"},"5":{"Display":"Secundaria completa"},"6":{"Display":"T\u00e9cnica"},"7":{"Display":"Universitaria"},"8":{"Display":"Maestr\u00eda"},"9":{"Display":"Doctorado"}},"ChoiceOrder":[1,2,3,4,5,6,7,8,9],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":10,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID23","QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1l es su nivel de educaci\u00f3n escolar?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID60","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1les son sus planes de inversi\u00f3n?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1les son sus planes de inversi\u00f3n?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q151","QuestionID":"QID60","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1les son sus planes de inversi\u00f3n?","Choices":{"4":{"Display":"Rehabilitaci\u00f3n de la finca"},"5":{"Display":"Renovaci\u00f3n de la finca"},"6":{"Display":"Establecimiento de sistema de riego"},"7":{"Display":"Estructurar la plantaci\u00f3n en un sistema agroforestal"},"8":{"Display":"Otro, por favor indique:","TextEntry":"true"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID59\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">El futuro de su finca cacaotal: \u00bfPlanea realizar inversiones de mejora en su cacaotal?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID59\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID59","QuestionIDFromLocator":"QID59","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["4","5","6","7","8"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":9,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1les son sus planes de inversi\u00f3n?","RecodeValues":{"4":"1","5":"2","6":"3","7":"4","8":"5"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID25","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntas personas dependen de sus ingresos? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntas personas dependen de sus ingresos? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q89","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":1,"CSSliderMax":10,"GridLines":9,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"SliderStartPositions":{"1":1},"NotApplicable":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 10 personas","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntas personas dependen de sus ingresos? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"1":{"Display":"Total de personas"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 10 personas"}},"QuestionID":"QID25","Answers":{"1":{"Display":1},"2":{"Display":2},"3":{"Display":3},"4":{"Display":4},"5":{"Display":5},"6":{"Display":6},"7":{"Display":7},"8":{"Display":8},"9":{"Display":9},"10":{"Display":10}},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1ntas personas dependen de sus ingresos? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID24","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su casa? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su casa? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q88","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":1,"CSSliderMax":10,"GridLines":9,"SnapToGrid":true,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 10 personas","SliderStartPositions":{"1":1}},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su casa? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"1":{"Display":"Total de personas"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":2,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 10 personas"}},"QuestionID":"QID24","QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1ntas personas viven en su casa? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Answers":{"1":{"Display":1},"2":{"Display":2},"3":{"Display":3},"4":{"Display":4},"5":{"Display":5},"6":{"Display":6},"7":{"Display":7},"8":{"Display":8},"9":{"Display":9},"10":{"Display":10}}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID116","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1nto es el monto de la deuda vinculada a la plantaci\u00f3n de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1nto es el monto de la deuda vinculada a la plantaci\u00f3n de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q133","QuestionID":"QID116","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1nto es el monto de la deuda vinculada a la plantaci\u00f3n de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Monto deuda (USD$)","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":121,"TextEntryLength":"Medium"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID44","QuestionIDFromLocator":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1nto es el monto de la deuda vinculada a la plantaci\u00f3n de cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID104","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1nto paga anualmente por cuerda, en promedio?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1nto paga anualmente por cuerda, en promedio?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q113","QuestionID":"QID104","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1nto paga anualmente por cuerda, en promedio?","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"Choices":{"1":{"Display":"Cantidad (USD$)","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Medium","TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":["1"],"QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1nto paga anualmente por cuerda, en promedio?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID33\/SelectableChoice\/3","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn qu\u00e9 condici\u00f3n posee la finca?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Rentada<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID33\/SelectableChoice\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID33","QuestionIDFromLocator":"QID33","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID26","SecondaryAttribute":"\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tiene de experiencia produciendo cacao? (Desplace la flecha hasta seleccionar su re","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tiene de experiencia produciendo cacao? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q90","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":50,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 50 a\u00f1os de experiencia","SliderStartPositions":{"1":0}},"QuestionDescription":"\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tiene de experiencia produciendo cacao? (Desplace la flecha hasta seleccionar su re...","Choices":{"1":{"Display":"A\u00f1os"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":2,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 50 a\u00f1os de experiencia"}},"QuestionID":"QID26","QuestionText_Unsafe":"\u00bfCu\u00e1ntos a\u00f1os tiene de experiencia produciendo cacao? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID117","SecondaryAttribute":"\u00bfDe cu\u00e1nto es el plazo en a\u00f1os para pagar la deuda? (Desplace la flecha hasta seleccionar su resp","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfDe cu\u00e1nto es el plazo en a\u00f1os para pagar la deuda? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q135","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":10,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 10 a\u00f1os"},"QuestionDescription":"\u00bfDe cu\u00e1nto es el plazo en a\u00f1os para pagar la deuda? (Desplace la flecha hasta seleccionar su resp...","Choices":{"3":{"Display":"Plazo para pagar la deuda (a\u00f1os)"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID44","QuestionIDFromLocator":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":3,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 10 a\u00f1os"}},"QuestionID":"QID117","QuestionText_Unsafe":"\u00bfDe cu\u00e1nto es el plazo en a\u00f1os para pagar la deuda? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID62","SecondaryAttribute":"\u00bfDesea que los resultados de este estudio le lleguen a su correo o WhatsApp?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfDesea que los resultados de este estudio le lleguen a su correo o WhatsApp?","DataExportTag":"Q153","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfDesea que los resultados de este estudio le lleguen a su correo o WhatsApp?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID62","QuestionText_Unsafe":"\u00bfDesea que los resultados de este estudio le lleguen a su correo o WhatsApp?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID34","SecondaryAttribute":"\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q114","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID34","DynamicChoicesData":[],"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID7","SecondaryAttribute":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q4","QuestionID":"QID7","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Adjuntas"},"33":{"Display":"Aguada"},"34":{"Display":"Aguadilla"},"35":{"Display":"Aguas Buenas"},"36":{"Display":"Aibonito"},"37":{"Display":"Arecibo"},"38":{"Display":"Arroyo"},"39":{"Display":"A\u00f1asco"},"40":{"Display":"Barceloneta"},"41":{"Display":"Barranquitas"},"42":{"Display":"Bayam\u00f3n"},"43":{"Display":"Cabo Rojo"},"44":{"Display":"Caguas"},"45":{"Display":"Camuy"},"46":{"Display":"Can\u00f3vanas"},"47":{"Display":"Carolina"},"48":{"Display":"Cata\u00f1o"},"49":{"Display":"Cayey"},"50":{"Display":"Ceiba"},"51":{"Display":"Ciales"},"52":{"Display":"Cidra"},"53":{"Display":"Coamo"},"54":{"Display":"Comer\u00edo"},"55":{"Display":"Corozal"},"56":{"Display":"Culebra"},"57":{"Display":"Dorado"},"58":{"Display":"Fajardo"},"59":{"Display":"Florida"},"60":{"Display":"Guayama"},"61":{"Display":"Guayanilla"},"62":{"Display":"Guaynabo"},"63":{"Display":"Gurabo"},"64":{"Display":"Gu\u00e1nica"},"65":{"Display":"Hatillo"},"66":{"Display":"Hormigueros"},"67":{"Display":"Humacao"},"68":{"Display":"Isabela"},"69":{"Display":"Jayuya"},"70":{"Display":"Juana D\u00edaz"},"71":{"Display":"Juncos"},"72":{"Display":"Lajas"},"73":{"Display":"Lares"},"74":{"Display":"Las Mar\u00edas"},"75":{"Display":"Las Piedras"},"76":{"Display":"Loiza"},"77":{"Display":"Luquillo"},"78":{"Display":"Manat\u00ed"},"79":{"Display":"Maricao"},"80":{"Display":"Maunabo"},"81":{"Display":"Mayag\u00fcez"},"82":{"Display":"Moca"},"83":{"Display":"Morovis"},"84":{"Display":"Naguabo"},"85":{"Display":"Naranjito"},"86":{"Display":"Orocovis"},"87":{"Display":"Patillas"},"88":{"Display":"Pe\u00f1uelas"},"89":{"Display":"Ponce"},"90":{"Display":"Quebradillas"},"91":{"Display":"Rinc\u00f3n"},"92":{"Display":"Rio Grande"},"93":{"Display":"Sabana Grande"},"94":{"Display":"Salinas"},"95":{"Display":"San Germ\u00e1n"},"96":{"Display":"San Juan"},"97":{"Display":"San Lorenzo"},"98":{"Display":"San Sebasti\u00e1n"},"99":{"Display":"Santa Isabel"},"100":{"Display":"Toa Alta"},"101":{"Display":"Toa Baja"},"102":{"Display":"Trujillo Alto"},"103":{"Display":"Utuado"},"104":{"Display":"Vega Alta"},"105":{"Display":"Vega Baja"},"106":{"Display":"Vieques"},"107":{"Display":"Villalba"},"108":{"Display":"Yabucoa"},"109":{"Display":"Yauco"}},"ChoiceOrder":[1,"33","34","35","36","37","38","39","40","41","42","43","44","45","46","47","48","49","50","51","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69","70","71","72","73","74","75","76","77","78","79","80","81","82","83","84","85","86","87","88","89","90","91","92","93","94","95","96","97","98","99","100","101","102","103","104","105","106","107","108","109"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":110,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","33":"2","34":"3","35":"4","36":"5","37":"6","38":"7","39":"8","40":"9","41":"10","42":"11","43":"12","44":"13","45":"14","46":"15","47":"16","48":"17","49":"18","50":"19","51":"20","52":"21","53":"22","54":"23","55":"24","56":"25","57":"26","58":"27","59":"28","60":"29","61":"30","62":"31","63":"32","64":"33","65":"34","66":"35","67":"36","68":"37","69":"38","70":"39","71":"40","72":"41","73":"42","74":"43","75":"44","76":"45","77":"46","78":"47","79":"48","80":"49","81":"50","82":"51","83":"52","84":"53","85":"54","86":"55","87":"56","88":"57","89":"58","90":"59","91":"60","92":"61","93":"62","94":"63","95":"64","96":"65","97":"66","98":"67","99":"68","100":"69","101":"70","102":"71","103":"72","104":"73","105":"74","106":"75","107":"76","108":"77","109":"78"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID33","SecondaryAttribute":"\u00bfEn qu\u00e9 condici\u00f3n posee la finca?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn qu\u00e9 condici\u00f3n posee la finca?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q112","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn qu\u00e9 condici\u00f3n posee la finca?","Choices":{"1":{"Display":"Propia con t\u00edtulo"},"2":{"Display":"Propia sin t\u00edtulo"},"3":{"Display":"Rentada"},"4":{"Display":"Prestada"},"5":{"Display":"A medias"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID33","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn qu\u00e9 condici\u00f3n posee la finca?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID252","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q5","QuestionType":"MC","Selector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Adjuntas"},"4":{"Display":"Cap\u00e1ez"},"5":{"Display":"Garzas"},"6":{"Display":"Guayabo Dulce"},"7":{"Display":"Guayo"},"8":{"Display":"Guilarte"},"9":{"Display":"Juan Gonz\u00e1lez"},"10":{"Display":"Liman\u00ed"},"11":{"Display":"Pellejas"},"12":{"Display":"Portillo"},"13":{"Display":"Portugu\u00e9s"},"14":{"Display":"Saltillo"},"15":{"Display":"Tanam\u00e1"},"16":{"Display":"Vegas Abajo"},"17":{"Display":"Vegas Arriba"},"18":{"Display":"Yahuecas"},"19":{"Display":"Yayales"}},"ChoiceOrder":["1","4","5","6","7","8","9","10","11","12","13","14","15","16","17","18","19"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":20,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID252","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Adjuntas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","4":"2","5":"3","6":"4","7":"5","8":"6","9":"7","10":"8","11":"9","12":"10","13":"11","14":"12","15":"13","16":"14","17":"15","18":"16","19":"17"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID253","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q6","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aguada"},"20":{"Display":"Asomante"},"21":{"Display":"Atalaya"},"22":{"Display":"Carrizal"},"23":{"Display":"Cerro Gordo"},"24":{"Display":"Cruces"},"25":{"Display":"Espinar"},"26":{"Display":"Guan\u00e1bano"},"27":{"Display":"Guaniquilla"},"28":{"Display":"Guayabo"},"29":{"Display":"Jag\u00fcey"},"30":{"Display":"Lagunas"},"31":{"Display":"Mal Paso"},"32":{"Display":"Mamey"},"33":{"Display":"Mar\u00edas"},"34":{"Display":"Naranjo"},"35":{"Display":"Piedras Blancas"},"36":{"Display":"R\u00edo Grande"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/33","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aguada<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/33","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","20","21","22","23","24","25","26","27","28","29","30","31","32","33","34","35","36"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":37,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID253","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","20":"2","21":"3","22":"4","23":"5","24":"6","25":"7","26":"8","27":"9","28":"10","29":"11","30":"12","31":"13","32":"14","33":"15","34":"16","35":"17","36":"18"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID254","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q7","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aguacate"},"37":{"Display":"Aguadilla"},"38":{"Display":"Arenales"},"39":{"Display":"Borinquen"},"40":{"Display":"Caimital Alto"},"41":{"Display":"Caimital Bajo"},"42":{"Display":"Camaceyes"},"43":{"Display":"Ceiba Alta"},"44":{"Display":"Ceiba Baja"},"45":{"Display":"Corrales"},"46":{"Display":"Guerrero"},"47":{"Display":"Maleza Alta"},"48":{"Display":"Maleza Baja"},"49":{"Display":"Monta\u00f1a"},"50":{"Display":"Palmar"},"51":{"Display":"Victoria"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/34","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aguadilla<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/34","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","37","38","39","40","41","42","43","44","45","46","47","48","49","50","51"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":52,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID254","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","37":"2","38":"3","39":"4","40":"5","41":"6","42":"7","43":"8","44":"9","45":"10","46":"11","47":"12","48":"13","49":"14","50":"15","51":"16"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID255","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q8","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aguas Buenas"},"52":{"Display":"Bairoa"},"53":{"Display":"Bayamoncito"},"54":{"Display":"Cag\u00fcitas"},"55":{"Display":"Jag\u00fceyes"},"56":{"Display":"Juan Asencio"},"57":{"Display":"Mula"},"58":{"Display":"Mulita"},"59":{"Display":"Sonadora"},"60":{"Display":"Sumidero"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/35","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aguas Buenas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/35","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":61,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID255","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID256","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q217","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aguacate"},"37":{"Display":"Aguadilla"},"38":{"Display":"Arenales"},"39":{"Display":"Borinquen"},"40":{"Display":"Caimital Alto"},"41":{"Display":"Caimital Bajo"},"42":{"Display":"Camaceyes"},"43":{"Display":"Ceiba Alta"},"44":{"Display":"Ceiba Baja"},"45":{"Display":"Corrales"},"46":{"Display":"Guerrero"},"47":{"Display":"Maleza Alta"},"48":{"Display":"Maleza Baja"},"49":{"Display":"Monta\u00f1a"},"50":{"Display":"Palmar"},"51":{"Display":"Victoria"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/34","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID7","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/34","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aguadilla<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","37","38","39","40","41","42","43","44","45","46","47","48","49","50","51"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":52,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID256"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID257","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q218","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aguacate"},"37":{"Display":"Aguadilla"},"38":{"Display":"Arenales"},"39":{"Display":"Borinquen"},"40":{"Display":"Caimital Alto"},"41":{"Display":"Caimital Bajo"},"42":{"Display":"Camaceyes"},"43":{"Display":"Ceiba Alta"},"44":{"Display":"Ceiba Baja"},"45":{"Display":"Corrales"},"46":{"Display":"Guerrero"},"47":{"Display":"Maleza Alta"},"48":{"Display":"Maleza Baja"},"49":{"Display":"Monta\u00f1a"},"50":{"Display":"Palmar"},"51":{"Display":"Victoria"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"LogicType":"Question","QuestionID":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/34","Operator":"Selected","QuestionIDFromLocator":"QID7","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/34","Type":"Expression","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aguadilla<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> "},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","37","38","39","40","41","42","43","44","45","46","47","48","49","50","51"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":52,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID257"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID258","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q9","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aibonito"},"52":{"Display":"Algarrobo"},"53":{"Display":"Asomante"},"54":{"Display":"Caonillas"},"55":{"Display":"Cuy\u00f3n"},"56":{"Display":"Llanos"},"57":{"Display":"Pasto"},"58":{"Display":"Plata"},"59":{"Display":"Robles"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/36","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aibonito<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/36","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":60,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID258","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID259","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q10","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"A\u00f1asco Abajo"},"52":{"Display":"A\u00f1asco Arriba"},"53":{"Display":"A\u00f1asco"},"54":{"Display":"Caguabo"},"55":{"Display":"Caracol"},"56":{"Display":"Carreras"},"57":{"Display":"Casey Abajo"},"58":{"Display":"Casey Arriba"},"59":{"Display":"Cerro Gordo"},"60":{"Display":"Cidra"},"61":{"Display":"Corcovada"},"62":{"Display":"Dag\u00fcey"},"63":{"Display":"Espino"},"64":{"Display":"Hatillo"},"65":{"Display":"Humatas"},"66":{"Display":"Mar\u00edas"},"67":{"Display":"Miraflores"},"68":{"Display":"Ovejas"},"69":{"Display":"Pi\u00f1ales"},"70":{"Display":"Playa"},"71":{"Display":"Quebrada Larga"},"72":{"Display":"R\u00edo Arriba"},"73":{"Display":"R\u00edo Ca\u00f1as"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/39","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">A\u00f1asco<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/39","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69","70","71","72","73"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":74,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID259","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17","68":"18","69":"19","70":"20","71":"21","72":"22","73":"23"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID260","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q11","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Arecibo"},"52":{"Display":"Arenalejos"},"53":{"Display":"Arrozal"},"54":{"Display":"Cambalache"},"55":{"Display":"Carreras"},"56":{"Display":"Domingo Ru\u00edz"},"57":{"Display":"Dominguito"},"58":{"Display":"Esperanza"},"59":{"Display":"Factor"},"60":{"Display":"Garrochales"},"61":{"Display":"Hato Abajo"},"62":{"Display":"Hato Arriba"},"63":{"Display":"Hato Viejo"},"64":{"Display":"Islote"},"65":{"Display":"Miraflores"},"66":{"Display":"R\u00edo Arriba"},"67":{"Display":"Sabana Hoyos"},"68":{"Display":"Santana"},"69":{"Display":"Tanam\u00e1"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/37","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Arecibo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/37","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":70,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID260","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17","68":"18","69":"19"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID261","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q25","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Arenas"},"52":{"Display":"Bayam\u00f3n"},"53":{"Display":"Beatriz"},"54":{"Display":"Ceiba"},"55":{"Display":"Certenejas"},"56":{"Display":"Cidra"},"57":{"Display":"Honduras"},"58":{"Display":"Monte Llano"},"59":{"Display":"Rabanal"},"60":{"Display":"Rinc\u00f3n"},"61":{"Display":"R\u00edo Abajo"},"62":{"Display":"Salto"},"63":{"Display":"Sud"},"64":{"Display":"To\u00edta"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/52","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Cidra<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/52","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":65,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID261","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID262","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q24","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Ciales"},"52":{"Display":"Cialitos"},"53":{"Display":"Cordillera"},"54":{"Display":"Front\u00f3n"},"55":{"Display":"Hato Viejo"},"56":{"Display":"Jaguas"},"57":{"Display":"Pesas"},"58":{"Display":"Pozas"},"59":{"Display":"Toro Negro"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/51","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ciales<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/51","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":60,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID262","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID263","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q23","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Ceiba"},"52":{"Display":"Chupacallos"},"53":{"Display":"Daguao"},"54":{"Display":"Guayac\u00e1n"},"55":{"Display":"Machos"},"56":{"Display":"Quebrada Seca"},"57":{"Display":"R\u00edo Abajo"},"58":{"Display":"Saco"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/50","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ceiba<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/50","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID263","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID264","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q22","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Beatriz"},"52":{"Display":"Cayey"},"53":{"Display":"Cedro"},"54":{"Display":"Cercadillo"},"55":{"Display":"Culebras Alto"},"56":{"Display":"Culebras Bajo"},"57":{"Display":"Farall\u00f3n"},"58":{"Display":"Guavate"},"59":{"Display":"J\u00e1jome Alto"},"60":{"Display":"J\u00e1jome Bajo"},"61":{"Display":"Lapa"},"62":{"Display":"Mat\u00f3n Abajo"},"63":{"Display":"Mat\u00f3n Arriba"},"64":{"Display":"Monte Llano"},"65":{"Display":"Pasto Viejo"},"66":{"Display":"Pedro \u00c1vila"},"67":{"Display":"Piedras"},"68":{"Display":"Quebrada Arriba"},"69":{"Display":"Rinc\u00f3n"},"70":{"Display":"Sumido"},"71":{"Display":"To\u00edta"},"72":{"Display":"Vegas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/49","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Cayey<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/49","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69","70","71","72"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":73,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID264","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17","68":"18","69":"19","70":"20","71":"21","72":"22"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID265","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q21","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cata\u00f1o"},"52":{"Display":"Palmas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/48","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Cata\u00f1o<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/48","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":53,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID265","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID266","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q20","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Barrazas"},"52":{"Display":"Buena Vista"},"53":{"Display":"Cacao"},"54":{"Display":"Cangrejo Arriba"},"55":{"Display":"Canovanillas"},"56":{"Display":"Carolina"},"57":{"Display":"Carruzos"},"58":{"Display":"Cedro"},"59":{"Display":"Mart\u00edn Gonz\u00e1lez"},"60":{"Display":"Sabana Abajo"},"61":{"Display":"San Ant\u00f3n"},"62":{"Display":"Santa Cruz"},"63":{"Display":"Trujillo Bajo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/47","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Carolina<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/47","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":64,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID266","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID267","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q19","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Can\u00f3vanas"},"52":{"Display":"Can\u00f3vanas"},"53":{"Display":"Cubuy"},"54":{"Display":"Hato Puerco"},"55":{"Display":"Lomas"},"56":{"Display":"Torrecilla Alta"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/46","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Can\u00f3vanas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/46","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":57,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID267","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID268","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q18","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Abra Honda"},"52":{"Display":"Camuy Arriba"},"53":{"Display":"Camuy"},"54":{"Display":"Cibao"},"55":{"Display":"Ci\u00e9nagas"},"56":{"Display":"Membrillo"},"57":{"Display":"Piedra Gorda"},"58":{"Display":"Puente"},"59":{"Display":"Puertos"},"60":{"Display":"Quebrada"},"61":{"Display":"Santiago"},"62":{"Display":"Yeguada"},"63":{"Display":"Zanja"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/45","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Camuy<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/45","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":64,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID268","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID269","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q17","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Bairoa"},"52":{"Display":"Beatriz"},"53":{"Display":"Borinquen"},"54":{"Display":"Caguas"},"55":{"Display":"Ca\u00f1ab\u00f3n"},"56":{"Display":"Ca\u00f1aboncito"},"57":{"Display":"R\u00edo Ca\u00f1as"},"58":{"Display":"San Antonio"},"59":{"Display":"San Salvador"},"60":{"Display":"Tom\u00e1s de Castro"},"61":{"Display":"Turabo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/44","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Caguas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/44","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":62,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID269","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID270","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q16","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Bajura"},"52":{"Display":"Boquer\u00f3n"},"53":{"Display":"Cabo Rojo"},"54":{"Display":"Guanajibo"},"55":{"Display":"Llanos Costa"},"56":{"Display":"Llanos Tuna"},"57":{"Display":"Miradero"},"58":{"Display":"Monte Grande"},"59":{"Display":"Pedernales"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/43","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Cabo Rojo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/43","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":60,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID270","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID271","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q15","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Bayam\u00f3n"},"52":{"Display":"Buena Vista"},"53":{"Display":"Cerro Gordo"},"54":{"Display":"Dajaos"},"55":{"Display":"Guaraguao Abajo"},"56":{"Display":"Guaraguao Arriba"},"57":{"Display":"Hato Tejas"},"58":{"Display":"Juan S\u00e1nchez"},"59":{"Display":"Minillas"},"60":{"Display":"Nuevo"},"61":{"Display":"P\u00e1jaros"},"62":{"Display":"Santa Olaya"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/42","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Bayam\u00f3n<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/42","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":63,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID271","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID272","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q14","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Barrancas"},"52":{"Display":"Barranquitas"},"53":{"Display":"Ca\u00f1ab\u00f3n"},"54":{"Display":"Helechal"},"55":{"Display":"Honduras"},"56":{"Display":"Palo Hincado"},"57":{"Display":"Quebrada Grande"},"58":{"Display":"Quebradillas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/41","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Barranquitas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/41","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID272","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID273","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q13","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Barceloneta"},"52":{"Display":"Florida Afuera"},"53":{"Display":"Garrochales"},"54":{"Display":"Palmas Altas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/40","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Barceloneta<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/40","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":55,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID273","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID274","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q12","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Ancones"},"52":{"Display":"Arroyo"},"53":{"Display":"Gu\u00e1simas"},"54":{"Display":"Palmas"},"55":{"Display":"Pitahaya"},"56":{"Display":"Yaurel"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/38","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Arroyo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/38","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":57,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID274","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID275","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q35","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Barrero"},"52":{"Display":"Boca"},"53":{"Display":"Cedro"},"54":{"Display":"Consejo"},"55":{"Display":"Guayanilla"},"56":{"Display":"Indios"},"57":{"Display":"Jagua Pasto"},"58":{"Display":"Jaguas"},"59":{"Display":"Llano"},"60":{"Display":"Macan\u00e1"},"61":{"Display":"Magas"},"62":{"Display":"Pasto"},"63":{"Display":"Playa"},"64":{"Display":"Quebrada Honda"},"65":{"Display":"Quebradas"},"66":{"Display":"Rufina"},"67":{"Display":"Sierra Baja"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/61","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Guayanilla<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/61","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":68,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID275","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID276","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q34","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Algarrobo"},"52":{"Display":"Caimital"},"53":{"Display":"Carite"},"54":{"Display":"Carmen"},"55":{"Display":"Guaman\u00ed"},"56":{"Display":"Guayama"},"57":{"Display":"Jobos"},"58":{"Display":"Machete"},"59":{"Display":"Palmas"},"60":{"Display":"Pozo Hondo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/60","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Guayama<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/60","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":61,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID276","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID277","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q33","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Arena"},"52":{"Display":"Ca\u00f1o"},"53":{"Display":"Carenero"},"54":{"Display":"Ci\u00e9naga"},"55":{"Display":"Ensenada"},"56":{"Display":"Gu\u00e1nica"},"57":{"Display":"Montalva"},"58":{"Display":"Sus\u00faa Baja"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/64","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Gu\u00e1nica<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/64","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID277","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID278","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q32","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Florida Adentro"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/59","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Florida<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/59","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":52,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID278","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID279","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q31","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cabezas"},"52":{"Display":"Demajagua"},"53":{"Display":"Fajardo"},"54":{"Display":"Florencio"},"55":{"Display":"Naranjo"},"56":{"Display":"Quebrada Fajardo"},"57":{"Display":"Quebrada Vueltas"},"58":{"Display":"R\u00edo Arriba"},"59":{"Display":"Sardinera"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/58","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Fajardo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/58","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":60,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID279","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID280","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q30","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Dorado"},"52":{"Display":"Espinosa"},"53":{"Display":"Higuillar"},"54":{"Display":"Maguayo"},"55":{"Display":"Mameyal"},"56":{"Display":"R\u00edo Lajas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/57","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Dorado<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/57","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":57,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID280","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID281","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q29","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Culebra"},"52":{"Display":"Flamenco"},"53":{"Display":"Fraile"},"54":{"Display":"Playa Sardinas I"},"55":{"Display":"Playa Sardinas II"},"56":{"Display":"San Isidro"},"57":{"Display":"Aguacate"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/56","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Culebra<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/56","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":58,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID281","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID282","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q28","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Abras"},"52":{"Display":"Cibuco"},"53":{"Display":"Corozal"},"54":{"Display":"Cuchillas"},"55":{"Display":"Dos Bocas"},"56":{"Display":"Magueyes"},"57":{"Display":"Man\u00e1"},"58":{"Display":"Negros"},"59":{"Display":"Padilla"},"60":{"Display":"Palmarejo"},"61":{"Display":"Palmarito"},"62":{"Display":"Palos Blancos"},"63":{"Display":"Pueblo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/55","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Corozal<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/55","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":64,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID282","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID283","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q27","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cedrito"},"52":{"Display":"Cejas"},"53":{"Display":"Comer\u00edo"},"54":{"Display":"Do\u00f1a Elena"},"55":{"Display":"Naranjo"},"56":{"Display":"Palomas"},"57":{"Display":"Pi\u00f1as"},"58":{"Display":"R\u00edo Hondo"},"59":{"Display":"Vega Redonda"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/54","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Comer\u00edo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/54","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":60,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID283","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID284","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q26","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Coamo Arriba"},"52":{"Display":"Coamo"},"53":{"Display":"Cuy\u00f3n"},"54":{"Display":"Hayales"},"55":{"Display":"Los Llanos"},"56":{"Display":"Palmarejo"},"57":{"Display":"Pasto"},"58":{"Display":"Pedro Garc\u00eda"},"59":{"Display":"Pulguillas"},"60":{"Display":"San Ildefonso"},"61":{"Display":"Santa Catalina"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/53","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Coamo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/53","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":62,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID284","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID285","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q43","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Amuelas"},"52":{"Display":"Callabo"},"53":{"Display":"Capitanejo"},"54":{"Display":"Cintrona"},"55":{"Display":"Collores"},"56":{"Display":"Emajagual"},"57":{"Display":"Guayabal"},"58":{"Display":"Jacaguas"},"59":{"Display":"Juana D\u00edaz"},"60":{"Display":"Lomas"},"61":{"Display":"R\u00edo Ca\u00f1as Abajo"},"62":{"Display":"R\u00edo Ca\u00f1as Arriba"},"63":{"Display":"Sabana Llana"},"64":{"Display":"Tijeras"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/70","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Juana D\u00edaz<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/70","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":65,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID285","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID286","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q42","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Coabey"},"52":{"Display":"Collores"},"53":{"Display":"Jauca"},"54":{"Display":"Jayuya Abajo"},"55":{"Display":"Jayuya"},"56":{"Display":"Mameyes Arriba"},"57":{"Display":"Pica"},"58":{"Display":"R\u00edo Grande"},"59":{"Display":"Saliente"},"60":{"Display":"Veguitas"},"61":{"Display":"Zamas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/69","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Jayuya<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/69","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":62,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID286","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID287","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q41","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Arenales Altos"},"52":{"Display":"Arenales Bajos"},"53":{"Display":"Bajura"},"54":{"Display":"Bejucos"},"55":{"Display":"Coto"},"56":{"Display":"Galateo Alto"},"57":{"Display":"Galateo Bajo"},"58":{"Display":"Guayabos"},"59":{"Display":"Guerrero"},"60":{"Display":"Isabela"},"61":{"Display":"Jobos"},"62":{"Display":"Llanadas"},"63":{"Display":"Mora"},"64":{"Display":"Planas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/68","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Isabela<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/68","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":65,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID287","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID288","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q40","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Ant\u00f3n Ru\u00edz"},"52":{"Display":"Buena Vista"},"53":{"Display":"Candelero Abajo"},"54":{"Display":"Candelero Arriba"},"55":{"Display":"Cata\u00f1o"},"56":{"Display":"Collores"},"57":{"Display":"Humacao"},"58":{"Display":"Mab\u00fa"},"59":{"Display":"Mambiche"},"60":{"Display":"Mariana"},"61":{"Display":"Punta Santiago"},"62":{"Display":"R\u00edo Abajo"},"63":{"Display":"Tejas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/67","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Humacao<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/67","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":64,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID288","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID289","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q39","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Benavente"},"52":{"Display":"Guanajibo"},"53":{"Display":"Hormigueros"},"54":{"Display":"Hormigueros"},"55":{"Display":"Jag\u00fcitas"},"56":{"Display":"Lavadero"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/66","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Hormigueros<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/66","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":57,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID289","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID290","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q38","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aibonito"},"52":{"Display":"Bayaney"},"53":{"Display":"Buena Vista"},"54":{"Display":"Campo Alegre"},"55":{"Display":"Cap\u00e1ez"},"56":{"Display":"Carrizales"},"57":{"Display":"Corcovado"},"58":{"Display":"Hatillo"},"59":{"Display":"Hatillo"},"60":{"Display":"Naranjito"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/65","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Hatillo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/65","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":61,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID290","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID291","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q37","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Celada"},"52":{"Display":"Gurabo"},"53":{"Display":"Hato Nuevo"},"54":{"Display":"Jaguar"},"55":{"Display":"Jaguas"},"56":{"Display":"Mamey"},"57":{"Display":"Masa"},"58":{"Display":"Navarro"},"59":{"Display":"Quebrada Infierno"},"60":{"Display":"Rinc\u00f3n"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/63","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Gurabo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/63","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":61,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID291","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID292","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q36","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Camarones"},"52":{"Display":"Frailes"},"53":{"Display":"Guaraguao"},"54":{"Display":"Guaynabo"},"55":{"Display":"Hato Nuevo"},"56":{"Display":"Mamey"},"57":{"Display":"Pueblo Viejo"},"58":{"Display":"R\u00edo"},"59":{"Display":"Santa Rosa"},"60":{"Display":"Sonadora"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/62","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Guaynabo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/62","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":61,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID292","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID293","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q52","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Bucarabones"},"52":{"Display":"Indiera Alta"},"53":{"Display":"Indiera Baja"},"54":{"Display":"Indiera Fr\u00eda"},"55":{"Display":"Maricao Afuera"},"56":{"Display":"Maricao"},"57":{"Display":"Montoso"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/79","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Maricao<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/79","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":58,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID293","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID294","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q51","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Bajura Adentro"},"52":{"Display":"Bajura Afuera"},"53":{"Display":"Coto Norte"},"54":{"Display":"Coto Sur"},"55":{"Display":"Manat\u00ed"},"56":{"Display":"R\u00edo Arriba Poniente"},"57":{"Display":"R\u00edo Arriba Saliente"},"58":{"Display":"Tierras Nuevas Poniente"},"59":{"Display":"Tierras Nuevas Saliente"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/78","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Manat\u00ed<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/78","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":60,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID294","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID295","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q50","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Juan Mart\u00edn"},"52":{"Display":"Luquillo"},"53":{"Display":"Mameyes I"},"54":{"Display":"Mata de Pl\u00e1tano"},"55":{"Display":"Pitahaya"},"56":{"Display":"Sabana"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/77","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Luquillo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/77","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":57,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID295","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID296","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q49","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Can\u00f3vanas"},"52":{"Display":"Lo\u00edza"},"53":{"Display":"Median\u00eda Alta"},"54":{"Display":"Median\u00eda Baja"},"55":{"Display":"Torrecilla Alta"},"56":{"Display":"Torrecilla Baja"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/76","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Loiza<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/76","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":57,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID296","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID297","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q48","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Boquer\u00f3n"},"52":{"Display":"Ceiba"},"53":{"Display":"Collores"},"54":{"Display":"El R\u00edo"},"55":{"Display":"Las Piedras"},"56":{"Display":"Montones"},"57":{"Display":"Quebrada Arenas"},"58":{"Display":"Tejas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/75","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Las Piedras<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/75","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID297","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID298","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q47","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Alto Sano"},"52":{"Display":"Anones"},"53":{"Display":"Bucarabones"},"54":{"Display":"Buena Vista"},"55":{"Display":"Cerrote"},"56":{"Display":"Chamorro"},"57":{"Display":"Espino"},"58":{"Display":"Furnias"},"59":{"Display":"Las Mar\u00edas"},"60":{"Display":"Maravilla Este"},"61":{"Display":"Maravilla Norte"},"62":{"Display":"Maravilla Sur"},"63":{"Display":"Naranjales"},"64":{"Display":"Palma Escrita"},"65":{"Display":"Pur\u00edsima Concepci\u00f3n"},"66":{"Display":"R\u00edo Ca\u00f1as"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/74","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Las Mar\u00edas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/74","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":67,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID298","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID299","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q46","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Bartolo"},"52":{"Display":"Buenos Aires"},"53":{"Display":"Callejones"},"54":{"Display":"Espino"},"55":{"Display":"La Torre"},"56":{"Display":"Lares"},"57":{"Display":"Lares"},"58":{"Display":"Mirasol"},"59":{"Display":"Pezuela"},"60":{"Display":"Piletas"},"61":{"Display":"Pueblo"},"62":{"Display":"R\u00edo Prieto"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/73","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Lares<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/73","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":63,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID299","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID300","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q45","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Candelaria"},"52":{"Display":"Costa"},"53":{"Display":"Lajas Arriba"},"54":{"Display":"Lajas"},"55":{"Display":"Lajas"},"56":{"Display":"Llanos"},"57":{"Display":"Palmarejo"},"58":{"Display":"Parguera"},"59":{"Display":"Par\u00eds"},"60":{"Display":"Plata"},"61":{"Display":"Sabana Yeguas"},"62":{"Display":"Santa Rosa"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/72","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Lajas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/72","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":63,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID300","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID301","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q44","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Caimito"},"52":{"Display":"Ceiba Norte"},"53":{"Display":"Ceiba Sur"},"54":{"Display":"Gurabo Abajo"},"55":{"Display":"Gurabo Arriba"},"56":{"Display":"Juncos"},"57":{"Display":"Lirios"},"58":{"Display":"Mamey"},"59":{"Display":"Valenciano Abajo"},"60":{"Display":"Valenciano Arriba"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/71","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Juncos<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/71","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":61,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID301","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID302","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q63","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cacao"},"52":{"Display":"Charcas"},"53":{"Display":"Cocos"},"54":{"Display":"Guajataca"},"55":{"Display":"Quebradillas"},"56":{"Display":"San Antonio"},"57":{"Display":"San Jos\u00e9"},"58":{"Display":"Terranova"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/90","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Quebradillas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/90","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID302","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID303","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q62","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"An\u00f3n"},"52":{"Display":"Bucan\u00e1"},"53":{"Display":"Canas"},"54":{"Display":"Canas Urbano"},"55":{"Display":"Capitanejo"},"56":{"Display":"Cerrillos"},"57":{"Display":"Coto Laurel"},"58":{"Display":"Cuarto"},"59":{"Display":"Guaraguao"},"60":{"Display":"Machuelo Abajo"},"61":{"Display":"Machuelo Arriba"},"62":{"Display":"Magueyes"},"63":{"Display":"Magueyes Urbano"},"64":{"Display":"Marag\u00fcez"},"65":{"Display":"Marue\u00f1o"},"66":{"Display":"Monte Llano"},"67":{"Display":"Playa"},"68":{"Display":"Portugu\u00e9s"},"69":{"Display":"Portugu\u00e9s Urbano"},"70":{"Display":"Primero"},"71":{"Display":"Quebrada Lim\u00f3n"},"72":{"Display":"Quinto"},"73":{"Display":"Real"},"74":{"Display":"Sabanetas"},"75":{"Display":"San Ant\u00f3n"},"76":{"Display":"San Patricio"},"77":{"Display":"Segundo"},"78":{"Display":"Sexto"},"79":{"Display":"Tercero"},"80":{"Display":"Tibes"},"81":{"Display":"Vayas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/89","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Ponce<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/89","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69","70","71","72","73","74","75","76","77","78","79","80","81"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":82,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID303","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17","68":"18","69":"19","70":"20","71":"21","72":"22","73":"23","74":"24","75":"25","76":"26","77":"27","78":"28","79":"29","80":"30","81":"31"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID304","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q61","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Barreal"},"52":{"Display":"Coto"},"53":{"Display":"Cuebas"},"54":{"Display":"Encarnaci\u00f3n"},"55":{"Display":"Jaguas"},"56":{"Display":"Macan\u00e1"},"57":{"Display":"Pe\u00f1uelas"},"58":{"Display":"Quebrada Ceiba"},"59":{"Display":"Rucio"},"60":{"Display":"Santo Domingo"},"61":{"Display":"Tallaboa Alta"},"62":{"Display":"Tallaboa Poniente"},"63":{"Display":"Tallaboa Saliente"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/88","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Pe\u00f1uelas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/88","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":64,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID304","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID305","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q60","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Apeadero"},"52":{"Display":"Bajo"},"53":{"Display":"Cacao Alto"},"54":{"Display":"Cacao Bajo"},"55":{"Display":"Egozcue"},"56":{"Display":"Guardarraya"},"57":{"Display":"Jacaboa"},"58":{"Display":"Jagual"},"59":{"Display":"Mamey"},"60":{"Display":"Mar\u00edn"},"61":{"Display":"Mulas"},"62":{"Display":"Mu\u00f1oz Rivera"},"63":{"Display":"Patillas"},"64":{"Display":"Pollos"},"65":{"Display":"Quebrada Arriba"},"66":{"Display":"R\u00edos"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/87","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Patillas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/87","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":67,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID305","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID306","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q59","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Ala de la Piedra"},"52":{"Display":"Barros"},"53":{"Display":"Bauta Abajo"},"54":{"Display":"Bauta Arriba"},"55":{"Display":"Bermejales"},"56":{"Display":"Botijas"},"57":{"Display":"Cacaos"},"58":{"Display":"Collores"},"59":{"Display":"Dami\u00e1n Abajo"},"60":{"Display":"Dami\u00e1n Arriba"},"61":{"Display":"Gato"},"62":{"Display":"Mata de Ca\u00f1as"},"63":{"Display":"Orocovis"},"64":{"Display":"Orocovis"},"65":{"Display":"Pellejas"},"66":{"Display":"Sabana"},"67":{"Display":"Saltos"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/86","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Orocovis<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/86","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":68,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID306","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID307","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q58","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Achiote"},"52":{"Display":"Anones"},"53":{"Display":"Cedro Abajo"},"54":{"Display":"Cedro Arriba"},"55":{"Display":"Guadiana"},"56":{"Display":"Lomas"},"57":{"Display":"Naranjito"},"58":{"Display":"Nuevo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/85","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Naranjito<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/85","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID307","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID308","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q57","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Daguao"},"52":{"Display":"Duque"},"53":{"Display":"H\u00facares"},"54":{"Display":"Maizales"},"55":{"Display":"Mariana"},"56":{"Display":"Naguabo"},"57":{"Display":"Pe\u00f1a Pobre"},"58":{"Display":"R\u00edo"},"59":{"Display":"R\u00edo Blanco"},"60":{"Display":"Santiago y Lima"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/84","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Naguabo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/84","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":61,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID308","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID309","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q56","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Barahona"},"52":{"Display":"Cuchillas"},"53":{"Display":"Fr\u00e1nquez"},"54":{"Display":"Monte Llano"},"55":{"Display":"Morovis"},"56":{"Display":"Morovis Norte"},"57":{"Display":"Morovis Sud"},"58":{"Display":"Pasto"},"59":{"Display":"Perchas"},"60":{"Display":"R\u00edo Grande"},"61":{"Display":"San Lorenzo"},"62":{"Display":"Torrecillas"},"63":{"Display":"Unib\u00f3n"},"64":{"Display":"Vaga"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/83","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Morovis<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/83","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":65,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID309","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID310","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q55","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aceitunas"},"52":{"Display":"Cap\u00e1"},"53":{"Display":"Centro"},"54":{"Display":"Cerro Gordo"},"55":{"Display":"Cruz"},"56":{"Display":"Cuchillas"},"57":{"Display":"Mar\u00edas"},"58":{"Display":"Moca"},"59":{"Display":"Naranjo"},"60":{"Display":"Plata"},"61":{"Display":"Pueblo"},"62":{"Display":"Rocha"},"63":{"Display":"Voladoras"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/82","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Moca<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/82","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":64,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID310","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID311","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q54","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Algarrobos"},"52":{"Display":"Bateyes"},"53":{"Display":"Guanajibo"},"54":{"Display":"Isla de Mona e Islote Monito"},"55":{"Display":"Juan Alonso"},"56":{"Display":"Legu\u00edsamo"},"57":{"Display":"Lim\u00f3n"},"58":{"Display":"Malezas"},"59":{"Display":"Mayag\u00fcez Arriba"},"60":{"Display":"Mayag\u00fcez"},"61":{"Display":"Miradero"},"62":{"Display":"Montoso"},"63":{"Display":"Naranjales"},"64":{"Display":"Quebrada Grande"},"65":{"Display":"Quemado"},"66":{"Display":"R\u00edo Ca\u00f1as Abajo"},"67":{"Display":"R\u00edo Ca\u00f1as Arriba"},"68":{"Display":"R\u00edo Hondo"},"69":{"Display":"Rosario"},"70":{"Display":"S\u00e1balos"},"71":{"Display":"Sabanetas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/81","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Mayag\u00fcez<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/81","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69","70","71"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":72,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID311","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17","68":"18","69":"19","70":"20","71":"21"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID312","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q53","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Calzada"},"52":{"Display":"Emajagua"},"53":{"Display":"Lizas"},"54":{"Display":"Matuyas Alto"},"55":{"Display":"Matuyas Bajo"},"56":{"Display":"Maunabo"},"57":{"Display":"Palo Seco"},"58":{"Display":"Quebrada Arenas"},"59":{"Display":"Talante"},"60":{"Display":"Tumbao"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/80","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Maunabo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/80","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":61,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID312","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID313","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q74","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Candelaria"},"52":{"Display":"Media Luna"},"53":{"Display":"Palo Seco"},"54":{"Display":"Sabana Seca"},"55":{"Display":"Toa Baja"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/101","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Toa Baja<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/101","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":56,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID313","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID314","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q73","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Contorno"},"52":{"Display":"Galateo"},"53":{"Display":"Mucarabones"},"54":{"Display":"Ort\u00edz"},"55":{"Display":"Pi\u00f1as"},"56":{"Display":"Quebrada Arenas"},"57":{"Display":"Quebrada Cruz"},"58":{"Display":"R\u00edo Lajas"},"59":{"Display":"Toa Alta"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/100","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Toa Alta<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/100","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":60,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID314","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID315","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q72","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Boca Vel\u00e1zquez"},"52":{"Display":"Descalabrado"},"53":{"Display":"Felicia 1"},"54":{"Display":"Felicia 2"},"55":{"Display":"Jauca 1"},"56":{"Display":"Jauca 2"},"57":{"Display":"Playa"},"58":{"Display":"Santa Isabel"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/99","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Santa Isabel<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/99","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID315","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID316","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q71","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aibonito"},"52":{"Display":"Alto Sano"},"53":{"Display":"Bahomamey"},"54":{"Display":"Calabazas"},"55":{"Display":"Cibao"},"56":{"Display":"Cidral"},"57":{"Display":"Culebrinas"},"58":{"Display":"Eneas"},"59":{"Display":"Guacio"},"60":{"Display":"Guajataca"},"61":{"Display":"Guatemala"},"62":{"Display":"Hato Arriba"},"63":{"Display":"Hoya Mala"},"64":{"Display":"Juncal"},"65":{"Display":"Magos"},"66":{"Display":"Mirabales"},"67":{"Display":"Perchas 1"},"68":{"Display":"Perchas 2"},"69":{"Display":"Piedras Blancas"},"70":{"Display":"Pozas"},"71":{"Display":"Robles"},"72":{"Display":"Salto"},"73":{"Display":"San Sebasti\u00e1n"},"74":{"Display":"Sonador"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/98","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Sebasti\u00e1n<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/98","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69","70","71","72","73","74"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":75,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID316","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17","68":"18","69":"19","70":"20","71":"21","72":"22","73":"23","74":"24"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID317","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q70","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Cayaguas"},"52":{"Display":"Cerro Gordo"},"53":{"Display":"Espino"},"54":{"Display":"Florida"},"55":{"Display":"Hato"},"56":{"Display":"Jagual"},"57":{"Display":"Quebrada Arenas"},"58":{"Display":"Quebrada"},"59":{"Display":"Quebrada Honda"},"60":{"Display":"Quemados"},"61":{"Display":"San Lorenzo"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/97","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Lorenzo<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/97","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":62,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID317","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID318","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q69","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Caimito"},"52":{"Display":"Cupey"},"53":{"Display":"El Cinco"},"54":{"Display":"Gobernador Pi\u00f1ero"},"55":{"Display":"Hato Rey Central"},"56":{"Display":"Hato Rey Norte"},"57":{"Display":"Hato Rey Sur"},"58":{"Display":"Monacillo"},"59":{"Display":"Monacillo Urbano"},"60":{"Display":"Oriente"},"61":{"Display":"Quebrada Arenas"},"62":{"Display":"R\u00edo Piedras Pueblo"},"63":{"Display":"Sabana Llana Norte"},"64":{"Display":"Sabana Llana Sur"},"65":{"Display":"San Juan Antiguo"},"66":{"Display":"Santurce"},"67":{"Display":"Tortugo"},"68":{"Display":"Universidad"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/96","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Juan<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/96","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":69,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID318","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17","68":"18"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID319","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q68","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Ancones"},"52":{"Display":"Ca\u00edn Alto"},"53":{"Display":"Ca\u00edn Bajo"},"54":{"Display":"Cotu\u00ed"},"55":{"Display":"Duey Alto"},"56":{"Display":"Duey Bajo"},"57":{"Display":"Guam\u00e1"},"58":{"Display":"Hoconuco Alto"},"59":{"Display":"Hoconuco Bajo"},"60":{"Display":"Mares\u00faa"},"61":{"Display":"Minillas"},"62":{"Display":"Retiro"},"63":{"Display":"Rosario Alto"},"64":{"Display":"Rosario Bajo"},"65":{"Display":"Rosario Pe\u00f1\u00f3n"},"66":{"Display":"Sabana Eneas"},"67":{"Display":"Sabana Grande Abajo"},"68":{"Display":"San Germ\u00e1n"},"69":{"Display":"Tuna"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/95","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">San Germ\u00e1n<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/95","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":70,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID319","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17","68":"18","69":"19"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID320","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q67","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aguirre"},"52":{"Display":"Lapa"},"53":{"Display":"Palmas"},"54":{"Display":"Quebrada Yeguas"},"55":{"Display":"R\u00edo Jueyes"},"56":{"Display":"Salinas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/94","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Salinas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/94","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":57,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID320","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID321","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q66","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Machuchal"},"52":{"Display":"Rayo"},"53":{"Display":"Rinc\u00f3n"},"54":{"Display":"Sabana Grande"},"55":{"Display":"Santana"},"56":{"Display":"Sus\u00faa"},"57":{"Display":"Tabonuco"},"58":{"Display":"Torre"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/93","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Sabana Grande<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/93","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID321","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID322","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q64","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Atalaya"},"52":{"Display":"Barrero"},"53":{"Display":"Calvache"},"54":{"Display":"Cruces"},"55":{"Display":"Ensenada"},"56":{"Display":"Jag\u00fcey"},"57":{"Display":"Pueblo"},"58":{"Display":"Puntas"},"59":{"Display":"Rinc\u00f3n"},"60":{"Display":"R\u00edo Grande"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/91","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Rinc\u00f3n<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/91","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":61,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID322","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID323","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q65","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Ci\u00e9naga Alta"},"52":{"Display":"Ci\u00e9naga Baja"},"53":{"Display":"Guzm\u00e1n Abajo"},"54":{"Display":"Guzm\u00e1n Arriba"},"55":{"Display":"Herreras"},"56":{"Display":"Jim\u00e9nez"},"57":{"Display":"Mameyes II"},"58":{"Display":"R\u00edo Grande"},"59":{"Display":"Zarzal"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/92","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Rio Grande<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/92","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":60,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID323","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID324","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q149","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aguacate"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/34","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aguadilla<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/34","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":52,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID324"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID325","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aguacate"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/34","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Aguadilla<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/34","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":52,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID325"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID326","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q82","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aguas Blancas"},"52":{"Display":"Algarrobo"},"53":{"Display":"Alm\u00e1cigo Alto"},"54":{"Display":"Alm\u00e1cigo Bajo"},"55":{"Display":"Barina"},"56":{"Display":"Caimito"},"57":{"Display":"Collores"},"58":{"Display":"Diego Hern\u00e1ndez"},"59":{"Display":"Duey"},"60":{"Display":"Frailes"},"61":{"Display":"J\u00e1cana"},"62":{"Display":"Naranjo"},"63":{"Display":"Quebradas"},"64":{"Display":"Ranchera"},"65":{"Display":"R\u00edo Prieto"},"66":{"Display":"Rubias"},"67":{"Display":"Sierra Alta"},"68":{"Display":"Sus\u00faa Alta"},"69":{"Display":"Sus\u00faa Baja"},"70":{"Display":"Vegas"},"71":{"Display":"Yauco"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/109","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yauco<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/109","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69","70","71"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":72,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID326","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17","68":"18","69":"19","70":"20","71":"21"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID327","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q81","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Aguacate"},"52":{"Display":"Calabazas"},"53":{"Display":"Camino Nuevo"},"54":{"Display":"Guayabota"},"55":{"Display":"J\u00e1canas"},"56":{"Display":"Juan Mart\u00edn"},"57":{"Display":"Limones"},"58":{"Display":"Playa"},"59":{"Display":"Tejas"},"60":{"Display":"Yabucoa"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/108","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Yabucoa<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/108","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":61,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID327","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID328","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q80","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Caonillas Abajo"},"52":{"Display":"Caonillas Arriba"},"53":{"Display":"Hato Puerco Abajo"},"54":{"Display":"Hato Puerco Arriba"},"55":{"Display":"Vacas"},"56":{"Display":"Villalba Abajo"},"57":{"Display":"Villalba Arriba"},"58":{"Display":"Villalba"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/107","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Villalba<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/107","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID328","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID329","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q79","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Florida"},"52":{"Display":"Isabel II"},"53":{"Display":"Llave"},"54":{"Display":"Mosquito"},"55":{"Display":"Puerto Diablo"},"56":{"Display":"Puerto Ferro"},"57":{"Display":"Puerto Real"},"58":{"Display":"Punta Arenas"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/106","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Vieques<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/106","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID329","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID330","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q78","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Algarrobo"},"52":{"Display":"Almirante Norte"},"53":{"Display":"Almirante Sur"},"54":{"Display":"Cabo Caribe"},"55":{"Display":"Ceiba"},"56":{"Display":"Cibuco"},"57":{"Display":"Puerto Nuevo"},"58":{"Display":"Pugnado Adentro"},"59":{"Display":"Pugnado Afuera"},"60":{"Display":"Quebrada Arenas"},"61":{"Display":"R\u00edo Abajo"},"62":{"Display":"R\u00edo Arriba"},"63":{"Display":"Vega Baja"},"64":{"Display":"Yeguada"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/105","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Vega Baja<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/105","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":65,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID330","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID331","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q77","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Bajura"},"52":{"Display":"Candelaria"},"53":{"Display":"Cienegueta"},"54":{"Display":"Espinosa"},"55":{"Display":"Maricao"},"56":{"Display":"Mavilla"},"57":{"Display":"Sabana"},"58":{"Display":"Vega Alta"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/104","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Vega Alta<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/104","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID331","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID332","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q76","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"\u00c1ngeles"},"52":{"Display":"Arenas"},"53":{"Display":"Caguana"},"54":{"Display":"Can\u00edaco"},"55":{"Display":"Caonillas Abajo"},"56":{"Display":"Caonillas Arriba"},"57":{"Display":"Consejo"},"58":{"Display":"Don Alonso"},"59":{"Display":"Guaonico"},"60":{"Display":"Las Palmas"},"61":{"Display":"Lim\u00f3n"},"62":{"Display":"Mameyes Abajo"},"63":{"Display":"Paso Palma"},"64":{"Display":"R\u00edo Abajo"},"65":{"Display":"Roncador"},"66":{"Display":"Sabana Grande"},"67":{"Display":"Salto Abajo"},"68":{"Display":"Salto Arriba"},"69":{"Display":"Santa Isabel"},"70":{"Display":"Santa Rosa"},"71":{"Display":"Tetu\u00e1n"},"72":{"Display":"Utuado"},"73":{"Display":"Viv\u00ed Abajo"},"74":{"Display":"Viv\u00ed Arriba"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/103","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Utuado<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/103","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58","59","60","61","62","63","64","65","66","67","68","69","70","71","72","73","74"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":75,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID332","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8","59":"9","60":"10","61":"11","62":"12","63":"13","64":"14","65":"15","66":"16","67":"17","68":"18","69":"19","70":"20","71":"21","72":"22","73":"23","74":"24"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID333","SecondaryAttribute":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","DataExportTag":"Q75","QuestionType":"MC","Selector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Carra\u00edzo"},"52":{"Display":"Cuevas"},"53":{"Display":"Dos Bocas"},"54":{"Display":"La Gloria"},"55":{"Display":"Quebrada Grande"},"56":{"Display":"Quebrada Negrito"},"57":{"Display":"St. Just"},"58":{"Display":"Trujillo Alto"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/102","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEn cu\u00e1l municipio est\u00e1 su finca de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Trujillo Alto<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID7\/SelectableChoice\/102","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID7","QuestionIDFromLocator":"QID7","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","52","53","54","55","56","57","58"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":59,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID333","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEn que barrio est\u00e1 su finca de cacao?","RecodeValues":{"1":"1","52":"2","53":"3","54":"4","55":"5","56":"6","57":"7","58":"8"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID119","SecondaryAttribute":"\u00bfEstar\u00eda dispuesto a participar en la socializaci\u00f3n y validaci\u00f3n de los resultados de este estud","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfEstar\u00eda dispuesto a participar en la socializaci\u00f3n y validaci\u00f3n de los resultados de este estudio?","DataExportTag":"Q152","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfEstar\u00eda dispuesto a participar en la socializaci\u00f3n y validaci\u00f3n de los resultados de este estudio?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID119","QuestionText_Unsafe":"\u00bfEstar\u00eda dispuesto a participar en la socializaci\u00f3n y validaci\u00f3n de los resultados de este estudio?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID250","SecondaryAttribute":"\u00bfPiensa que podr\u00edan bajar los precios del cacao si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega a.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfPiensa que podr\u00edan <b>bajar los precios del cacao<\/b> si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q148","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfPiensa que podr\u00edan bajar los precios del cacao si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega a...","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No s\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"QuestionID":"QID250","QuestionText_Unsafe":"\u00bfPiensa que podr\u00edan <b>bajar los precios del cacao<\/b> si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID55","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 piensa que podr\u00eda pasar con la Producci\u00f3n Nacional si esta enfermedad (Moniliasis del cacao","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 piensa que podr\u00eda pasar con la<strong> Producci\u00f3n Nacional<\/strong> si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q146","QuestionID":"QID55","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline"},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 piensa que podr\u00eda pasar con la Producci\u00f3n Nacional si esta enfermedad (Moniliasis del cacao)...","Choices":{"1":{"Display":"Bajar\u00eda"},"2":{"Display":"Se mantendr\u00eda igual"},"3":{"Display":"No s\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"QuestionText_Unsafe":"\u00bfQu\u00e9 piensa que podr\u00eda pasar con la<strong> Producci\u00f3n Nacional<\/strong> si esta enfermedad (Moniliasis del cacao) llega al pa\u00eds?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID52","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 porcentaje del ingreso familiar proviene de cacaotal (un estimado)? (Desplace la flecha hast.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 porcentaje del ingreso familiar proviene de cacaotal (un estimado)? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q143","QuestionID":"QID52","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":false,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"11":0}},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 porcentaje del ingreso familiar proviene de cacaotal (un estimado)? (Desplace la flecha hast...","Choices":{"11":{"Display":"%"}},"ChoiceOrder":["11"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":22,"NextAnswerId":3,"Labels":{"2":{"Display":"%"}},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfQu\u00e9 porcentaje del ingreso familiar proviene de cacaotal (un estimado)? (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID30","SecondaryAttribute":"\u00bfQu\u00e9 tipo de material gen\u00e9tico tiene y en qu\u00e9 porcentaje?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfQu\u00e9 tipo de material gen\u00e9tico tiene y en qu\u00e9 porcentaje?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q108","QuestionType":"CS","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"SliderStartPositions":{"1":0,"2":0}},"QuestionDescription":"\u00bfQu\u00e9 tipo de material gen\u00e9tico tiene y en qu\u00e9 porcentaje?","Choices":{"1":{"Display":"Plantas h\u00edbridas (semilla)"},"2":{"Display":"Clones internacionales"},"4":{"Display":"Clones TARS"}},"ChoiceOrder":["1","2","4"],"Validation":{"Settings":{"Type":"ChoicesTotal","ChoiceTotal":"100"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":5,"NextAnswerId":2,"Labels":{"1":{"Display":"%"}},"ClarifyingSymbolType":"After","QuestionID":"QID30","ClarifyingSymbol":"%","QuestionText_Unsafe":"\u00bfQu\u00e9 tipo de material gen\u00e9tico tiene y en qu\u00e9 porcentaje?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID54","SecondaryAttribute":"\u00bfSabe c\u00f3mo se controla?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfSabe c\u00f3mo se controla?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q145","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfSabe c\u00f3mo se controla?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID54","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID53\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Conocimiento de la enfermedad moniliasis:\u00bfHa escuchado hablar de la moniliasis del cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID53\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID53","QuestionIDFromLocator":"QID53","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"\u00bfSabe c\u00f3mo se controla?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID249","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene \u00e1rea dentro de su cacaotal con exceso de sombra?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTiene \u00e1rea dentro de su cacaotal con exceso de sombra?","DataExportTag":"Q115","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene \u00e1rea dentro de su cacaotal con exceso de sombra?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"},"3":{"Display":"No s\u00e9"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID249","QuestionText_Unsafe":"\u00bfTiene \u00e1rea dentro de su cacaotal con exceso de sombra?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID49","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene otra actividad agropecuaria, adicional a su sistema agroforestal de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTiene otra actividad agropecuaria, adicional a su sistema agroforestal de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q140","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene otra actividad agropecuaria, adicional a su sistema agroforestal de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID49","QuestionText_Unsafe":"\u00bfTiene otra actividad agropecuaria, adicional a su sistema agroforestal de cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID32","SecondaryAttribute":"\u00bfTiene sistema de riego para el cultivo de cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"\u00bfTiene sistema de riego para el cultivo de cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q111","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"\u00bfTiene sistema de riego para el cultivo de cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID32","QuestionText_Unsafe":"\u00bfTiene sistema de riego para el cultivo de cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID41","SecondaryAttribute":"C\u00f3mo maneja su plantaci\u00f3n","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"C\u00f3mo maneja su plantaci\u00f3n","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q126","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"C\u00f3mo maneja su plantaci\u00f3n","Choices":{"1":{"Display":"Org\u00e1nico"},"2":{"Display":"Convencional"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID41","QuestionText_Unsafe":"C\u00f3mo maneja su plantaci\u00f3n","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID245","SecondaryAttribute":"Cercan\u00eda del cacaotal:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Cercan&iacute;a del cacaotal:","DataExportTag":"Q91","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Cercan\u00eda del cacaotal:","Choices":{"1":{"Display":"Vivo lejos del cacaotal (m\u00e1s de una hora en carro)"},"2":{"Display":"Vivo cerca del cacaotal (menos de una hora en carro)"},"3":{"Display":"Vivo dentro de la finca"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID245","QuestionText_Unsafe":"Cercan&iacute;a del cacaotal:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID46","SecondaryAttribute":"Con qu\u00e9 entidad tiene el pr\u00e9stamo:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Con qu\u00e9 entidad tiene el pr\u00e9stamo:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q136","QuestionID":"QID46","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Con qu\u00e9 entidad tiene el pr\u00e9stamo:","Choices":{"1":{"Display":"Puerto Rico Farm Credit"},"2":{"Display":"Farm Service Agency"},"3":{"Display":"Intermediario"},"4":{"Display":"Cooperativas"},"5":{"Display":"Bancos privados"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID44\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID44","QuestionIDFromLocator":"QID44","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"Con qu\u00e9 entidad tiene el pr\u00e9stamo:","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID53","SecondaryAttribute":"Conocimiento de la enfermedad moniliasis:\u00bfHa escuchado hablar de la moniliasis del cacao?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<strong>Conocimiento de la enfermedad moniliasis:<br><\/strong>\u00bfHa escuchado hablar de la moniliasis del cacao?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q144","QuestionID":"QID53","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Conocimiento de la enfermedad moniliasis:\u00bfHa escuchado hablar de la moniliasis del cacao?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<strong>Conocimiento de la enfermedad moniliasis:<br><\/strong>\u00bfHa escuchado hablar de la moniliasis del cacao?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"QG","PrimaryAttribute":"QG_KsiBsCKgIFHAo95","SecondaryAttribute":"Default Quota Group","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"ID":"QG_KsiBsCKgIFHAo95","Name":"Default Quota Group","Selected":true,"MultipleMatch":"PlaceInAll","Public":false,"Quotas":[]}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID21","SecondaryAttribute":"Edad del productor en a\u00f1os: (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Edad del productor en a\u00f1os: (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q85","QuestionID":"QID21","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":18,"CSSliderMax":80,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicableText":"M\u00e1s de 80 a\u00f1os de edad"},"QuestionDescription":"Edad del productor en a\u00f1os: (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","Choices":{"1":{"Display":"A\u00f1os"}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":1,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 80 a\u00f1os de edad"}},"QuestionText_Unsafe":"Edad del productor en a\u00f1os: (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID59","SecondaryAttribute":"El futuro de su finca cacaotal: \u00bfPlanea realizar inversiones de mejora en su cacaotal?","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<b>El futuro de su finca cacaotal:<\/b><br>\u00bfPlanea realizar inversiones de mejora en su cacaotal?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q150","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"El futuro de su finca cacaotal: \u00bfPlanea realizar inversiones de mejora en su cacaotal?","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID59","QuestionText_Unsafe":"<b>El futuro de su finca cacaotal:<\/b><br>\u00bfPlanea realizar inversiones de mejora en su cacaotal?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID1","SecondaryAttribute":"ENTREVISTA A PRODUCTORES DE CACAO PUERTO RICO Solicitamos su autorizaci\u00f3n para realizarle una enc..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<p style=\"text-align: left;\"><img src=\"https:\/\/ttucasnr.az1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_0Uhx5Vh04msBGV8\" style=\"width: 750px; height: 167px;\" \/><\/p>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:11pt\"><span style=\"line-height:107%\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span lang=\"ES-CR\" style=\"font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><strong>ENTREVISTA A PRODUCTORES DE CACAO PUERTO RICO<\/strong><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\n\n<p style=\"text-align: left;\">Solicitamos su autorizaci&oacute;n para realizarle una encuesta de 30 min, la cual contribuir&aacute; a estudiar el impacto econ&oacute;mico de la eventual llegada de moniliasis al pa&iacute;s, y al mismo tiempo evaluar cu&aacute;les son las estrategias m&aacute;s costos-efectivas para controlarla en el peor escenario. Este estudio se enmarca en un proyecto co-financiado por el Centro Agron&oacute;mico Tropical de Investigaci&oacute;n y Ense&ntilde;anza (CATIE) y la Fundaci&oacute;n de Investigaci&oacute;n en Alimentos y Agricultura (FFAR) de los Estados Unidos. Este proyecto se ejecuta en Puerto Rico bajo el liderazgo CATIE, con el apoyo de instituciones locales e internacionales. La informaci&oacute;n que usted proporcione en esta entrevista ser&aacute; manejada de manera confidencial.<br \/>\n&iquest;Est&aacute; de acuerdo?: &nbsp;&nbsp;<\/p>","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q1","QuestionID":"QID1","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW"},"QuestionDescription":"ENTREVISTA A PRODUCTORES DE CACAO PUERTO RICO Solicitamos su autorizaci\u00f3n para realizarle una enc...","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"ON","ForceResponseType":"ON","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionText_Unsafe":"<p style=\"text-align: left;\"><img src=\"https:\/\/ttucasnr.az1.qualtrics.com\/CP\/Graphic.php?IM=IM_0Uhx5Vh04msBGV8\" style=\"width: 750px; height: 167px;\" \/><\/p>\n\n<p style=\"text-align: center;\"><span style=\"font-size:11pt\"><span style=\"line-height:107%\"><span style=\"font-family:Calibri,sans-serif\"><span lang=\"ES-CR\" style=\"font-family:&quot;Arial&quot;,sans-serif\"><strong>ENTREVISTA A PRODUCTORES DE CACAO PUERTO RICO<\/strong><\/span><\/span><\/span><\/span><\/p>\n\n<p style=\"text-align: left;\">Solicitamos su autorizaci&oacute;n para realizarle una encuesta de 30 min, la cual contribuir&aacute; a estudiar el impacto econ&oacute;mico de la eventual llegada de moniliasis al pa&iacute;s, y al mismo tiempo evaluar cu&aacute;les son las estrategias m&aacute;s costos-efectivas para controlarla en el peor escenario. Este estudio se enmarca en un proyecto co-financiado por el Centro Agron&oacute;mico Tropical de Investigaci&oacute;n y Ense&ntilde;anza (CATIE) y la Fundaci&oacute;n de Investigaci&oacute;n en Alimentos y Agricultura (FFAR) de los Estados Unidos. Este proyecto se ejecuta en Puerto Rico bajo el liderazgo CATIE, con el apoyo de instituciones locales e internacionales. La informaci&oacute;n que usted proporcione en esta entrevista ser&aacute; manejada de manera confidencial.<br \/>\n&iquest;Est&aacute; de acuerdo?: &nbsp;&nbsp;<\/p>","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID101","SecondaryAttribute":"Enumere los 5 clones m\u00e1s frecuentes de su finca, siendo 1 el clon m\u00e1s frecuente, 2 el segundo clo.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Enumere los 5 clones m\u00e1s frecuentes de su finca, siendo 1 el clon m\u00e1s frecuente, 2 el segundo clon m\u00e1s frecuente, 3 el tercero, 4 el cuarto, y 5 el quinto.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q110","QuestionID":"QID101","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Enumere los 5 clones m\u00e1s frecuentes de su finca, siendo 1 el clon m\u00e1s frecuente, 2 el segundo clo...","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID31\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":6,"Answers":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"},"4":{"Display":"4"},"5":{"Display":"5"}},"AnswerOrder":["1","2","3","4","5"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionText_Unsafe":"Enumere los 5 clones m\u00e1s frecuentes de su finca, siendo 1 el clon m\u00e1s frecuente, 2 el segundo clon m\u00e1s frecuente, 3 el tercero, 4 el cuarto, y 5 el quinto."}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID100","SecondaryAttribute":"Enumere los tres problemas m\u00e1s importantes. Seleccionando 1 para el problema m\u00e1s importante, 2 pa.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Enumere los tres problemas m\u00e1s importantes. Seleccionando 1 para el problema m\u00e1s importante, 2 para el segundo m\u00e1s importante, y 3 para el tercer problema m\u00e1s importante.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q107","QuestionID":"QID100","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Enumere los tres problemas m\u00e1s importantes. Seleccionando 1 para el problema m\u00e1s importante, 2 pa...","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID99\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":8,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"Display":"1"},"2":{"Display":"2"},"3":{"Display":"3"}},"AnswerOrder":["1","2","3"],"ChoiceDataExportTags":false,"AnswerColumns":3,"SubSelector":"DL","QuestionText_Unsafe":"Enumere los tres problemas m\u00e1s importantes. Seleccionando 1 para el problema m\u00e1s importante, 2 para el segundo m\u00e1s importante, y 3 para el tercer problema m\u00e1s importante."}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID22","SecondaryAttribute":"Estado civil:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Estado civil:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q86","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Estado civil:","Choices":{"1":{"Display":"Casado"},"2":{"Display":"Soltero"},"3":{"Display":"Uni\u00f3n Libre"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID22","QuestionText_Unsafe":"Estado civil:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID38","SecondaryAttribute":"Estructura de costos, gastos y activos en el cacaotal:Conoce el costo de producci\u00f3n por cada quin..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"<b>Estructura de costos, gastos y activos en el cacaotal:<br><\/b>Conoce el costo de producci\u00f3n por cada quintal de cacao producido?","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q122","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Estructura de costos, gastos y activos en el cacaotal:Conoce el costo de producci\u00f3n por cada quin...","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID38","QuestionText_Unsafe":"<b>Estructura de costos, gastos y activos en el cacaotal:<br><\/b>Conoce el costo de producci\u00f3n por cada quintal de cacao producido?","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID63","SecondaryAttribute":"Favor facilitar su correo electr\u00f3nico y\/o WhatsApp:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Favor facilitar su correo electr\u00f3nico y\/o WhatsApp:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q154","QuestionID":"QID63","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Favor facilitar su correo electr\u00f3nico y\/o WhatsApp:","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"Choices":{"1":{"Display":"Correo electr\u00f3nico","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":125,"TextEntryValidation":"ValidEmail"},"2":{"Display":"WhatsApp","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":124}},"ChoiceOrder":["1","2"],"QuestionText_Unsafe":"Favor facilitar su correo electr\u00f3nico y\/o WhatsApp:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID62\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfDesea que los resultados de este estudio le lleguen a su correo o WhatsApp?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID62\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID62","QuestionIDFromLocator":"QID62","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID51","SecondaryAttribute":"Fuera de la finca, \u00bfRealiza usted y sus dependientes en el hogar otras actividades que generan in..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Fuera de la finca, \u00bfRealiza usted y sus dependientes en el hogar otras actividades que generan ingresos fuera de la agricultura? (Ejemplo, empleado, comerciante, consultor\u00edas, etc.)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q142","QuestionID":"QID51","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"SingleAnswer","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","WhiteSpace":"OFF","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Fuera de la finca, \u00bfRealiza usted y sus dependientes en el hogar otras actividades que generan in...","Choices":{"1":{"Display":"Usted"},"2":{"Display":"Otros miembros que viven en su hogar"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":3,"Answers":{"1":{"Display":"<div style=\"text-align: center;\"><strong>Si<\/strong><\/div>\n"},"2":{"Display":"<div style=\"margin-left: 40px; text-align: center;\"><strong>No<\/strong><\/div>\n"}},"AnswerOrder":[1,2],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionText_Unsafe":"Fuera de la finca, \u00bfRealiza usted y sus dependientes en el hogar otras actividades que generan ingresos fuera de la agricultura? (Ejemplo, empleado, comerciante, consultor\u00edas, etc.)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID44","SecondaryAttribute":"Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Gastos financieros:\n\u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomento, rehabilitaci\u00f3n, renovaci\u00f3n, transporte, etc.? Nota: Si tiene pr\u00e9stamos que no est\u00e1n relacionados al cacao, no aplican.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q132","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Gastos financieros: \u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomen...","Choices":{"1":{"Display":"Si"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID44","QuestionText_Unsafe":"Gastos financieros:\n\u00bfTiene pr\u00e9stamos vigentes vinculados a la plantaci\u00f3n de cacao (ejemplo, fomento, rehabilitaci\u00f3n, renovaci\u00f3n, transporte, etc.? Nota: Si tiene pr\u00e9stamos que no est\u00e1n relacionados al cacao, no aplican.","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID20","SecondaryAttribute":"G\u00e9nero del productor:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"G\u00e9nero del productor:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q84","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"G\u00e9nero del productor:","Choices":{"1":{"Display":"Hombre"},"2":{"Display":"Mujer"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID20","QuestionText_Unsafe":"G\u00e9nero del productor:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID115","SecondaryAttribute":"Indicar la cantidad de cada herramienta que tiene. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respu...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indicar la cantidad de cada herramienta que tiene. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q131","QuestionID":"QID115","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":20,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 20 unidades","SliderStartPositions":{"x1":0,"x2":0,"x20":0,"x21":0,"x22":0,"x23":0,"x24":0,"x25":0,"x26":0,"x27":0,"x28":0,"x29":0,"x34":0}},"QuestionDescription":"Indicar la cantidad de cada herramienta que tiene. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respu...","DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID43\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":2,"Labels":{"1":{"Display":"Cantidad de herramientas"},"NA":{"Display":"M\u00e1s de 20 unidades"}},"QuestionText_Unsafe":"Indicar la cantidad de cada herramienta que tiene. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID111","SecondaryAttribute":"Indicar la unidad de medida (litros, galones, quintales, libras, etc.), la cantidad anual que uti...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indicar la unidad de medida (litros, galones, quintales, libras, etc.), la cantidad anual que utiliza, y el precio promedio por unidad de insumos.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q128","QuestionID":"QID111","QuestionType":"SBS","Selector":"SBSMatrix","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","RepeatHeaders":"none","ColumnOrder":[0,1,3,2]},"QuestionDescription":"Indicar la unidad de medida (litros, galones, quintales, libras, etc.), la cantidad anual que uti...","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID42\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"NumberOfQuestions":3,"AdditionalQuestions":{"1":{"Answers":{"1":{"Display":"Quintal"},"2":{"Display":"Kilogramo"},"3":{"Display":"Libra"},"4":{"Display":"Gramo"},"5":{"Display":"Gal\u00f3n"},"6":{"Display":"Litro"},"7":{"Display":"Unidad"},"8":{"Display":"Sacos"},"9":{"Display":"Rollo"}},"QuestionText":"Unidad","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"DL","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID42\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q128#1","QuestionID":"QID111#1","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Unidad","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}},"2":{"Answers":{"1":{"Display":"Ingres la cantidad en n\u00fameros"}},"QuestionText":"Cantidad anual","RecodeValues":{"1":"1"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Medium","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID42\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q128#2","QuestionID":"QID111#2","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Cantidad anual","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}},"3":{"Answers":{"1":{"Display":"USD$"}},"QuestionText":"Precio\/Unidad","RecodeValues":{"1":"1"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Short","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID42\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q128#3","QuestionID":"QID111#3","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Precio\/Unidad","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}}},"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionText_Unsafe":"Indicar la unidad de medida (litros, galones, quintales, libras, etc.), la cantidad anual que utiliza, y el precio promedio por unidad de insumos.","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID128","SecondaryAttribute":"Indique la cantidad total de plantas en el cacaotal (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique la cantidad total de plantas en el cacaotal (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q120","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Indique la cantidad total de plantas en el cacaotal (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":{"x2":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x11":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x4":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x10":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x30":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x31":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x12":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x25":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x32":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x33":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x18":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x19":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x34":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x13":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x16":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x27":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x35":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x36":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x38":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x39":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x40":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x17":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x24":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x20":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x41":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x15":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x42":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x22":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x23":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x26":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"},"x29":{"TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID128","QuestionText_Unsafe":"Indique la cantidad total de plantas en el cacaotal (por favor, ingrese su respuesta en n\u00fameros)"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID14","SecondaryAttribute":"Indique la edad aproximada de su plantaci\u00f3n de cacao en a\u00f1os. (Desplace la flecha hasta seleccion.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique la edad aproximada de su plantaci\u00f3n de cacao en a\u00f1os. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q97","QuestionID":"QID14","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":true,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0},"NotApplicableText":"M\u00e1s de 100 a\u00f1os"},"QuestionDescription":"Indique la edad aproximada de su plantaci\u00f3n de cacao en a\u00f1os. (Desplace la flecha hasta seleccion...","Choices":{"1":{"Display":"A\u00f1os","InputHeight":29,"InputWidth":140}},"ChoiceOrder":[1],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":2,"NextAnswerId":2,"Labels":{"NA":{"Display":"M\u00e1s de 100 a\u00f1os"}},"QuestionText_Unsafe":"Indique la edad aproximada de su plantaci\u00f3n de cacao en a\u00f1os. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID118","SecondaryAttribute":"Indique la frecuencia anual de las actividades que realiza en su finca. (Desplace la flecha hasta...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique la frecuencia anual de las actividades que realiza en su finca.&nbsp; (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q139","QuestionID":"QID118","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":36,"GridLines":6,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 36 veces al a\u00f1o"},"QuestionDescription":"Indique la frecuencia anual de las actividades que realiza en su finca. (Desplace la flecha hasta...","DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID48\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":2,"Labels":{"1":{"Display":"Frecuencia anual"},"NA":{"Display":"M\u00e1s de 36 veces al a\u00f1o"}},"QuestionText_Unsafe":"Indique la frecuencia anual de las actividades que realiza en su finca.&nbsp; (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID48","SecondaryAttribute":"Indique las actividades que realiza en su finca.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Indique las actividades que realiza en su finca.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q138","QuestionID":"QID48","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Indique las actividades que realiza en su finca.","Choices":{"1":{"Display":"Cosecha del cacao"},"2":{"Display":"Desmonte mazorcas enfermas"},"20":{"Display":"Poda del cacao"},"21":{"Display":"Deschuponado"},"22":{"Display":"Abonamiento o fertilizaci\u00f3n"},"23":{"Display":"Aplicaciones de Insecticidas"},"24":{"Display":"Aplicaciones de Fungicidas"},"25":{"Display":"Deshierbe manual \/ mecanizada"},"26":{"Display":"Resiembras"},"27":{"Display":"Control de ratas"},"28":{"Display":"Renovaci\u00f3n de plantas viejas"},"29":{"Display":"Rehabilitaci\u00f3n de plantas viejas"},"34":{"Display":"Poda de \u00e1rboles maderables"},"35":{"Display":"Deshije de mus\u00e1ceas"},"36":{"Display":"Deshoje de mus\u00e1ceas"},"37":{"Display":"Cosecha mus\u00e1ceas"},"38":{"Display":"Cosecha de otros frutales"},"39":{"Display":"Fertilizaci\u00f3n de frutales"},"40":{"Display":"Poda de \u00e1rboles de sombra"},"41":{"Display":"Poda de \u00e1rboles frutales"},"45":{"Display":"Otras"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID34","QuestionIDFromLocator":"QID34","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","20","21","22","23","24","25","26","27","28","29","35","36","37","38","39","40","41","34","45"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"VariableNaming":{"45":"Click to write Choice 21"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":46,"NextAnswerId":5,"ChoiceGroups":{"cg_1":{"ChoiceGroupOrder":null,"GroupLabel":"<span style=\"color:#000000;\"><strong>Manejo del componente agroforestal<\/strong><\/span>","Options":{"Selection":"MAWithinQuestion"}},"cg_2":{"ChoiceGroupOrder":null,"GroupLabel":"<span style=\"color:#000000;\"><strong>Cacao<\/strong><\/span>","Options":{"Selection":"MAWithinQuestion"}}},"ChoiceGroupOrder":["cg_2","1","2","20","21","22","23","24","25","26","27","28","29","cg_1","35","36","37","38","39","40","41","34","45"],"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","20":"3","21":"4","22":"5","23":"6","24":"7","25":"8","26":"9","27":"10","28":"11","29":"12","34":"20","35":"13","36":"14","37":"15","38":"16","39":"17","40":"18","41":"19","45":"21"},"QuestionText_Unsafe":"Indique las actividades que realiza en su finca."}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID5","SecondaryAttribute":"Nombre y apellido del productor:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Nombre y apellido del productor:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q2","QuestionID":"QID5","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Nombre y apellido del productor:","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionText_Unsafe":"Nombre y apellido del productor:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID42","SecondaryAttribute":"Por favor indique si utiliza alguno de los siguientes insumos (marque todos los que apliquen)","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor indique si utiliza alguno de los siguientes insumos (marque todos los que apliquen)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q127","QuestionID":"QID42","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor indique si utiliza alguno de los siguientes insumos (marque todos los que apliquen)","Choices":{"1":{"Display":"Fertilizantes org\u00e1nicos"},"2":{"Display":"Fertilizante qu\u00edmico"},"20":{"Display":"Insecticida org\u00e1nico"},"21":{"Display":"Insecticida qu\u00edmico"},"22":{"Display":"Fungicida org\u00e1nico"},"23":{"Display":"Fungicida qu\u00edmico"},"24":{"Display":"Herbicida"},"25":{"Display":"Alambre para reparar cercas"},"26":{"Display":"Postes para reparar cercas"},"27":{"Display":"Grapas para reparar cercas"},"28":{"Display":"Sacos para empacar el cacao"},"29":{"Display":"Combustible para secar el cacao"},"30":{"Display":"Combustible (gasolina\/Gasoil) para actividades relacionadas al cacao (ej, transporte del cacao en baba, seco, insumo)."},"32":{"Display":"Otros insumos:","TextEntry":"true"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID34","QuestionIDFromLocator":"QID34","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","20","21","22","23","24","25","26","27","28","29","30","32"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"VariableNaming":[],"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":34,"NextAnswerId":9,"QuestionText_Unsafe":"Por favor indique si utiliza alguno de los siguientes insumos (marque todos los que apliquen)","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","20":"3","21":"4","22":"5","23":"6","24":"7","25":"8","26":"9","27":"10","28":"11","29":"12","30":"13","32":"14"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID134","SecondaryAttribute":"Por favor indiquenos la unidad en que vende sus productos, el precio de venta en USD$ y la produc...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor indiquenos la unidad en que vende sus productos, el precio de venta en USD$ y la producci\u00f3n vendida anualmente.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q121","QuestionID":"QID134","QuestionType":"SBS","Selector":"SBSMatrix","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","RepeatHeaders":"none"},"QuestionDescription":"Por favor indiquenos la unidad en que vende sus productos, el precio de venta en USD$ y la produc...","Choices":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":15,"NextAnswerId":4,"NumberOfQuestions":3,"AdditionalQuestions":{"1":{"Answers":{"1":{"Display":"Kilogramos"},"2":{"Display":"Quintal"},"3":{"Display":"Unidades"},"4":{"Display":"Docenas"},"5":{"Display":"Cientos"},"6":{"Display":"Millares"},"7":{"Display":"Racimo"},"8":{"Display":"Libras"}},"QuestionText":"Unidad en que vende sus productos","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"DL","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q121#1","QuestionID":"QID134#1","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Unidad en que vende sus productos","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}},"2":{"Answers":{"1":{"Display":"(Ingrese su respuesta en n\u00fameros)"}},"QuestionText":"Precio por unidad de venta en USD$","RecodeValues":{"1":"1"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Short","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q121#2","QuestionID":"QID134#2","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Precio por unidad de venta en USD$","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}},"3":{"Answers":{"1":{"Display":"(Ingrese su respuesta en n\u00fameros)"}},"QuestionText":"Producci\u00f3n anual vendida y\/o consumida en el hogar","RecodeValues":{"1":"1"},"VariableNaming":[],"AnalyzeChoices":[],"QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Medium","ChoiceColumnWidthPixels":null,"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DataExportTag":"Q121#3","QuestionID":"QID134#3","Choices":[],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionDescription":"Producci\u00f3n anual vendida y\/o consumida en el hogar","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"}}},"ChoiceDataExportTags":false,"DynamicChoicesData":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID37\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"QuestionText_Unsafe":"Por favor indiquenos la unidad en que vende sus productos, el precio de venta en USD$ y la producci\u00f3n vendida anualmente.","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID248","SecondaryAttribute":"Por favor, ind\u00edquenos el precio de venta de cacao (ingresar cantidad en n\u00fameros) y seleccione la..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, ind\u00edquenos el precio de venta de cacao (ingresar cantidad en n\u00fameros) y seleccione la unidad de medida","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q102","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"DL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Por favor, ind\u00edquenos el precio de venta de cacao (ingresar cantidad en n\u00fameros) y seleccione la...","Choices":{"1":{"Display":"Precio de venta","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"Display":"USD$ \/ Libras"},"2":{"Display":"USD$ \/ Mazorcas"}},"AnswerOrder":["1","2"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionID":"QID248","QuestionText_Unsafe":"Por favor, ind\u00edquenos el precio de venta de cacao (ingresar cantidad en n\u00fameros) y seleccione la unidad de medida","RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID247","SecondaryAttribute":"Por favor, ind\u00edquenos su producci\u00f3n de cacao (ingresar cantidad en n\u00fameros) y seleccione la unida","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, ind\u00edquenos su producci\u00f3n de cacao (ingresar cantidad en n\u00fameros) y seleccione la unidad de medida","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q101","QuestionID":"QID247","QuestionType":"Matrix","Selector":"Likert","SubSelector":"DL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"MobileFirst":false},"QuestionDescription":"Por favor, ind\u00edquenos su producci\u00f3n de cacao (ingresar cantidad en n\u00fameros) y seleccione la unida...","Choices":{"1":{"Display":"Producci\u00f3n Anual","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"Display":"Libras"},"2":{"Display":"Mazorcas"}},"AnswerOrder":["1","2"],"ChoiceDataExportTags":false,"QuestionText_Unsafe":"Por favor, ind\u00edquenos su producci\u00f3n de cacao (ingresar cantidad en n\u00fameros) y seleccione la unidad de medida","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID109","SecondaryAttribute":"Por favor, indique cu\u00e1nta mano de obra usa para el cacao, el tipo y el precio por jornal. Nota: S..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique cu\u00e1nta mano de obra usa para el cacao, el tipo y el precio por jornal.\nNota: Si tiene un empleado que trabaja por ejemplo 50% en cacao y 50% en ganader\u00eda, debe asignar la mitad del al cacao, para no sobrecargar el cultivo de gastos.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q125","QuestionID":"QID109","QuestionType":"Matrix","Selector":"TE","SubSelector":"Medium","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","ChoiceColumnWidth":25,"RepeatHeaders":"none","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Por favor, indique cu\u00e1nta mano de obra usa para el cacao, el tipo y el precio por jornal. Nota: S...","Choices":[],"DynamicChoices":{"DynamicType":"ChoiceGroup","Locator":"q:\/\/QID40\/ChoiceGroup\/SelectedChoices","Type":"Dynamic"},"DynamicChoicesData":[],"ChoiceOrder":[],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":4,"Answers":{"1":{"Display":"Cantidad anual de mano de obra (horas)"},"2":{"Display":"Precio por hora (USD$)"}},"AnswerOrder":["1","2"],"ChoiceDataExportTags":false,"DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique cu\u00e1nta mano de obra usa para el cacao, el tipo y el precio por jornal.\nNota: Si tiene un empleado que trabaja por ejemplo 50% en cacao y 50% en ganader\u00eda, debe asignar la mitad del al cacao, para no sobrecargar el cultivo de gastos.","RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID135","SecondaryAttribute":"Por favor, indique el tipo de especies que tiene:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique el tipo de especies que tiene:","DataExportTag":"Q116","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, indique el tipo de especies que tiene:","Choices":{"1":{"Display":"<strong>&Aacute;rboles maderables <\/strong>(por ejemplo, Palma real, Cedro, pi\u00f1on cubano, Caoba de las indias, Cap\u00e1 Prieto, Teca, Laurel, Cedro, Coaba hondure\u00f1a, Pino, Roble, Ausubo, entre otros)"},"2":{"Display":"<strong>&Aacute;rboles de servicios<\/strong> (por ejemplo, Fijadores de nitr\u00f3genos o proveedores de sombra tales como Amapola, Pi\u00f1\u00f3n cubano, Acacia, Guam\u00e1, Palma, Jobo, Yagrumo, Alm\u00e1cigo, Malagueta, Achiote, Guayac\u00e1n, Maricao, Maga, entre otros)"}},"ChoiceOrder":["1","2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"Language":[],"NextChoiceId":6,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID135","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID34","QuestionIDFromLocator":"QID34","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique el tipo de especies que tiene:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID105","SecondaryAttribute":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por cuerda. (Desplace la flecha h...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por cuerda. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q117","QuestionID":"QID105","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"NotApplicable":true,"MobileFirst":true,"SliderStartPositions":{"1":0,"2":0},"NotApplicableText":"M\u00e1s de 100 \u00e1rboles por cuerda"},"QuestionDescription":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por cuerda. (Desplace la flecha h...","Choices":{"1":{"Display":"<strong>&Aacute;rboles maderables <\/strong>(por ejemplo, Palma real, Cedro, pi\u00f1on cubano, Caoba de las indias, Cap\u00e1 Prieto, Teca, Laurel, Cedro, Coaba hondure\u00f1a, Pino, Roble, Ausubo, entre otros)"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, indique el tipo de especies que tiene:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;strong&gt;&amp;Aacute;rboles maderables &lt;\/strong&gt;(por ejemplo, Palma real, Cedro, pi\u00f1on cubano, Caoba de las indias, Cap\u00e1 Prieto, Teca, Laurel, Cedro, Coaba hondure\u00f1a, Pino, Roble, Ausubo, entre otros)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID135","QuestionIDFromLocator":"QID135","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":21,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"Cantidad de \u00e1rboles por cuerda"},"NA":{"Display":"M\u00e1s de 100 \u00e1rboles por cuerda"}},"QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por cuerda. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID136","SecondaryAttribute":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por cuerda. (Desplace la flecha h...","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por cuerda. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q118","QuestionType":"Slider","Selector":"HSLIDER","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","CSSliderMin":0,"CSSliderMax":100,"GridLines":10,"SnapToGrid":false,"NumDecimals":"0","ShowValue":true,"CustomStart":false,"SliderStartPositions":{"2":0},"NotApplicable":true,"NotApplicableText":"M\u00e1s de 100 \u00e1rboles por cuerda","MobileFirst":true},"QuestionDescription":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por cuerda. (Desplace la flecha h...","Choices":{"2":{"Display":"<strong>&Aacute;rboles de servicios<\/strong> (por ejemplo, Fijadores de nitr\u00f3genos o proveedores de sombra tales como Amapola, Pi\u00f1\u00f3n cubano, Acacia, Guam\u00e1, Palma, Jobo, Yagrumo, Alm\u00e1cigo, Malagueta, Achiote, Guayac\u00e1n, Maricao, Maga, entre otros)"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/2","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Por favor, indique el tipo de especies que tiene:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">&lt;strong&gt;&amp;Aacute;rboles de servicios&lt;\/strong&gt; (por ejemplo, Fijadores de nitr\u00f3genos o proveedores de sombra tales como Amapola, Pi\u00f1\u00f3n cubano, Acacia, Guam\u00e1, Palma, Jobo, Yagrumo, Alm\u00e1cigo, Malagueta, Achiote, Guayac\u00e1n, Maricao, Maga, entre otros)<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID135\/SelectableChoice\/2","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID135","QuestionIDFromLocator":"QID135","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["2"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":22,"NextAnswerId":3,"Labels":{"1":{"Display":"Cantidad de \u00e1rboles por cuerda"},"NA":{"Display":"M\u00e1s de 100 \u00e1rboles por cuerda"}},"QuestionID":"QID136","QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique la cantidad aproximada que tiene en su finca por cuerda. (Desplace la flecha hasta seleccionar su respuesta)"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID43","SecondaryAttribute":"Por favor, indique las herramientas que usa en la actividad productiva","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique las herramientas que usa en la actividad productiva","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q130","QuestionID":"QID43","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, indique las herramientas que usa en la actividad productiva","Choices":{"1":{"Display":"Machetes"},"2":{"Display":"Cuchilla \/ Tijera de poda o cosecha"},"20":{"Display":"Podadora de altura"},"21":{"Display":"Motosierra"},"22":{"Display":"Serrucho"},"23":{"Display":"Guillotina"},"24":{"Display":"Tanques"},"25":{"Display":"Palas"},"26":{"Display":"Rastrillos"},"27":{"Display":"Picos"},"28":{"Display":"Coas"},"29":{"Display":"Martillos"},"34":{"Display":"Otras herramientas:","TextEntry":"true"}},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID34","QuestionIDFromLocator":"QID34","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"ChoiceOrder":["1","2","20","21","22","23","24","25","26","27","28","29","34"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"VariableNaming":[],"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":35,"NextAnswerId":7,"QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique las herramientas que usa en la actividad productiva","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","20":"3","21":"4","22":"5","23":"6","24":"7","25":"8","26":"9","27":"10","28":"11","29":"12","34":"13"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID40","SecondaryAttribute":"Por favor, indique que tipo de mano de obra utiliza para el manejo de su plantaci\u00f3n de cacao.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, indique que tipo de mano de obra utiliza para el manejo de su plantaci\u00f3n de cacao.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q124","QuestionID":"QID40","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, indique que tipo de mano de obra utiliza para el manejo de su plantaci\u00f3n de cacao.","Choices":{"1":{"Display":"Mano de obra temporal (al cacao)"},"2":{"Display":"Mano de obra permanente (al cacao)"},"20":{"Display":"Mano de obra familiar (al cacao)"}},"ChoiceOrder":["1","2","20"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"VariableNaming":[],"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":21,"NextAnswerId":7,"QuestionText_Unsafe":"Por favor, indique que tipo de mano de obra utiliza para el manejo de su plantaci\u00f3n de cacao.","RecodeValues":{"1":"1","2":"2","20":"3"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID31","SecondaryAttribute":"Por favor, seleccione los clones que tiene en su finca","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, seleccione los clones que tiene en su finca","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q109","QuestionID":"QID31","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Por favor, seleccione los clones que tiene en su finca","Choices":{"16":{"Display":"TARS -27"},"17":{"Display":"TARS -30"},"18":{"Display":"TARS -23"},"19":{"Display":"TARS -14"},"50":{"Display":"TARS -9"},"51":{"Display":"TARS -34"},"52":{"Display":"SPA -10"},"53":{"Display":"RIM -52"},"54":{"Display":"COLORADO"},"55":{"Display":"ICS -95"},"56":{"Display":"ICS -45"},"57":{"Display":"AMELONADO"},"58":{"Display":"EET -40"},"65":{"Display":"Otros, por favor indique:","TextEntry":"true"},"66":{"Display":"Desconoce que tiene"}},"ChoiceOrder":["16","17","18","19","50","51","52","53","54","55","56","57","58","65","66"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"RecodeValues":{"16":"1","17":"2","18":"3","19":"4","50":"5","51":"6","52":"7","53":"8","54":"9","55":"10","56":"11","57":"12","58":"13","65":"14","66":"15"},"GradingData":[],"AnalyzeChoices":{"66":"No"},"Language":[],"NextChoiceId":67,"NextAnswerId":4,"QuestionText_Unsafe":"Por favor, seleccione los clones que tiene en su finca"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID37","SecondaryAttribute":"Por favor, selecciones las especies que tiene dentro del cacaotal.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Por favor, selecciones las especies que tiene dentro del cacaotal.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q119","QuestionID":"QID37","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","TextPosition":"inline","NumColumns":2},"QuestionDescription":"Por favor, selecciones las especies que tiene dentro del cacaotal.","Choices":{"2":{"Display":"Naranja dulce"},"4":{"Display":"Lim\u00f3n"},"10":{"Display":"Toronja"},"11":{"Display":"Mandarina"},"12":{"Display":"Flor de Jamaica"},"13":{"Display":"Parcha"},"15":{"Display":"Malanga"},"16":{"Display":"Guayaba"},"17":{"Display":"Pomarosa"},"18":{"Display":"Papaya"},"19":{"Display":"Coco"},"20":{"Display":"Pl\u00e1tano"},"22":{"Display":"\u00d1ame"},"23":{"Display":"Yuca"},"24":{"Display":"Jobos"},"25":{"Display":"Guan\u00e1bana"},"26":{"Display":"Jengibre"},"27":{"Display":"Coraz\u00f3n"},"29":{"Display":"Otros","TextEntry":"true"},"30":{"Display":"Aguacate"},"31":{"Display":"Caf\u00e9"},"32":{"Display":"C\u00farcuma"},"33":{"Display":"Mango"},"34":{"Display":"Pana"},"35":{"Display":"Anon"},"36":{"Display":"Acerola"},"38":{"Display":"Caimito"},"39":{"Display":"Calabaza"},"40":{"Display":"Quenepa"},"41":{"Display":"Pl\u00e1tanos Mafafos"},"42":{"Display":"Pi\u00f1a"}},"ChoiceOrder":["2","11","4","10","30","31","12","25","32","33","18","19","34","13","16","27","35","36","38","39","40","17","24","20","41","15","42","22","23","26","29"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":43,"NextAnswerId":11,"SubSelector":"TX","RecodeValues":{"2":"1","4":"3","10":"4","11":"2","12":"7","13":"14","15":"26","16":"15","17":"22","18":"11","19":"12","20":"24","22":"28","23":"29","24":"23","25":"8","26":"30","27":"16","29":"31","30":"5","31":"6","32":"9","33":"10","34":"13","35":"17","36":"18","38":"19","39":"20","40":"21","41":"25","42":"27"},"QuestionText_Unsafe":"Por favor, selecciones las especies que tiene dentro del cacaotal.","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfEl cacaotal est\u00e1 combinado con otras especies, ejemplo, frutales, maderables, servicios, etc.?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID34\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID34","QuestionIDFromLocator":"QID34","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID12","SecondaryAttribute":"Problemas con viento","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Problemas con viento","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q92","QuestionType":"MC","Selector":"SAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Problemas con viento","Choices":{"1":{"Display":"S\u00ed"},"2":{"Display":"No"}},"ChoiceOrder":[1,2],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":3,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID12","QuestionText_Unsafe":"Problemas con viento","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2"}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID50","SecondaryAttribute":"Seleccione las que aplican:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Seleccione las que aplican:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q141","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Seleccione las que aplican:","Choices":{"1":{"Display":"Agroturismo"},"2":{"Display":"Ganader\u00eda"},"3":{"Display":"Avicultura"},"4":{"Display":"Porcicultura"},"5":{"Display":"Aguacate"},"6":{"Display":"Caf\u00e9"},"7":{"Display":"Vegetales"},"8":{"Display":"C\u00edtricos"},"9":{"Display":"Ra\u00edces y tub\u00e9rculos"},"10":{"Display":"Arroz"},"12":{"Display":"Coco"},"13":{"Display":"Mango"},"14":{"Display":"Mus\u00e1ceas"},"15":{"Display":"Otros:","TextEntry":"true"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","4","5","6","7","8","9","10","12","13","14","15"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":16,"NextAnswerId":1,"QuestionID":"QID50","QuestionText_Unsafe":"Seleccione las que aplican:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","4":"4","5":"5","6":"6","7":"7","8":"8","9":"9","10":"10","12":"11","13":"12","14":"13","15":"14"},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID49\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfTiene otra actividad agropecuaria, adicional a su sistema agroforestal de cacao?<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID49\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID49","QuestionIDFromLocator":"QID49","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID99","SecondaryAttribute":"Seleccione los principales problemas que tiene en la plantaci\u00f3n de cacao.","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Seleccione los principales problemas que tiene en la plantaci\u00f3n de cacao.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q106","QuestionID":"QID99","QuestionType":"MC","Selector":"MAVR","SubSelector":"TX","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText","LabelPosition":"BELOW","NumColumns":1},"QuestionDescription":"Seleccione los principales problemas que tiene en la plantaci\u00f3n de cacao.","Choices":{"1":{"Display":"Mazorca negra"},"2":{"Display":"Antracnosis"},"3":{"Display":"Buba del cacao"},"9":{"Display":"P\u00e9rdidas por rata"},"10":{"Display":"Disponibilidad mano de obra"},"11":{"Display":"Edad avanzada de la plantaci\u00f3n"},"12":{"Display":"Acceso a financiamiento"},"13":{"Display":"Fertilidad del suelo"},"14":{"Display":"Costos de insumos de producci\u00f3n"},"15":{"Display":"Exceso de sombra"},"16":{"Display":"Productividad del cacao"},"17":{"Display":"Ausencia\/ Baja frecuencia de asistencia t\u00e9cnica"},"18":{"Display":"Otras:","TextEntry":"true","TextEntrySize":"Small"},"20":{"Display":"Sequ\u00edas frecuentes"},"21":{"Display":"Riesgo de inundaci\u00f3n"},"22":{"Display":"Da\u00f1os pro-tormentas \/ huracanes"}},"ChoiceOrder":["1","2","3","9","10","11","12","13","14","15","16","17","20","21","22","18"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"VariableNaming":{"20":"Click to write Choice 14","21":"Click to write Choice 15","22":"Click to write Choice 16"},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":23,"NextAnswerId":4,"DynamicChoicesData":[],"RecodeValues":{"1":"1","2":"2","3":"3","9":"4","10":"5","11":"6","12":"7","13":"8","14":"9","15":"10","16":"11","17":"12","18":"16","20":"13","21":"14","22":"15"},"QuestionText_Unsafe":"Seleccione los principales problemas que tiene en la plantaci\u00f3n de cacao."}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID39","SecondaryAttribute":"Si lo conoce, en cu\u00e1nto estima el costo de producir un quintal de cacao:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si lo conoce, en cu\u00e1nto estima el costo de producir un quintal de cacao:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q123","QuestionID":"QID39","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si lo conoce, en cu\u00e1nto estima el costo de producir un quintal de cacao:","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"Choices":{"1":{"Display":"USD$ \/ QQ"}},"ChoiceOrder":["1"],"QuestionText_Unsafe":"Si lo conoce, en cu\u00e1nto estima el costo de producir un quintal de cacao:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID38\/SelectableChoice\/1","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">Estructura de costos, gastos y activos en el cacaotal:Conoce el costo de producci\u00f3n por cada quin...<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">Si<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID38\/SelectableChoice\/1","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID38","QuestionIDFromLocator":"QID38","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID28","SecondaryAttribute":"Si no tiene un marco de plantaci\u00f3n definido, cu\u00e1ntas plantas por cuerda tiene en promedio:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si no tiene un marco de plantaci\u00f3n definido, cu\u00e1ntas plantas por cuerda tiene en promedio:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q99","QuestionID":"QID28","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si no tiene un marco de plantaci\u00f3n definido, cu\u00e1ntas plantas por cuerda tiene en promedio:","Choices":{"1":{"Display":"Plantas por cuerda","TextEntry":"on","TextEntryValidation":"ValidNumber"}},"ChoiceOrder":["1"],"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID15\/SelectableChoice\/12","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00bfCu\u00e1l es el marco de plantaci\u00f3n (planta x hileras) de su cacaotal en pies?:<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">No tengo o no lo s\u00e9<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID15\/SelectableChoice\/12","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID15","QuestionIDFromLocator":"QID15","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"QuestionText_Unsafe":"Si no tiene un marco de plantaci\u00f3n definido, cu\u00e1ntas plantas por cuerda tiene en promedio:","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID244","SecondaryAttribute":"Si tiene acceso a la siguiente informaci\u00f3n, por favor indique las coordenadas en grados decimales..","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Si tiene acceso a la siguiente informaci\u00f3n, por favor indique las coordenadas en grados decimales de la finca, de lo contrario dejarla en blanco.","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q83","QuestionID":"QID244","QuestionType":"TE","Selector":"FORM","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Si tiene acceso a la siguiente informaci\u00f3n, por favor indique las coordenadas en grados decimales...","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"Choices":{"1":{"Display":"Latitud","TextEntry":"on","InputHeight":29,"InputWidth":60,"TextEntryLength":"Medium"},"2":{"Display":"Longitud","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Medium"},"3":{"Display":"Altitud","TextEntry":"on","TextEntryLength":"Medium"}},"ChoiceOrder":["1","2","3"],"QuestionText_Unsafe":"Si tiene acceso a la siguiente informaci\u00f3n, por favor indique las coordenadas en grados decimales de la finca, de lo contrario dejarla en blanco.","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false}}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID6","SecondaryAttribute":"Tel\u00e9fono\/WhatsApp:","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Tel\u00e9fono\/WhatsApp:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q3","QuestionType":"TE","Selector":"SL","Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Tel\u00e9fono\/WhatsApp:","Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":4,"NextAnswerId":1,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionID":"QID6","QuestionText_Unsafe":"Tel\u00e9fono\/WhatsApp:"}},{"SurveyID":"SV_cCLQhWxyRaJ7y98","Element":"SQ","PrimaryAttribute":"QID123","SecondaryAttribute":"Usded indic\u00f3 que tiene mas de 160 cuerdas de cacaotal en producci\u00f3n, por favor in\u00edquenos el n\u00fame","TertiaryAttribute":null,"Payload":{"QuestionText":"Usded indic\u00f3 que tiene mas de 160 cuerdas de cacaotal en producci\u00f3n, por favor in\u00edquenos el n\u00famero de cuerdas exacto:","DefaultChoices":false,"DataExportTag":"Q96","QuestionID":"QID123","QuestionType":"TE","Selector":"SL","DataVisibility":{"Private":false,"Hidden":false},"Configuration":{"QuestionDescriptionOption":"UseText"},"QuestionDescription":"Usded indic\u00f3 que tiene mas de 160 cuerdas de cacaotal en producci\u00f3n, por favor in\u00edquenos el n\u00famer...","DisplayLogic":{"0":{"0":{"ChoiceLocator":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/3","Description":"<span class=\"ConjDesc\">If<\/span> <span class=\"QuestionDesc\">\u00c1rea total del cacaotal en producci\u00f3n (cuerdas)<\/span> <span class=\"LeftOpDesc\">M\u00e1s de 160 cuerdas<\/span> <span class=\"OpDesc\">Is Selected<\/span> ","LeftOperand":"q:\/\/QID121\/SelectableChoice\/3","LogicType":"Question","Operator":"Selected","QuestionID":"QID121","QuestionIDFromLocator":"QID121","QuestionIsInLoop":"no","Type":"Expression"},"Type":"If"},"Type":"BooleanExpression","inPage":false},"Validation":{"Settings":{"ForceResponse":"OFF","Type":"None"}},"GradingData":[],"Language":[],"NextChoiceId":13,"NextAnswerId":8,"SearchSource":{"AllowFreeResponse":"false"},"QuestionText_Unsafe":"Usded indic\u00f3 que tiene mas de 160 cuerdas de cacaotal en producci\u00f3n, por favor in\u00edquenos el n\u00famero de cuerdas exacto:"}}]}